[{"question":"宽带预处理查询宽带有故障公告，已解释公告不认可，可以上单处理","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ce1f484280ee244b47575ea586dad6ea","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下哪个账号代表的是第二条宽带账号","answers":["150****7189","150****718901","150****718902[正确答案]","150****718903"],"hashqs":"b609c8a7475a85c7bde4239cc8c60d11","hashas":"5803818e9093809b082324136e9bacf1"},{"question":"宽带新装工单可以查询宽带是否有收安装费用？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"8444a74efdf29f1296a78f0f2f8ee39b","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"校园宽带必须客户到校园营业厅去操作拆机","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"832386fdcf6be2ce58adcc5caf172c5f","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"校园宽带销户热线可以帮客户提单处理","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c04d4eb64da2304affc8ca385f29b61c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"宽带预处理查询宽带状态正常用户表示宽带用不了可以转接宽带专席处理？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"20cd4397126a132d1b80184eb12de798","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"5月25日起宽带智家类活动中止赔付规则调整为：合约违约赔付+实物租赁终端赔付。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"06a28af6aeb60e6d55eedde933198b4f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"宽带状态正常、暂停两种状态，暂停原因有：宽带到期/手机停机/宽带促销被取消？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"51125820286de36fc6e809b6772f813a","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户本机来电要求重置宽带密码可以直接重置","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a9bf26167aae91aaedd70ec969fb813a","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新装单宽带/加装HITV调试费用多少？","answers":["200元","100元[正确答案]","300元","400元"],"hashqs":"ceae693513b35c5b1c3866fa2afea6f9","hashas":"dbef154cdf9612b9a91293c9254f8cf6"},{"question":"如宽带能用，电视机顶盒无法使用，则转接互联网二线专席","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f3ba8b615082479645f049d19357849f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"校园宽带取消需建议用户本人携带有效身份证件到营业厅协商处理。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"10c312337cd07036e7acdfb2a649d9f3","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户要求预约办理宽带新装或迁移并要求在指定时间回复，可帮助其记录并告知可以在指定时间内回复。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"b928f6934fb8af7215b7bb3124470ae2","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"南昌号码在九江安装宽带，后期要办理宽带销户，应该在哪里办理","answers":["南昌","九江[正确答案]","南昌或九江","江西省总营业厅"],"hashqs":"8bf35cc559258a16aa7f540158bd5b20","hashas":"c03d6d83ba3f9ebcd4a0e7a573a2eb96"},{"question":"宽带网速慢的应答口径：您好，我帮您刷新优化，建议您将路由器断电重启测试，网速慢，是多种因素共同作用的结果，除了与电信运营商负责的用户宽带接入部分有关之外，用户终端访问的网站、该网站的访问人数等都有可能影响到用户的网速和感知，我们一直并将继续采取切实有效的措施为宽带用户提供更好的服务，例如扩容设备、整治缆线、加强日常维护、培训专业人员、提高故障处理时效等","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2ac0467b7ccc7d9fa98c5a11d0dfa74a","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"预约办理宽带新装或迁移，回复方式为（）","answers":["预测式外呼[正确答案]","人工外呼","短信回复"],"hashqs":"d011eeb4fa5a0252f6c3f0a576178b86","hashas":"8424cb12ac06fe02f146de8ca089de4e"},{"question":"宽带预处理查询宽带有故障公告，用户表示宽带用不了可以转接宽带专席处理？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"b09d919a3f6a9c4c82b83f7c6c49cc67","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"用户咨询宽带拆机服务中需做到：","answers":["不承诺客户去营业厅可直接解约[正确答案]","不承诺客户XX小时内会有工作人员上门[正确答案]","不承诺会有工作人员主动联系[正确答案]","不主动做赔付款的解释[正确答案]"],"hashqs":"5ee9ef7443df9a8e065e3f4a193d8d47","hashas":"f4be3b32cea31511293fbf4aea0150f7"},{"question":"预约受理口径：“您好，我现在马上帮您预约宽带专员，宽带专员稍后会主动联系您，给您介绍最适配/优惠的宽带活动，请您保持手机畅通”","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"113633f03f48ea4bbeaeda222b5c3d6c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"宽带订单查询在系统的哪里查询？","answers":["投诉预处理-在途新装单-宽带预受理工单查询[正确答案]","投诉预处理-宽带预受理工单查询","投诉预处理-宽带预受理工单查询"],"hashqs":"df1ae09f9f6c116a671da3657abca408","hashas":"151aff12e58831256fd18f0065ee6b55"},{"question":"关于宽带办理条件，以下说法正确的是？","answers":["只要用户需要安装，都可以帮用户安装","用户家里当前安装的是一条电信宽带，还可以安装一条移动宽带","当地有宽带网络覆盖，就能安装宽带","安装宽带的前提是当地有网络覆盖[正确答案]"],"hashqs":"30047f346e6e490eb20d580f3a4c218d","hashas":"6a3fd592d0c34606b3c9da4cd9592c68"},{"question":"如何查询判断用户办理的属可提单取消的校园宽带？","answers":["押金活动终止—\"免赔校验\"[正确答案]","江西二级应用—传统宽带查询","已开业务—营销活动"],"hashqs":"6e40db10b750b39f6af5a34926256a21","hashas":"674a8fc61f866c13ae50b0f9cef72490"},{"question":"哪些情况不属于宽带“快装快修，超时送流量”的赔偿范围？","answers":["宽带资源未覆盖[正确答案]","已公示的系统升级[正确答案]","停电[正确答案]","市政建设[正确答案]","恶劣天气及自然灾害等不可抗力[正确答案]"],"hashqs":"1cb9cfe8a2fc8af90e6d520e34f60366","hashas":"4fb10dbc6d86f82df280e53a4e0f801a"},{"question":"用户之前已录宽带安装单，安装订单当前为缓装状态，现用户要求明天安装，以下处理方式正确是","answers":["告知用户撤单后重新为您录单","告知用户可改约时间[正确答案]","告知用户等师傅联系的时候再跟用户预约具体上门时间","联系代维撤单，重新录单"],"hashqs":"e81ba75e4336aaaeaf68b94d2c239c6c","hashas":"f471ee8a30052b4991bb92985d9869d0"},{"question":"宽带地址可以直接告知用户？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"1be6c02612b72c0caf0a3cba3295c38d","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"宽带拆机流程，如本人无法申请，可提供委托书代替办理","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"6d6d59bd34204d840d4380c2e0781c76","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"针对没有网络端口资源覆盖导致无法办理新装或者迁移宽带不满的,口径：您好，首先非常感谢您对移动公司的信任和支持，愿意选择我们的宽带，但是很抱歉，暂时您所在地区没有覆盖的宽带资源/端口已满，我们在后期宽带网络建设过程中会优先考虑您所在的地区，非常感谢您的支持和信任！","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"766520d33154164a61dfe850d128e867","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户表示WIFI电视无法使用，可以转接互联网二线客服","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"04dd366caca7213aaf52e634af02f636","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"他机来电要求重置宽带密码，有服务密码可以帮助重置","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"0c7074094e47e9cf0bbc7e00ab13699c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"如客户要求告知宽带具体收费标准，口径：“您好，当前我们宽带收费主要是根据资费套餐来选择的，有很多资费是可以赠送宽带的，安装调测费0元，具体优惠政策宽带专员联系您时会根据您的资费详细介绍的”","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"29367e38cc2c7a68d075cc8c6db14db9","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"安装（宽带+1台HITV）调试费用多少钱？","answers":["200元[正确答案]","100元","300元","400元"],"hashqs":"c029a3001e26424b8cdf27dad6f10623","hashas":"59a4f1a76129150fe279de7121995b8b"},{"question":"人工可以催办宽带新装工单吗？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"7b38ee88e656b16b8024add65125eab1","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"南昌家庭宽带拆机都需客户带家宽设备到营业厅归还设备申请处理，其他地市可直接建议用户本人带身份证前往营业厅协商处理，无需客户自行拆除家宽设备，营业厅工作人员将会进行登记，安排移动工作人员上门服务，48小时内予以处理。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b708344f4ba844b8efc918ac526e6176","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"宽带预处理查询宽带光猫亮红灯，用户表示宽带用不了可以转接宽带专席处理？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"0462fb03407b4126e8fd6b3ca9dfeda2","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"查询宽带新装、迁移预约工单的系统路径为（）","answers":["新服务请求-工单查询","新服务请求-工单综合查询","服务请求-宽带预约工单查询[正确答案]"],"hashqs":"9ea132c030e498e463c897f071fe9952","hashas":"ff7b733454e882d21fef7fd60a1a85c7"},{"question":"非校园宽带的南昌客户宽带拆机：您好，如您需提前取消宽带活动，需本人持有效身份证件前往营业厅申请取消，取消宽带涉及线路拆除、端口释放等工作，需要您在申请通过后，再携带宽带设备前往营业厅解约，申请取消不可代办。活动提前取消所涉及的赔付金额以营业厅解答为准。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"687296cd9922b30272e16aab902a9d78","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"非校园宽带非南昌客户宽带拆机：您好，如您需提前取消宽带活动，需本人持有效身份证件前往营业厅申请取消，取消宽带涉及线路拆除、端口释放等工作，需要您在申请通过后，再携带宽带设备前往营业厅解约，申请取消（）代办。活动提前取消所涉及的赔付金额以营业厅解答为准。","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"0e841ef8f9d6df35cb7acb5713724094","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"用户本机来电要求修改宽带密码，可以直接修改","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"e5134a805c9147bd75deacbd445ef735","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"清明节服务结束语（ ）","answers":["“祝您生活愉快！再见！”[正确答案]","“祝您节日愉快！再见！”"],"hashqs":"4e472a94db86d918d383c0fed28315ac","hashas":"7ba2b358fc0a0a675aa17d34d2646c78"},{"question":"服务沟通过程中因查询需要让客户等待时，服务用语是（ ）","answers":["“你等一会”","“你等一下”","“请（您）稍等”[正确答案]","好的，现在为您查询，请稍等[正确答案]"],"hashqs":"5f343b37bc032bdb72aa2914267f47f6","hashas":"e1b849df11ba5e80a566158ee64bdf2a"},{"question":"沟通过程中，客户侧突然无人应答时，应说（ ）","answers":["“很抱歉，听不到您的声音，请您换个位置或换部电话联系。”[正确答案]","“对不起，听不到您的声音，我会马上跟您联系/稍后给您回复。”[正确答案]","“喂，怎么不讲话？突然没声音了啊？”"],"hashqs":"35ff8a1e85ca7158e3b745bb99e6b25a","hashas":"99ebe50cbb9fd17c4ed04c80bea80666"},{"question":"服务中没有听清客户的话，可以说“抱歉，刚没听清，能麻烦您再说一遍吗？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8ba672a9b3d6dda758fcd6cb6a87d757","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"当服务中遇到骚扰电话时，服务用语是：您好，请问有移动业务需要咨询吗？（询问2遍）；你好，如果没有移动业务需要咨询，我们就先中断通话了，祝您生活愉快，再见！","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"08e2ab5669c3a93e33eab3fe7f33d40e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"春节期间 服务结束语（ ）。","answers":["“祝您生活愉快！再见！”","“祝您节日愉快！再见！”[正确答案]"],"hashqs":"c59beb0b7d2db49995560fe66c188319","hashas":"8fdf61462adfe33c48326849d22dcebe"},{"question":"服务沟通中，客户没有声音，应主动说“喂，怎么不讲话？突然没声音了啊？ “","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"fd95c24e2e64bd925c3ceb8793e1ab9a","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"服务沟通中，让客户等待，等待结束后，服务用语是：“感谢您的耐心等待。”","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"742d614f71e35b8cc75ac371ad1a8f59","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"服务过程中，客户表示感谢时，应作出的回应是（  ）","answers":["“不客气，这是我们应该做的！”[正确答案]","不客气[正确答案]","您还有其他疑问吗？"],"hashqs":"00ecc7424dc8a00225f895c9ddfa9190","hashas":"db30284b3bd288d2ba27748525e86833"},{"question":"春节期间 服务首问语（ ）。","answers":["您好，很高兴为您服务！[正确答案]","过节好，您好，很高兴为您服务！"],"hashqs":"f50e5b4e592c1535c3f9fdb9966bfe65","hashas":"9a38b79a9cff0d8d0df81ae8acd868cb"},{"question":"服务接入语保持统一，不分日常用语和节假日用语。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"79f35a71bd680c35108c0113efde08a2","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"服务结束前征询语有（  ）。","answers":["“还有什么可以帮您的？”[正确答案]","请问还有其他问题需要咨询吗？[正确答案]","没有问题了吧？","“还有其它事吗？”"],"hashqs":"0a2bd9600bf0de36c2dd565b7f32d018","hashas":"ec29307607a75832d2df90cce4e4d326"},{"question":"以祝福的话语结束来电，仅在国家法定节假日期间执行，但是清明节不执行。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"90e6b160e13ed6e3dbf3ad39dee47fd4","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"当外省移动客户来电咨询外省移动业务问题时，应如何作答（  ）","answers":["您是外省号码，我帮您转接到当地10086来处理好吗？[正确答案]","“你是外省客户，你的问题我们解决不了。”"],"hashqs":"2ee250397e661c18d528d6a95ec849b3","hashas":"ad979e826f122f4a23c83be0aac9fa01"},{"question":"客户来电无声时，”您好，很高兴为您服务！“应（ ）次询问，停顿间隔2-3秒。","answers":["1","2[正确答案]","3"],"hashqs":"ec32b25cd83fa5594ad990c8e2ceb6ce","hashas":"a46301c3ef845e5843f6d05afa838be4"},{"question":"客服小D在接通用户电话时用户一直在使用方言，请问小D应该用怎样的话术沟通比较合适呢？","answers":["您好，我听不懂，您能说下普通话吗？","你能说下普通话吗？我们这里是普通台席","很抱歉，我们是普通话服务台席，听不太懂您的方言，能麻烦您使用普通话吗？[正确答案]"],"hashqs":"7a0c336897c59b5f52d32da8d6e9a804","hashas":"a7b14e9529e5aab573a6fadb568a5184"},{"question":"充值卡序列号有多少位数？","answers":["16位","17位[正确答案]","18位","19位"],"hashqs":"bc3b27210017d949790bb081eb72e973","hashas":"6cf2cbaf19c9daea52d88f656a2d2454"},{"question":"在办理跨省、跨地市销户时，需对客户完成（ ）认证。","answers":["身份证+服务密码+人脸识别方式鉴权（三种认证必须全部通过）[正确答案]","采用身份证＋人脸识别方式鉴权（两种认证必须全部通过）","采用身份证＋服务密码方式鉴权（两种认证必须全部通过）","服务密码"],"hashqs":"86e234827b39b9645b5ff342d3806be3","hashas":"b140d2459eddae7dd437b7bf5ed4869b"},{"question":"2019年10月1日5G投入商用","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c96ddf890b7534c38fa3f26ddb6df7b9","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下挂失说法不正确的是？","answers":["挂失期间套餐费用不收取费用[正确答案]","挂失之后能接不能打[正确答案]","挂失之后套餐费用正常收取","挂失等同于报停[正确答案]","挂失只需验证身份证就可以[正确答案]"],"hashqs":"6158a23bd7a17f2304232cffc8ff28b4","hashas":"af4a274074a0e1adc16e05de38f8e144"},{"question":"充错话费给别的号码怎么办？","answers":["自认倒霉","让移动退费","联系对方还钱","跟对方协商沟通好，对方愿意退还费用，可联系10086协助处理的。[正确答案]"],"hashqs":"002b47476b0de0b402815cfc98a5fdc6","hashas":"0f8f493ffe745fa1b8233df694fd4c38"},{"question":"全国移动电话卡“一证通查”是由工信部指导，中国信通院、中国电信、中国移动、中国联通共同推出的公益性查询服务，可以免费为客户提供本人在各个运营商办理的所有处于在网状态的移动电话卡数量。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9594cc54306930ea8bc607ca8e4222ef","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"“话费直通车”的号码是（   ）","answers":["10086","1008611[正确答案]","1008633","1008601"],"hashqs":"db87a1c5ba52f6eb31ccaebdf0d3ce53","hashas":"bade8d738a648072cbfcf08327b0aef1"},{"question":"通过“一证通查”能查询到","answers":["在网状态的移动电话卡数量[正确答案]","在网状态的移动电话卡数量及完整手机号码"],"hashqs":"b73e6c7b3ff30981a493ad67c99eabd2","hashas":"2ccb9b1193d8ddfe8a7b6546a1d2c236"},{"question":"服务密码可以设置任意6位，可以使用英文字母","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"e71fcbe4fad61632b3a35a1baab15a1b","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"PIN码初始值一般为多少？","answers":["1234[正确答案]","4321","0000","9527"],"hashqs":"4974199573483d34431d6b824ec8417e","hashas":"07e97f6434f0ab90d75828d11c811026"},{"question":"充值卡如何充值？","answers":["拨打10086","拨打1008633[正确答案]","拨打13800138001","拨打10085"],"hashqs":"6876d34002b87eb267b6e94cc60fed86","hashas":"8a2eda73500ed6bc1310269f26c477d9"},{"question":"过户的认证方式","answers":["身份证","“有效身份证+服务密码”双验证[正确答案]","服务密码","机主本人到场即可"],"hashqs":"be8a1744ad07760ca6da411d0ea9f5c3","hashas":"1600fb0489f9ae69fdec211fceb9ba87"},{"question":"中国移动客户可通过中国移动APP完成线上销户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"162d55a0f32b370b2471843ed6972b6b","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"关于“来电应急”防护说法正确的是：","answers":["来电应急防护服务提供黑名单（直接拦截）、白名单（直接放行）、语音验证码（按语音提示正确输入验证码按键后接通）三种防护方式以及定期短信提醒功能[正确答案]","已开通来电应急防护服务的客户可通过中国移动网上商城对业务进行设置，包括个性化黑名单设置，白名单设置（黑、白名单的号码个数上限为1000）[正确答案]","开通后有效期为三天，三天后自动失效。如客户需要继续使用可再次订购[正确答案]","开通渠道：10086人工[正确答案]"],"hashqs":"ce225fb5702994a730e57ab8f616a8dd","hashas":"3a18c04d5643ee0ce42658b168837134"},{"question":"主卡欠费停机、挂失、报停，套餐内流量/语音是否可共享？","answers":["不可共享[正确答案]","可共享"],"hashqs":"6add46a44fcb39312d189635a3bcae58","hashas":"248e28cd587cb9561241ad5cbec3b7d0"},{"question":"用户目前有5500积分，请问总共可以兑换多少话费？","answers":["50元","55元[正确答案]","100元"],"hashqs":"980687df3a9a8d17070378e786caa784","hashas":"18353ab31ece657d984ac50a0ef00fe4"},{"question":"以下关于中国移动APP上销户说话错误的是？","answers":["欠费客户可申请销户[正确答案]","预销/销户、报停/挂失等，不含管理停机/非实人停机/休眠停机之后为保障权益，允许线上销户[正确答案]","存在未完工订单不可以申请线上销户","合约优惠未到期客户能线上申请销户销户[正确答案]"],"hashqs":"60abe213697af832acead7e45edc97e5","hashas":"2cdafc7b6dd695bfedeabb611bc9c143"},{"question":"2021年5月1日起，基础积分有效期统一设置为自发放当月起36个月内有效，到期未使用积分失效清零。原消费积分在新规上线时同步转换为基础积分，有效期统一设定为2024年4月30日（自新规生效起36个月）。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"bf6e19e1b95f0f71cccf29ca34a10153","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"PIN码输错几次不能再次输入？","answers":["1次","2次","3次[正确答案]","4次"],"hashqs":"f5623be082228037f1daa4df9934572b","hashas":"bfb4df252ac543450d2b7ab0be882c0d"},{"question":"销户线上办理时间为？","answers":["任意时间段均可以申请线上销户","周一至周六可以申请线上销户","每日8:00-22:00[正确答案]","每月1-6日及月底最后一天无法办理线上销户业务，春节服务时间同10086人工服务时间[正确答案]"],"hashqs":"7e38a6b0623f8ad006554945df67dad7","hashas":"e9019258f62c84c7a17f8acf00fe78ae"},{"question":"换了5G手机就可以直接使用5G了吗？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"d664916464ff5562b9a13ecb2ce69b49","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"PIN码可以修改。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f0bfd04b843d4c7610bd7cfac78b4339","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"单位给的充值卡不小心把密码刮花了怎么办？","answers":["找单位换一张","丢掉","带身份证去营业厅换一张","凭您的有效证件、充值卡、移动公司购卡发（缺一不可）到归属地的自办厅处理。[正确答案]"],"hashqs":"fc0346031f265cb7a7cf87515df05483","hashas":"eebd8e4f8bec8f48612bdc7878bcbec5"},{"question":"以下报停说法正确的是？","answers":["报停当月正常收费[正确答案]","跨整月收取5每月[正确答案]","报停之后当月开始收取5元每月，套餐费用免收","报停期间不收取最低消费","报停期间吉祥号码最低消费正常收取[正确答案]"],"hashqs":"33d130a642a6588209e2d097dff4fd90","hashas":"c522f632049b6511da85851aac064b99"},{"question":"套餐及固定费用：是指客户订购套餐和基础业务产生的费用，如基础套餐、语音包、流量包、短彩信包、宽带、和家固话、亲情网、来电显示等。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f326222fc8269d0e276b4a9dc3486446","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"话费账单由哪几部分组成？","answers":["套餐及固定费用[正确答案]","语音通信费用[正确答案]","套餐外上网费[正确答案]","套餐外短彩信费[正确答案]","增值业务费[正确答案]"],"hashqs":"4fcd2bcec9f0a53d21145ed15c939971","hashas":"c80b273f2d0dcbba33d680a4eeba0e15"},{"question":"充值卡序列号（   ）位，密码（   ）位，第6、7位分别为（   ）判断为江西充值卡","answers":["17；16；14","17；18；14[正确答案]","17；18；15","17；16；15"],"hashqs":"1f91a3abc6986d923457845e667a2b55","hashas":"c8d28d37d504275a3067776d83089750"},{"question":"报停的功能费用为（   ）","answers":["报停和报开的当月所有功能费用均收取[正确答案]","报停和报开的当月所有功能费用免收","整月的停机保号费为5元/月[正确答案]","整月的停机保号费为10元/月"],"hashqs":"f1a4cae7ce279a35da286bd4b922b26e","hashas":"4aba5d511217777dde6efc98df61c200"},{"question":"积分分为哪两类","answers":["基础积分[正确答案]","消费积分","合作积分[正确答案]","活动积分"],"hashqs":"72711be01c9f72d1a03bbbbe269abb82","hashas":"5a50e3468fe328a88cb44bda4e9afe0f"},{"question":"预拆和局拆解释正确的是？","answers":["在营业厅办理销户申请之后号码进入预拆","手机号码双停之后欠费31天，号码进入预拆。[正确答案]","手机号码预拆31天，号码进入营业预销","手机号码预拆91天后，号码进入局拆。[正确答案]"],"hashqs":"8b9fc57abee8bcfc5f42bb03a6d9be8e","hashas":"8d1bc290ce1b4f9d05734b2867a6a5fb"},{"question":"短信详单可以查询发送的短信内容及详细记录。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"1a57454fe861506a14b4cad5a0761333","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"携号转网授权码有效期多长时间有效？","answers":["2个小时","24个小时","1个小时[正确答案]","28个小时"],"hashqs":"6a773e9e3a099a7ab2211ba679ab3dbd","hashas":"b3077f4109c8c61663b6d0a1af663a9e"},{"question":"充值卡充值之后可以开具月结发票","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"5b0c708158332641a4e195111c7f6254","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"携转后如想再次办理携转需间隔（  ）天","answers":["30天","60天","90天","120天[正确答案]"],"hashqs":"2d2511f02f938efabc96c4191a61e3e6","hashas":"8d6f8219873d3da6d998d1247ae30fa9"},{"question":"充值卡密码有多少位数？","answers":["16位","17位","18位[正确答案]","19位"],"hashqs":"1f26fcc6e89d165b854d3ac97aa7c65a","hashas":"6afd135735e72cf0943a7e6079a69ed9"},{"question":"我从来没有设置过服务密码，初始密码是多少？","answers":["123456","654321","111111","初始密码是新入网时系统自动下发的，如您不记得了，现在可以验证入网的身份证号码重新设置[正确答案]"],"hashqs":"3526f5ad3ff40877d115fc4b778ce6fa","hashas":"b3c82fc89e3952bc9c0ef250044f1149"},{"question":"以下说法正确的是？","answers":["如果套餐费计费方式为按日，预销户当月的套餐费仍要收取全月的[正确答案]","预销户状态只能通过营业厅、10086人工及IVR查询话费。[正确答案]","营业预销不能接收短信。办理销户后不可以拨打紧急电话[正确答案]","预销之后30天内可以拨打10086[正确答案]"],"hashqs":"7ff0d3e9a76b8c8862a312af51645324","hashas":"f38b0931d1f761efa647fd284f68c92c"},{"question":"在客户销户、转离网生效后，客户原积分账户余额清零；重新入网、重新开户后，按照新入网客户积分规则执行。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"cb5cf164ace76458795ee15526a4d053","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"集团入网的客户，可以通过中国移动APP线上销户。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"8242a54168597d612d7912e320c2314b","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"个人小号也可通过中国移动APP完成线上销户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e2d14dbcf901a662684a0e981ac6d29e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"携号转网（携入）客户暂不开放省际跨区换卡","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"118ee779a467c9fd63f8aea704c5474d","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"基础积分按月计算，按月发放，到账进行短信通知，积分计算后按整数向上取整","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9b67af4b245e3ce4e00b6c410b4b8fe4","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"帐务预销之后无法收到短信。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a4fbf7a48f6ce248e6f538b80de8741c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"号码局拆之后如何恢复？","answers":["交费之后号码自动恢复","无法恢复使用","建议客户去归属地自办厅咨询拆机复装，无法保证一定可恢复使用。[正确答案]"],"hashqs":"df79a6b305e4bb4faa9f2fb0849301ba","hashas":"e0b215d660f810a799d982d16ac9449d"},{"question":"电子发票的抬头应为客户的账户名称，可按客户要求变更。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"99c024a1494231482660facce985c8f7","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"积分倍享合约的活动对象","answers":["全球通用户","全球通金卡及以上用户","全球通银卡及以上用户","所有用户[正确答案]"],"hashqs":"61bc9e87eb396fad1bed7ea7cf2f1033","hashas":"774651d51f723722aea90949c3a641d7"},{"question":"号码销户无需预存话费，只要交情欠费就可以。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"57bd0a50a9399129fd86a9690d45b9b5","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"本人在本地补卡的认证方式","answers":["身份证原件+人脸动态识别[正确答案]","身份证原件","身份证原件+服务密码[正确答案]","身份证原件+随机验证码[正确答案]"],"hashqs":"c2a9369904d1488f6f89b27873cc6608","hashas":"b863ba67099a8a4064e63a067dc87477"},{"question":"携号转网的余额必须转至网内其他账户。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"c678f881ed3a29fc5bee999f45d1218f","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"详单查询执行“服务密码”+“动态验证码”双重验证","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"952c6268eb33ca884a3dd424ded3a289","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"视频彩铃高于音频彩铃，如果用户手机支持视频彩铃，会预先播放视频彩铃？","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"033bb080eb6d3569716d0c078e5160ab","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"针对高频骚扰电话拦截业务解释正确的是？","answers":["该业务可以提供个性化黑白名单、系统黑白名单等多种保护方式，实现对高频骚扰电话的拦截，放行正常呼叫[正确答案]","高频骚扰电话拦截开通后所有电话都会拦截","可登录移动商城设置、关注微信公众号“中国移动高频骚扰电话防护”操作设置[正确答案]","无需二次确认可直接办理"],"hashqs":"f57b1b838d87de451ae69462f0d3407b","hashas":"d0e4727ab51697338a053ab3a6ca02dc"},{"question":"惠农网主要针对农村地区客户办理，加入方式等同集团网。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"4e512b7252cd9d34a017dd684b75e262","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"拔打61860可查询集团网短号，也可设置显示长号或短号。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"08281ec09883ad86dd4d205ff35330f5","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"家庭网语音及流量共享计划：可发送短信办理：由主号发送（  ）至10086申请办理，再根据短信指令回复数字办理相应业务","answers":["22[正确答案]","33","55","66"],"hashqs":"2a336b9d5cd7a7130f5dcce252d15c2b","hashas":"686497246313c56dcf5f6508cb97b7e9"},{"question":"彩铃基础功能费用多少钱？","answers":["10元","5元[正确答案]","15元","20元"],"hashqs":"1a1bd1e1a05db8dca7a00e42beccfab9","hashas":"c11ba800abb06ad1bd189c1b47e6254d"},{"question":"集团彩铃要开通彩铃功能才能使用","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"cd1acea81f23b2be3e60098ee2972ded","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"“短信炸弹”说法正确的是？","answers":["功能费用1元每月","开通无需收费[正确答案]","开通立即生效，最长时限一年，最小防护单位为“天”[正确答案]","开通后会拦截骚扰短信，银行信息可以接受"],"hashqs":"9d04faabf555d3d5a53f28ef8dd2a005","hashas":"c6372a47f7fecb545334844d546a4525"},{"question":"两城一号生效后次月可再次受理，无变更次数限制。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"a1c55f67b133e9c14ee1529d6fb3d278","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"由于办理家庭网全国版业务，需先开通省内家庭网.","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8b8a26d65d543d9d64f6df65573aef5c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"首次办理家庭网全国版资费和新添加的成员次月生效","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ff9c792ae899babb703a31c70ccfd49f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户要求取消校讯通业务，可通过系统搜索“和教育”在哪个界面中取消","answers":["和教育","和教育管理[正确答案]"],"hashqs":"22db6fde4c405959a5d615b778775cdf","hashas":"417f9bc196d7c7be64143ea177f85888"},{"question":"通过咪咕音乐设置视频彩铃可以循环播放","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"c30319014b9fe889634cf8443dee99ce","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"视频彩铃DIY可以自己设置广告彩铃","answers":["不对[正确答案]","对"],"hashqs":"7d1805c88486b092ed218b5662c6d54c","hashas":"46b431aa57789f6af11610791996885e"},{"question":"“短信炸弹”说法正确的是？","answers":["功能费用1元每月","开通无需收费[正确答案]","功能费用3元每月","功能费用5元每月"],"hashqs":"9d04faabf555d3d5a53f28ef8dd2a005","hashas":"32e4cae4543c27dde8afe2a8b578ae8f"},{"question":"家庭网语音及流量共享计划中互打免费在（）可享受优惠？","answers":["省内","国内","成员各自归属地内[正确答案]"],"hashqs":"d57fb49034905352bd2ce0385f5e4f37","hashas":"0b30b24ce35a65dab7a91b91ea6ee9c1"},{"question":"新集团网需5个或5个以上的签约用户，经办人携带单位营业执照副本原件、盖有单位公章的证明、经办人有效身份证件至主营业厅或集团客户经理申请办理。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"5ddf3264e45ec9bd4711b0f6bdd5f61d","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下说话正确的是","answers":["新入网用户默认关闭国际及港澳台来话接听功能[正确答案]","用户可自行申请开通国际来话拒接[正确答案]","国际来话拒接功能为系统默认办理无法自行办理","国际来话拒接功能只能自行办理"],"hashqs":"12e380399fa426a3864a400ddfb2d6c6","hashas":"0fb25fdd8ea8e55e4ed9f75200990543"},{"question":"语音流量共享说法正确的是？","answers":["共享成员先用自身免费资源（含自身的主套餐、叠加包），再用主卡共享免费资源[正确答案]","共享主卡的套餐内免费资源，不共享主卡的超套计费规则，免费赠送的语音流量或办理的叠加包不能参与共享（促销赠送或叠加包有特别说明包含的则除外）。[正确答案]","主卡按照自身订购的各种套餐优先级使用免费资源[正确答案]","成员国内互打免费"],"hashqs":"7c9d0695f64def6c28c9f00412d1791d","hashas":"9ce5ff9befed5b8c1d93b17113c119ef"},{"question":"彩铃功能开通如何收费？","answers":["免费","3元每月","5元每月[正确答案]","0-15元每月"],"hashqs":"fc9cfcc2c921115c66ca13f59bd58c2b","hashas":"cc11b02c3858e293867a4c017dcc0924"},{"question":"国际来话提醒短信关停功能办理方式","answers":["营业厅前台[正确答案]","短信[正确答案]","10086热线[正确答案]","中国移动APP"],"hashqs":"54880809d984478c563fefed986b0243","hashas":"b14d0b67385ae9b8c9eb0304eebff9a9"},{"question":"普通彩铃可以打10086取消？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"aad1957e14ed2970bf663474a92603de","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"来电显示开通之后可以显示对方名字。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"5068f17b83b6b487abb68523b8bb28d5","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"针对高频骚扰电话拦截业务解释正确的是？","answers":["该业务可以提供个性化黑白名单、系统黑白名单等多种保护方式，实现对高频骚扰电话的拦截，放行正常呼叫[正确答案]","功能费用3元每月","可登录移动商城设置、关注微信公众号“中国移动高频骚扰电话防护”操作设置[正确答案]","该业务免收功能费用[正确答案]"],"hashqs":"f57b1b838d87de451ae69462f0d3407b","hashas":"0ddffe704c2817c33ca6cb0529eada55"},{"question":"人工可以办理集团网，故客户来电要求加入江西移动集团也可以办理。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"58926006fea8e7ab3f7fce23763aace1","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"集团网短号热线是多少","answers":["10086","61860[正确答案]","61866"],"hashqs":"458834259b14e94a08afe5f4a04efa49","hashas":"c728cad53de396a40f1ac609dfd431cd"},{"question":"集团彩铃取消要上单取消","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"4a8f65a4a5e9780e484f308b11c64baa","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"视频彩铃要开通VOLTE功能？","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"70029a971eadea33142a52956ef234e7","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"开通“来电应急”防护 功能之后可以拦截端口类发送的短信。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"e6f392e8bfe061aba126debafa7d850c","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"两城一号办理之后如客户表示不需要可重新为客户再次办理两城一号，以最后一次变更为准","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"24474da3869b3a9177774620d19039cb","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"5元主号统付版资费情况：","answers":["功能费5元/月（由主卡统付，成员无需付费）[正确答案]","江西省内成员间使用短号互相拨打全免费，短号互发短信（9+短号）全免费[正确答案]","使用长号拨打可享受家庭网的拨打资费优惠","家庭网省内成员（含户主）数量最低2人，最多9人[正确答案]"],"hashqs":"509fc6c502218e5e5946c8b126c703ae","hashas":"c337cd4de4ef098026d275c97bba8ce3"},{"question":"全国家庭网内所有成员间国内互打（含长、短号）免费；（注：省外不能使用短号拨打）省内成员在省内还可以使用短号发短信（短号前加9）全免费。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"170decba361e948d041de0e4ec742746","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"“来电应急”防护功能费多少钱？","answers":["功能费用1元每月","开通无需收费[正确答案]","功能费用3元每月","功能费用5元每月"],"hashqs":"db93a6d0f8b71d6fb9175fed1ade6752","hashas":"32e4cae4543c27dde8afe2a8b578ae8f"},{"question":"客户办理两城一号后，可以选在使用携入地当地套餐资费，手机上显示的号码归属地是否会变更为携入地归属？","answers":["会","不会[正确答案]"],"hashqs":"bb015571a17b2204362f3d9c19cac6a3","hashas":"74b467491d143749e3a63ccdb09e1818"},{"question":"家庭网语音及流量共享计划共享功能费在主卡上收取","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9c2d6378628207bb97e01765d51baa8f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"“江西移动”集团网可以在营业厅办理","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"5d1245868a8bc4f8964e8d0bee3d58fa","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"“江西移动”集团网可以在10086办理","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"168c9f756937464001b94a64117bf68e","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"取消LIE上网功能需要先取消VOLTE超高清视频功能","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"28f6bb028151ce8f48949acea72144ed","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"如套餐中流量属于大流量卡或者您已加入了其他号码的共享，是不允许再被其他号码共享的。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3f75b70b274e00fc93dfe80a55b411ce","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"来电提醒功能费用多少？","answers":["8元","9元","3元[正确答案]","10元"],"hashqs":"90bb10803d899ebabc2708b72ffdeba8","hashas":"219a6d310b036a4c426ff9bc27df94b7"},{"question":"全球通5G智享套餐198可以添加几个流量语音共享号码","answers":["1","2[正确答案]","3","4"],"hashqs":"2e1cf6e11fb28c8115a07b7bacd00ab0","hashas":"c7807db64f15a45739f47fad40e0db70"},{"question":"高频骚扰电话拦截开通方式有哪些？","answers":["短信办理[正确答案]","10086人工[正确答案]","营业厅[正确答案]","中国移动APP"],"hashqs":"4b2b5892ef67cc0c4ba547307072d7aa","hashas":"210772a4b29d611fd57c57bf4c69bdd7"},{"question":"我I我家拆网（）生效","answers":["立即[正确答案]","下个月"],"hashqs":"3c68585092ce7386bc67027a9d860db3","hashas":"54c7b37d27783871ec284b7bfd13f00a"},{"question":"我I我家业务使用长号打电话也可以按我I我家优惠享受 ","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"21e31dbed22dad1cba8aabe68e691473","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"“短信炸弹”说法正确的是？","answers":["最长时限一年[正确答案]","最小防护单位为“天”[正确答案]","开通立即生效[正确答案]","最长时限半年"],"hashqs":"9d04faabf555d3d5a53f28ef8dd2a005","hashas":"80a2bbc29701d76ed8fac9fa8ec240c1"},{"question":"我I我家删除家庭成员（）生效","answers":["立即[正确答案]","下个月"],"hashqs":"811cf033de9112be38a82f88758cf3e9","hashas":"54c7b37d27783871ec284b7bfd13f00a"},{"question":"我I我家中户主的短号是10.","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"453c17693fc78d9b37e44b3a619b26b5","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"两城一号办理时以下描述正确的是","answers":["办理立即生效[正确答案]","办理次月生效[正确答案]","可重复多次办理"],"hashqs":"96c5703858894e89000cda5d31832490","hashas":"0aedb63ae8894938f19a7359c29b9281"},{"question":"VOLTE超高清视频在系统首页显示的是什么功能?","answers":["超高清视频[正确答案]","VOLTE超高清视频","高清视频"],"hashqs":"ab69677f962ace01739089813a02c836","hashas":"a1a6c66a207fb919780077bf4660e8d3"},{"question":"客户取消校讯通次月生效。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"c0ee264d8b39f9b6160f6191f4e03af5","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"在办理本地销户时，需对客户完成（ ）认证。","answers":["采用身份证＋人脸识别方式鉴权（两种认证必须全部通过）[正确答案]","采用身份证＋服务密码方式鉴权（两种认证必须全部通过）","服务密码","短信验证"],"hashqs":"8937ea1cb3babe30c6f4215d41a72da3","hashas":"caa955afa37439bf9c895f944fb36ae5"},{"question":"修改密码的方式有哪些？","answers":["10086人工台修改","短信方式:发送6021*旧密码*新密码到10086[正确答案]","10086IVR语音修改[正确答案]"],"hashqs":"55beddaa8990264776d4cb18a496f2b7","hashas":"be345a20af8f3cb16c76b3023820e065"},{"question":"密码重置和修改可以他机代理操作。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"35e8579cc94045308b62a0ef3fc80586","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"中国移动APP线上销户，余额转移号码必须为本省移动号码，填写错误，线上暂不支持修改","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e645acfeab12b49467dfff7aaede16d8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"PUK码可以修改。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"732da894037aff7b8864a1aa39da8170","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"基础积分会不会清零？ 规则是什么？","answers":["不会清零","不会清零72个月","会清零36个月滚动清零[正确答案]"],"hashqs":"ff2951191f563c6a1aa4c1b925d26aa4","hashas":"e9b5006d1c29aaad447f21e8858fba7d"},{"question":"挂失的功能费用为（   ）","answers":["免费[正确答案]","3元/月","5元/月","10元/月"],"hashqs":"5e756e9e1fd23db917f98bd5efdea53c","hashas":"4bb044decb68d416c4d5a6f25ce4738e"},{"question":"查询详单需要有（  ）","answers":["服务密码[正确答案]","身份证原件","短信验证码[正确答案]","人脸识别"],"hashqs":"d6b54168f6e2418b66ecc2e9373b0a16","hashas":"20b7876bda41bbfe85e4fc1e314b6fc2"},{"question":"号码销户需机主本人持有效身份证件原件办理。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7fa65c2e412c09fcc9aff89a2cd7dbca","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"初始密码可办理","answers":["业务查询[正确答案]","报停[正确答案]","挂失[正确答案]","所有业务"],"hashqs":"2895bbae42503c89aa0a446eb1ec60ff","hashas":"d03f1f7f510faa3c1c9dfbd988af3264"},{"question":"关于销户说法正确的是？","answers":["所有营业厅均可以办理销户","销户只能本地自办厅办理","可以申请跨区销户[正确答案]","销户可以再指定营业厅办理[正确答案]","预销后30天内客户可以办理预销恢复，恢复其原移动电话号码的服务功能。预销恢复不影响原有信用度、网龄、积分等[正确答案]"],"hashqs":"6b7b8a9f65b88928e8b196bf10b1119b","hashas":"deaa9aa3fb6f836b1eeada24b77de72d"},{"question":"江西号码现在可以在省内异地过户。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ae81275bdcfbc9d86d5311ede2baebd8","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"省际补卡认证方式","answers":["服务密码+二代身份证+随机验证码","有效身份证件+服务密码[正确答案]","服务密码+二代身份证","二代身份证+随机验证码"],"hashqs":"fbbcf4d1fba4df5ac61763d5f82b6142","hashas":"334ce7c3550fc1f5c2c854afb9757191"},{"question":"人工客服可直接办理加入集团V网，只需提供集团网内另一号码作为参考号码即可。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"f432b58a84e1ee04a4e9d846639d8aca","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"双停欠费销户需要多久？","answers":["31天","91天","120天","122天[正确答案]"],"hashqs":"585abc1c1748a8371e025e84d7660098","hashas":"de3a611048dfc2b5ebf0c71c9a3bf07f"},{"question":"电子发票可提交多少时间的信息给客户？","answers":["6个月","9个月","12个月[正确答案]","系统查询到就可以"],"hashqs":"74cacf4d982184e82a72d6605fa997c3","hashas":"5c796cae4c41b664e2d82eb100e7508d"},{"question":"积分兑换方式。","answers":["积分商城兑换[正确答案]","短信兑换话费[正确答案]","中国移动APP[正确答案]","10086线上兑换本地业务参评，如流量包、语音包[正确答案]"],"hashqs":"06eae97ecfc7765687e4dd3ce76d059f","hashas":"15593d769b13ed446cbb3655428ce1dd"},{"question":"密码重置和修改只能本机号码操作，无法他机代办","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8b60fdeafbc4ce650d0a6788737d7dc2","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"电子发票分哪几种类型？","answers":["月结发票[正确答案]","预存发票[正确答案]","增值税发票","营业发票[正确答案]"],"hashqs":"4603ab17484c8e1f274d3c9396c0897e","hashas":"2a3b5ea5ce72dcaf917ffb39eaa834bd"},{"question":"销户线上办理时间","answers":["8:00-22:00，每月1-6日及月底最后一天无法办理线上销户业务[正确答案]","8:00-23:00，每月1-6日及月底最后一天无法办理线上销户业务","8:00-22:00，每月1-7日及月底最后一天无法办理线上销户业务","8:00-23:00，每月1-7日及月底最后一天无法办理线上销户业务"],"hashqs":"49090b5a708ff143e8ceb1d0e0dd7b3b","hashas":"7b090d05b6eccc24c2f8907e279a4159"},{"question":"省内跨区补卡只需带身份去指定营业厅申请即可。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"96ff1883a342433919f662c2010e4784","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"重置密码的方式（   ）","answers":["发送6021*旧密码*新密码到10086","本机拨打10086人工台验证身份证号码[正确答案]","本机拨打10086人工台进行5G视频人脸认证[正确答案]"],"hashqs":"2f61ae758f5b9966b576db7b0e6731c1","hashas":"8b22efed4ec1acd2a0dd838e5ae23a3a"},{"question":"客户享受积分倍享回馈需开通“积分倍享合约”，未开通客户，回馈系数统一为1","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8473eeccd86889241faa086b618d885b","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"PUK码输错最多次数之后，号码被锁怎么办？","answers":["换手机","换卡[正确答案]","换号码","丢掉卡"],"hashqs":"5b8023473f77e027068a377772e4d565","hashas":"408bc6ee496c17fdfd7af993694a94de"},{"question":"详单只能查询近6个月包含当月的记录。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"43549d102553f5c084ce0b5ecef528f6","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"PUK码能否通过10086查询","answers":["能[正确答案]","不能"],"hashqs":"0037524a2dbdfe7862116f6dcaab51c2","hashas":"ab36dcdfec3ea30397f1c68030bc2437"},{"question":"详单只能查询通话记录。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"f5255a4f160c0072488001425a1a25e0","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"详单可查询近（   ）个月（不含当月）","answers":["3","4","5","6[正确答案]"],"hashqs":"2dccab83f45e9605f217703a62b5cf41","hashas":"d88e5a643e8fbb6bd3bad8d96ad5df57"},{"question":"客户要求取消人人通业务，可通过系统搜索“和教育”在哪个界面中取消","answers":["和教育","和教育管理[正确答案]"],"hashqs":"a3e5726acfcce2f3ec11ee3ec6bb14a4","hashas":"417f9bc196d7c7be64143ea177f85888"},{"question":"家庭网在本地通话时选择VOLTE超高清视频可以享受家庭网优惠","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5989852ac409b70208d69053da1763ff","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全国亲情网10元（统付版）功能取消是什么时间生效","answers":["次月失效","立即失效[正确答案]"],"hashqs":"1f36de356e9c10bf347259fdccbbfcac","hashas":"edabebdf8e125dfdfefaec39d5bb752c"},{"question":"来电显示可以显示归属地？","answers":["归属地是手机功能，来电显示只显示号码[正确答案]","可以显示"],"hashqs":"c82cf07c65924e1525c8dda61a70d7a7","hashas":"e80ba1ccd7dcfdbbee9cdb59d3c36c87"},{"question":"国际来话提醒短信关停功能老用户是否可以申请","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"5b4f29d6d4f7a252d07f214ae2449a11","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"国际来话提醒短信关停功能费用标准？","answers":["功能费用1元每月","开通无需收费[正确答案]","功能费用3元每月","功能费用5元每月"],"hashqs":"b6de640b0dcfaba8bb03e15c765b0526","hashas":"32e4cae4543c27dde8afe2a8b578ae8f"},{"question":"套餐赠送的来电显示可以单独取消？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"c3cd638b8aba0505afd4e630432cbb8f","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"以下说法正确的是？","answers":["彩铃功能就是当别人拨打您电话时，听到的是您设定的音乐和歌曲。[正确答案]","集团彩铃指根据集团客户的要求将与该集团单位相关的专门制作的彩铃铃音。[正确答案]","视频彩铃由被叫定制，在电话接通前为主叫提供一段视频内容来替代普通铃音。客户可以自行设置视频彩铃铃音，在其做被叫时的振铃阶段（即：电话拨通到接听期间），系统为主叫播放其设置的视频彩铃铃音。[正确答案]","彩铃和视频彩铃是一样的。"],"hashqs":"7ff0d3e9a76b8c8862a312af51645324","hashas":"2ab5a493f023b4a1f9f173f086edd80c"},{"question":"关注微信公众号“中国移动高频骚扰电话防护”操作设置内容","answers":["黑名单设置功能[正确答案]","白名单设置功能[正确答案]","号段拦截设置[正确答案]","骚扰短信拦截设置"],"hashqs":"3e58634b82216ef184f6beeffde71123","hashas":"a628c880f741f459501e2e6fab714a94"},{"question":"来电提醒每月5元功能费用。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"81c2e067d95769c2d7b4c6d9d39760db","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"两城一号办理之后归属地会变更，拨打别人手机号码显示已更换最新的归属！","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"f381655f52d361191f3db079d06116a9","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"集团彩铃可以人工办理？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"dd5df63139b4bfae260aec04bef0ff8d","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"用户没有开通呼叫转移功能，人工可以办理呼叫转移","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"f6dc7d93f2e900ffcd9e07a4a8737c2f","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"VOLTE超高清视频通话算套餐通话时间？","answers":["算[正确答案]","不算"],"hashqs":"dac55344361650dd494c8a6991bfa120","hashas":"4f4f436f1c70be7919e3192e4484c9c7"},{"question":"开通家庭流量语音共享功能后，成员互打免费，成员在（）互打免费","answers":["国内","省内","各自归属地互打不收费[正确答案]"],"hashqs":"1ec5060f370c3450d9e603a38495a15e","hashas":"2019999e4c2049e24a25331e86c279c9"},{"question":"集团网名称中有“政府”、“机关”、“省（市）委”、“教委”、“法院”、“交（武）警”、“派出所”、“公安”、“政协”、“财政厅”以及“移动”（例如江西移动、南昌移动等）不可为客户操作集团网加入","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c2c76525d20885306eee7addd6894c26","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"高频骚扰电话拦截功能需提前开通VOLTE业务","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d38a1a3b053180ff02b9dd2d332ac50e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"人工可以查询用户设置的彩铃歌曲？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"5fb23ffe66bc827f7bed4d846339dac4","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"如何开通“短信炸弹”应急防护？","answers":["10086人工（必须验证服务密码）","10086人工（可验证身份证）[正确答案]","10086人工（可语言IVR按1确认）[正确答案]","营业厅[正确答案]"],"hashqs":"976e25317c61455e91e50cd4cfbac66d","hashas":"924b655032e8bd0039d0e070fc0a1c29"},{"question":"如果套餐没有赠送来电显示，来电显示一般收费多少？","answers":["8元","9元","5元[正确答案]","10元"],"hashqs":"d24b0fadf1d8e2586ca0dfbbfc2409e8","hashas":"d6ec6b909803e89a7686ddb11c1f786c"},{"question":"国际来话拒接功能办理方式","answers":["营业厅前台[正确答案]","短信[正确答案]","10086热线[正确答案]","中国移动APP"],"hashqs":"3957e9e408e1a8d218795e9bccc2d391","hashas":"b14d0b67385ae9b8c9eb0304eebff9a9"},{"question":"套餐外流量暂不支持家庭流量语音共享","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c1331b0c616d64bd1c59a245f0f1cda0","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"办理两城一号就可以变更归属地。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"84bf323f8b010096cd5724e6531b42f5","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"来电提醒人工开通需要用户回短信二次确认办理？","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"de3dae2014e6f8c05cb17573ceceeb1b","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"两城一号办理可以立即生效。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"203f77c9205aad580b1ba615dee764d8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"两城一号办理可以次月生效。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d6395ec9ce871d0087c6438d3b0c70a7","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"家庭语音流量共享的主卡停机了，此时副卡使用流量另行收费。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"577a0cfacd733f6d115fa1709c5fe3cc","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户可设置惠农网为86开头的短号","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"3ccefd1b0ca13177caef669e8e627aff","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"两城一号办理方式有为：","answers":["10086人工[正确答案]","营业厅[正确答案]","中国移动APP"],"hashqs":"6a01bf9ae143fb2611e9be8937799e0c","hashas":"f2fa8de65d5b5a2852612dd49d6338e8"},{"question":"我I我家短号拨打不了应该做哪些预处理？","answers":["通过系统查询用户是否已订购相关业务，询问用户是否在外省使用（家庭网短号在外省无法拨打）[正确答案]","询问用户长号能否拨打,长号能拨打说明通信功能正常，是一个短号还是所有短号都不能拨打，从什么时候开始出现无法拨打短号的问题。[正确答案]","查看用户是否开通了VPMN登记功能，如未开通则在线为用户开通即可[正确答案]","如已开通VPMN登记功能，则帮用户重新激活VPMN功能（取消再开通）[正确答案]","激活VPMN登记功能建议用户开关机重启，如以上操作都无效则受理上单[正确答案]"],"hashqs":"de36520eca4476f308622a64a2ffb80f","hashas":"f432db81bd421038f4e9fac03bae672c"},{"question":"我I我家发送短信方式：再短号前面加9.","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"361624be8c298e2dddfd50bf888a4666","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"呼叫转移办理后的生效规则为（ ）。","answers":["次日生效","次月生效","立即生效/次月生效","立即生效[正确答案]"],"hashqs":"43e60c8c88e87e5feac99ed94c5e00bc","hashas":"58d2967d1aa4805ba74d8205bbded335"},{"question":"开通“来电应急”防护三天内可以操作取消","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"1eee1a267a2215cf637692d527ce7b65","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"呼叫转移说法正确的是？","answers":["功能费0元，呼转至国内号码0.1元/分钟[正确答案]","任何来电均转移至其他号码[正确答案]","取消方式：拨打##002#取消所有呼转，手机上自行设置取消。[正确答案]","呼叫转移可以本人携带好身份证件前往营业厅进行实人认证后办理。[正确答案]"],"hashqs":"8fe80b6837aba2ab1ada23fa9a61d89c","hashas":"42cc37b5c0b7e8d77baba60505176e69"},{"question":"使用外国公民护照入网的用户也可通过中国移动APP完成线上销户","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"96d823329e0d4b085f2af68ad44a1e0c","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"PIN码是几位数？","answers":["2位数","4位数[正确答案]","6位数","8位数"],"hashqs":"08a2b9d3ce176d87e3edeca80ea022d1","hashas":"2053c5d0628179c2ccf712889d483d42"},{"question":"PUK码是几位数？","answers":["2位数","4位数","6位数","8位数[正确答案]"],"hashqs":"3bf0cc4d7441eada39c2ffbb69d78757","hashas":"7162883ea0a3dfe343bd5b110ff77ab2"},{"question":"入网有效证件有哪些？","answers":["二代身份证[正确答案]","户口本","军官证、武警身份证[正确答案]","港澳台通行证、外国公民护照[正确答案]"],"hashqs":"bc3d28a97df83b22c543a3dd7516f590","hashas":"a45e9618756607f9c6ef36131deb5a6c"},{"question":"手机号码在预销的状态下，积分账户会冻结，不能使用积分业务。","answers":["错误","正确[正确答案]"],"hashqs":"63d6addafc75e7563627c03a5cf1ff21","hashas":"9e44204cd3a245c1170ae86c934b291a"},{"question":"移动号码新入网有效证件有哪些？","answers":["二代身份证[正确答案]","军人/武警身份证[正确答案]","外国公民护照或永久居留身份证[正确答案]","港澳台通行证和居住证[正确答案]","华侨护照[正确答案]"],"hashqs":"55b24a31050c6f6cd1bc090ca19ed779","hashas":"b57d29cf3a1d2abe12264a8668e557fc"},{"question":"详单查询需要提供密码就可以查询。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"2db02363ba087f979edcfe4840249ffc","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"用户要求办理一个新号码，可通过10086人工台预约","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a39167825f31cba8a91daf9f0794ac18","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"过户是否可以跨地市办理？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"2278cbf158c397f77195228b2c844ee9","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"以下业务不会限制客户携号转网的有","answers":["合户[正确答案]","一卡付费[正确答案]","集团统付[正确答案]","托收[正确答案]","统一付费[正确答案]"],"hashqs":"5fcd4187198581d702f81a44869d823f","hashas":"5a9c1e54fb9ef77cae6971033690f445"},{"question":"移动号码入网是否可以代办？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"a4de51f4c3b4af8f9225951c797fa089","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"省外号码可以在江西营业厅申请异地过户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"bc6ce3808bbbff12e594d92a94159870","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下关于和积分说法正确的是？","answers":["基础积分等于话费账单实际已支付的金额（元）*回馈系数，不足1积分的数值向上取整，基础积分自发放36个月内有效，到期未适用积分清零[正确答案]","合作积分等于客户参与营销及服务活动而获得的积分（按办理活动规则进行清零）[正确答案]","积分长期有效","活动积分和消费积分一样，未使用长期累计，不会清零"],"hashqs":"1f17a9f909c9a8ab1c8f4034e590bfa1","hashas":"ed870949af357ce7e2231e8c2dcb6459"},{"question":"过户必须双方本人同时到场，不能委托代办","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"559eb1ddc88329af3e3f1004cb92afe2","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"目前江西移动是否有异地过户业务","answers":["有[正确答案]","没有"],"hashqs":"8eaef622374aee6343f2a966c1a3308e","hashas":"fecb1d00e34b3b894ae9c5872de9638d"},{"question":"上海的号码是否可以在江西南昌办理补卡？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"06960a47fcba0d0959d81b59a7079be0","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"收到电子发后，发现上面的金额小于我的月消费？","answers":["可能为月消费金额中有一部分话费通过赠费抵扣[正确答案]","​前期预缴或充值话旨时已开具预存发票[正确答案]","发票金额显示错误导致，可提交工单处理","帮客户冲红重新开具即可恢复"],"hashqs":"ce6bbba1adfea451c4f10989a8d71db1","hashas":"803254f4c2b15b58b8f2a5d3f6e742cf"},{"question":"通过“一证通查”查询身份证名下号码，系统将在48小时内通过短信（10699000的短信端口）方式向客户指定号码发送查询结果。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"00b74bf56050edbecc141ff506586515","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"4G手机可以使用移动5G网络吗？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"99e5f17d798bebb01c0f65003c7a41cb","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"一张身份证最多可以办理（   ）个移动号码","answers":["1","3","5[正确答案]","7"],"hashqs":"2bf0a01ba210b3c09510ccc79c6b4169","hashas":"db98bc4e2a1c9c11080d2245e4450558"},{"question":"客户小李来电咨询当前自己使用的号码是单位申请证件入网，但是一直是自己在用，当前收到二次实人认证提醒段，咨询是否可以通过线上实人认证开机吗？","answers":["很抱歉，线上自助认证是需要验证入网机主的相关信息，单位证件登记入网的需到移动营业厅提供单位证件+经办人或使用人人证比对+SIM卡申请开机。[正确答案]","可以的，我帮您上报申请处理"],"hashqs":"e57b57b16d69b0663da3506b5ea1c86d","hashas":"2468ae7ca6c5a4c01a30c2183e3d4924"},{"question":"号码预拆之后如何恢复使用？","answers":["目前因欠费预拆想缴费恢复使用，建议客户通过营业前台缴费实现[正确答案]","充值卡交费之后才可以恢复","需要带身份去营业厅申请恢复","网上随意交费之后就会恢复"],"hashqs":"285d29d71e838ba92f1bc3f6d6523303","hashas":"028980809678075f23b57258e98ec4fe"},{"question":"详单可查询近6个月加当月的记录。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3307ac4444de7d015468917f61fd8a76","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"视频彩铃DIY可以自己普通的视频作为自己的视频彩铃？","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"689d93b690458beb69265a44ca2cd57f","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"惠农网在本地通话时选择VOLTE超高清视频可以享受惠农网优惠","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c6b045c609f737e222746637be14bb7d","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"8元基础套餐来电显示要另外收费？","answers":["不用套餐赠送[正确答案]","要收每月5元"],"hashqs":"81038ed6e3dd278b9dd630a378214fd0","hashas":"753637e3bd08b6de64c1e65cc267576b"},{"question":"客户办理了两城一号，流量语音共享业务可使用的范围是：在携入地拨打可享受优惠，携出地拨打不享受优惠","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2a73c4c73a1de833077e32f5e7b9f256","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"如何下载彩铃？","answers":["拨打12580","拨打12593","拨打17951","拨打12530[正确答案]"],"hashqs":"50a83dcf6da80ba9f9c4bdc6f16ce665","hashas":"bbcaecbff6d383e511525b71e536fd83"},{"question":"来电提醒在没有信号的情况下有漏接电话短信提醒？","answers":["不对[正确答案]","对"],"hashqs":"70f20ba8f867f16c983c018e065482f4","hashas":"46b431aa57789f6af11610791996885e"},{"question":"10086在线可以添加集团短号。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ca458d7fe5193079fc4c73c68b97f6de","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"两城一号生效后六个月才可再次受理，一年之内仅允许做两次受理","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a798708b4e90d9164294f2178b646208","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"如客户需要热线人工进行呼叫转移办理，针对已有呼转功能的客户，才可以操作设置，系统会识别，如呼转号码设置无法操作则不行","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"cdc1096eaee28f906b0d73035eba3fc4","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下对呼死你应急防护功能说法正确的是？","answers":["必须是4G手机卡，必须开通VOLTE功能[正确答案]","10086人工台办理需要验证服务密码","可以发送0000到10086取消[正确答案]","需要使用4G终端手机","无需服务密码[正确答案]"],"hashqs":"6114ab548e755423bacb41ea8fad465e","hashas":"4cc9fb9dd200d8895f5547b25683dc50"},{"question":"全国亲情网10元（统付版）业务介绍错误的是？","answers":["主号可以将全国范围内的移动手机客户，享受群组内成员间通话不限时畅打的优惠（成员间国内语音互打免费）","全国亲情网成员4人，含3张全国任意移动号码的副号，超出3张副号后，加一张省内副号2元/张/月[正确答案]","全国亲情网成员4人，含3张全国任意移动号码的副号，超出3张副号后，加一张省外副号1元/张/月[正确答案]","直接拨打对方11位手机号码即可享受成员间国内语音互打免费"],"hashqs":"a94efb7fc6121b1561f1370097973fc3","hashas":"9e9aa9290ae9f2e5a2cf2d92e744db5e"},{"question":"视频彩铃需要开通VOLTE功能。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2c417b761229850d937a8ce0d7afb19c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"来电提醒可以单独取消？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"53fa2ac8ac00d59f5eec3526099273b5","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"全国家庭网5元版办理方式：","answers":["10086[正确答案]","营业厅[正确答案]","电子渠道[正确答案]","中国移动APP"],"hashqs":"3a77dc36d8c898f822b448b54977e43c","hashas":"0fbed80f0ac04efe715c5e2c588d2071"},{"question":"全国家庭网中外省移动号码成员无短号，故外省成员不能使用短号互打与互发短信","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b814bc51d90d85e681c69946f5dc9129","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全国亲情网10元（统付版）已办理3个成员，现在更改一个成员是否收费","answers":["按新增标准收费[正确答案]","不收费"],"hashqs":"5269d8481f23a753183ef4983f5942ec","hashas":"1f163cbcf47eef2dd5c3bd323993eac7"},{"question":"语音流量共享受如何收费？","answers":["办理共享语音5元/月、共享流量5元/月，两个一起共享10元/月[正确答案]","如未开通语音流量共享，单独开通互打免费也是5元/月[正确答案]","开通语音共享或者流量共享之后，客户免费开通互打免费功能[正确答案]"],"hashqs":"84a37041d57a3d53ea3ac970b382c7b1","hashas":"99ad560917d582cca6b58121e076f0cb"},{"question":"针对高频骚扰电话拦截业务说法正确的是？","answers":["功能费用1元每月","开通无需收费[正确答案]","功能费用3元每月","功能费用5元每月"],"hashqs":"917e0a56db913bfc5d187bac1367651a","hashas":"32e4cae4543c27dde8afe2a8b578ae8f"},{"question":"集团彩铃如何办理？","answers":["登录江西移动网站集团客户专区www.jx.10086.cn[正确答案]","与当地集团客户经理联系[正确答案]","拨打10086电话提供参照号码，即可再10086申请","拨打12530线上申请"],"hashqs":"54fae77b08e51ae3f7182b920939c697","hashas":"7f934715819a733d6742513acc2dbf58"},{"question":"可以设置彩铃的热线是？","answers":["12530[正确答案]","12540","12550","12560"],"hashqs":"fc537653f42ff8438e10c4086b72fe58","hashas":"b572ab01ba5f39166d46dc03242610db"},{"question":"以下关于来电提醒业务说法正确的是？","answers":["功能费用3月每月[正确答案]","来电提醒平台号码：13800791215[正确答案]","漫游至国外，正常接收国内来电漏话短信必须开通国际漫游功能。如主叫客户为国外客户，来电提醒业务也可以正常使用。","来电提醒只针对24小时内的漏话发送通知，超过24小时后的漏话就无法提醒客户[正确答案]","针对同一客户多次拨打的漏接电话，合并为一条短信发送给被叫客户[正确答案]"],"hashqs":"d40cd8743eaef6f8e436880907893dcd","hashas":"f2a1a819e105dd12936e4a4de21c3d9e"},{"question":"我I我家1元个人版资费情况：","answers":["1元/月,家庭网成员个人付费，成员间使用短号省内互相拨打电话0.01元/分钟[正确答案]","通过短号互发短信全免费，使用长号拨打或其他情况按原服务计划资费计费[正确答案]","庭网成员（含户主）数量最低2人，最多9人[正确答案]","家庭网一家通号码（即短号10）允许为省内移动号码[正确答案]"],"hashqs":"74d544dc214a882d0c3491e359dc821d","hashas":"96bec03804781c1145f956665c7e1431"},{"question":"办理家庭流量共享后，副卡无主流套餐，主卡有主流套餐，副卡有赠送流量，副卡可先用赠送流量，再使用共享流量","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"4718d676e46ede80c55bc5854297ba94","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"携号转网后受影响的业务主要有","answers":["固移融合[正确答案]","主副卡（主卡，即副卡为1个或多个时的订购者1人）[正确答案]","一卡双号、一号多终端、家庭网/亲情网（群主，即成员为多人时的订购者1人，不包含其他成员）[正确答案]","共享业务（群主，即成员为多人时的订购者1人，不包含其他成员）。[正确答案]"],"hashqs":"74e6f585acc257015057219661e7c677","hashas":"82c1eff4de9018ab0851ff746cb14388"},{"question":"密码重置的方式有哪些？","answers":["10086人工台验证身份证[正确答案]","10086按4按1验证身份证[正确答案]","5G视频人脸验证[正确答案]"],"hashqs":"a2f4b62fac369a744ed1c28f23043fb0","hashas":"e65b95b3d5f186e6561dc2f55a696226"},{"question":"和积分的组成是什么？","answers":["消费积分","合作积分[正确答案]","基础积分[正确答案]","促销积分"],"hashqs":"cc255f66c173dbd4b69d8d89f8476694","hashas":"c48e3ca6348a2a95466a9cd459c74ec8"},{"question":"移动客户在欠费、预销号码状态下可以正常拨打充值号","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2fe7f8183403f036605485d59dd4f43d","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"单位客户办理销户，需要本地办理，并由经办人持单位证件原件及经办人有效身份证件原件，经办人需进行人脸识别。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ffe35f80d861193d395bbf350a698047","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"线上补卡功能费（   ）","answers":["运费10元+卡费（同本省现行）[正确答案]","运费10元","卡费（同本省现行）","运费15元+卡费（同本省现行）"],"hashqs":"3f7a636e83c27aa1f811749401a51ff8","hashas":"a41e729364677b20b660d7f1965983df"},{"question":"为什么我在网厅上查询到了一张负数的发票？","answers":["开具了预存发票导致","开具月结发票导致","欠费导致","​之前有过一次发作废冲红的记录，所以会出现一张负数的发票，用于冲销你之前开具的发票，您之前开具的发票同时失效、无法报销。[正确答案]"],"hashqs":"33f7c0eb07fb5f4a1e86fcd769b3f3b5","hashas":"9f3420c266f369c8118b46bf9ae2a5f4"},{"question":"服务密码有哪几种？","answers":["正式密码[正确答案]","初始密码[正确答案]","有效密码","无效密码"],"hashqs":"c79054c2ee1fce8b1b3c8cef07b6a5e9","hashas":"2962e3eca5c1acf6b37fe890b64bd0ff"},{"question":"呼叫转移分哪几种？","answers":["无条件呼叫转移[正确答案]","有条件呼叫转移","遇忙呼叫转移[正确答案]","不可及呼叫转移[正确答案]","无应答呼叫转移[正确答案]"],"hashqs":"a3bb4b3cfa1e43622938ae4ee8fb2db2","hashas":"e69839ea1d392cb63db4c4952336d594"},{"question":"成为5G用户需要具备（）","answers":["5G网络覆盖[正确答案]","5G手机[正确答案]","5G卡","5G流量套餐"],"hashqs":"1cb067eda38050063652056d0e4e90b3","hashas":"39b02cf9ebae7d6117ab8dc462f3791b"},{"question":"5G手机可以用2G、3G、4G网络吗？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"616c9df4e5a4759ff0e8c4b9f5f93f23","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"开具月结发前，需与客户确认哪些信息？","answers":["发送的邮箱[正确答案]","是否需要填写纳税人识别号[正确答案]","合并开具还是分开开具[正确答案]","​​帐单费用及可开具发票金额是否一致[正确答案]"],"hashqs":"82529735d632dfbb934eea5dd7ffc91f","hashas":"a3f8294a0f1101d445dbfc7123c8c1e3"},{"question":"初始密码可以用来办理业务！","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"611dc5b2b56ca7ebedf42ae0f72c78f3","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"充值卡充值热线（）","answers":["10086","1008611","1008633[正确答案]","1008601"],"hashqs":"dc00fc1a044cf51ac6565d09890fdd90","hashas":"d8a521357c41e628e09f808579ac493d"},{"question":"个人小号可以通过中国移动APP线上销户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a4d74181c29f5c57b58843e1b1de45bc","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"跨区补卡收费：服务费10元+卡费。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"1fe5eaf0a0684c88deb8b49390623d49","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"预存发票只能单张推送不能合并出具","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7a5ac4f3c753c36434e05260c400c8f8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全国亲情网10元（统付版）也有配置短号","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"8ae91d384a193a87b74bcd4afddd974a","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"开通“短信炸弹”后除10086外所有发往客户的端口类（包含端口、固话、国际号码）短信进行全量拦截，客户语音通话、上网、白名单号码及点对点手机短信等通信不受影响。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"48e5113dc2378c7632ce1476fe814a7d","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"来电提醒业务就是提醒客户号码的业务。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ad1767f5d94f7400be385cc3272eec0a","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"呼叫转移接通后可以使用套餐分钟数？","answers":["不对[正确答案]","对"],"hashqs":"f18c2e216bb2db10ff62747f77b1a53f","hashas":"46b431aa57789f6af11610791996885e"},{"question":"两城一号办理时会自动取消以下哪些业务","answers":["套餐","集团网[正确答案]","宽带[正确答案]","家庭语音流量共享[正确答案]","30元流量包"],"hashqs":"2a9fbc5dab9c05bf7d5cb1ee5faa5373","hashas":"1bb535aae0975ca6c693df99bc3c227a"},{"question":"集团客户、行业客户 入网需凭单位有效证件（仅限组织机构代码证、营业执照）原件、经办人身份证件原件、使用人或责任人身份证原件至集团运营中心由客户经理办理？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8ced10b572c1a71e3241db9390c06b27","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"两城一号办理可以无需变更资费。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ae53c29eaa6ebb8d138a29afd0a5c3a7","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"用户表示接电话都显示未知，一般是什么功能没有开通？","answers":["来电提醒","来电显示[正确答案]","来电助手"],"hashqs":"8da07c21eff47a3cd892b75dc2d07bfb","hashas":"00573828eac51c0f3cb60307968ff727"},{"question":"热线是否可以办理呼叫转移功能？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"e48bef7e74147cbfe638100df543434e","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"下面什么软件可以设置彩铃歌曲？","answers":["咪咕音乐[正确答案]","咪咕阅读","咪咕游戏"],"hashqs":"eda785f3f50d601aa171c6c01117f7f6","hashas":"a44c5bf34e87451bf3230f8ccbb16e6e"},{"question":"开通“短信炸弹”后会拦截除10086和手机号码外所有端口类短信，银行资金变动提醒可接受。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"aca96762d6e048b1db1286d8cfd0c455","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"视频彩铃可以打12530设置？","answers":["不对[正确答案]","对"],"hashqs":"152dc71093be2fedea0275ef8f57ea27","hashas":"46b431aa57789f6af11610791996885e"},{"question":"家庭网语音及流量共享计划：群组拆网可选择立即失效或下周期失效。如群组内只有最后一成员，成员可直接退出群组，最后一成员退出后家庭语音流量共享群组自动执行拆网。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"450a28a893b708f1ce13c4348265e9c2","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"58达量不限速套餐可以添加几个流量语音共享号码","answers":["1[正确答案]","2","3","4"],"hashqs":"6e2b361aea5d8cfc847ed53465c72d75","hashas":"e897a142e254e8f8bac8ecc3dd68036b"},{"question":"以下对一号双终端描述正确的是","answers":["办理时需主卡余额高于10元[正确答案]","使用非18位数身份证办理入网的号码无法办理[正确答案]","副号不可以使用短信[正确答案]","主卡报停后副号不可使用[正确答案]"],"hashqs":"ae1ff588e036f3a395162d5240a4114b","hashas":"ceb3c0671236680f0ec3b081e1ceb62e"},{"question":"语音流量共享：主卡套餐内流量用尽（主卡和副卡共同使用），主卡上网限速；副卡限速。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"705fbc20cda540b9c5bd4d9119a46808","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"我I我家用户在省外短号是否可以接听电话","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"e1f8e7ea6e80c88d11bdc7a680e89f31","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"关于两城一号说法错误的是：","answers":["月底最后一天及月初出账期（1号）无法办理","合账消费、WLAN账户用户、欠费、状态不正常、客户资料不完整、非签约用户无法办理两城一号","原来办理的产品、套餐，以及与原归属地其他用户有关联的业务（如家庭业务、集团业务、代付费业务、亲情号码组合、宽带产品等）全部会取消，所有免费体验的业务默认关闭，已开通的基础功能默认保留","办理两城一号之后销户只能到原号码归属地办理[正确答案]"],"hashqs":"e1d20990fbbed3e9dce7bd61b5acd3a0","hashas":"28622a1b87ed8e786285ca88fd75a5e4"},{"question":"全国家庭网5元版以下说法正确的是？","answers":["5元/月，办理的第一年5元套餐费用免费（直接免收）[正确答案]","可以添加外省移动号码，添加1个省外移动号码2元/人/月，费用由主号收取[正确答案]","家庭网国内成员（含户主）数量最低2人，最多9人。注：一家通号码要求是同一省份号码。[正确答案]","家庭网内所有成员间国内互打（含长、短号）免费[正确答案]"],"hashqs":"82240bc7c37f78b59ffca85d7b0d3853","hashas":"5f4acca131b2ea05dcf0ea012fe086d0"},{"question":"江西号码关于过户说法正确的是？","answers":["可以办","到自办营业厅申请，不能跨地市办理。[正确答案]","原机主过世只能凭死亡证明办理销户，不能办理过户。[正确答案]","过户后原帐户中的信用度，星级会清零，帐单、发票、详单等信息不再提供查询服务，网龄、积分不变。[正确答案]","1个自然月内仅可以办理一次，避开出账日[正确答案]"],"hashqs":"331704401dd90e27fa34fec97da7d8a2","hashas":"968645261052fb3332edb7a2682f0540"},{"question":"以下关于线上销户说话正确的是？","answers":["16岁以下未成年人不允许线上办理销户[正确答案]","已绑定副卡的主卡用户不能销户[正确答案]","政企用户不能线上销户[正确答案]","存在高级付费、家庭账户、和包代扣、托收等关系，限制销户[正确答案]"],"hashqs":"77e0fe21df2af210443f3c0afa720420","hashas":"16af74bc38a0424a01dfd538bb84067f"},{"question":"欠费双停到帐务销户中间间隔多少天","answers":["30天","122天[正确答案]","90天","120天"],"hashqs":"7dd7d3aa65ab9915ea2153eedf47d170","hashas":"09c420bbccb8fefa70d3b2933556ddc7"},{"question":"详单分为哪几类","answers":["上网详单[正确答案]","通话详单[正确答案]","短彩信详单[正确答案]","话费详单"],"hashqs":"b09f76a268e00daa659129333c161b35","hashas":"164154a4e120daf5e5e8cdaf4aa30b9b"},{"question":"（  ）以下、（  ）以上不能办理入网手续","answers":["10岁","16岁[正确答案]","120岁","119岁[正确答案]"],"hashqs":"452448e0855e100d74f3722bf5bcc12b","hashas":"63e4663b3b128f28b5542a3016020a67"},{"question":"用户进行积分兑换时系统将优先使用（     ）积分","answers":["基础积分","消费积分","合作积分","即将到期的积分[正确答案]"],"hashqs":"8b4136fd0cb5acd101a2bfa824cca6f4","hashas":"847d0a8536b5c9c052499311af56b82e"},{"question":"基础积分有效期统一设置为自发放当月起（     ）个月内有效，到期未使用积分失效清零","answers":["12个月","24个月","36个月[正确答案]","48个月"],"hashqs":"28d5b1749438c49f567f0988394feb8f","hashas":"409c2e318fd81f01b520721e67e5035a"},{"question":"PUK码输错几次不能再次输入？","answers":["5次","6次","7次","10次[正确答案]"],"hashqs":"82dae1fe0cbb4e37fa927a612a1aab27","hashas":"aabc6ffa8d8dcd5c5495d5d56483d571"},{"question":"省际补卡收费","answers":["外省客户到江西办理：三星（含）以上客户及全球通客户免除SIM卡费[正确答案]","外省客户到江西办理：四星（含）以上客户及全球通客户免除SIM卡费"],"hashqs":"23d45406f3e8cbedbcca7d07744da0de","hashas":"f705639d07b77355c3779fbd191bde49"},{"question":"PUK码不可以修改。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8f7bf5525a8f7c5000b8d33c70e464d9","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新入网-营业厅开户规范有哪些？","answers":["两严[正确答案]","两不准[正确答案]","三问[正确答案]","四提醒"],"hashqs":"89d32c0436f65444617d48d0f61ae4c9","hashas":"b0cc93dab6c70bb2cf1d8bed65c3fef8"},{"question":"通过“一证通查”可以查询到身份证名下办理的详细号码及个数？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"31d69f441f60e0bab519a9295cf62925","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"人工台可以在线为用户办理积分兑换话费","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"21b29ed4a7b6d2151df9b2120f7f840a","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"什么情况下可以开具营业发票","answers":["办理活动[正确答案]","终端预存[正确答案]","更换SIM[正确答案]"],"hashqs":"715dab62d82d41691a72935713e509ae","hashas":"0bb9c75e3f522a78f656fe52f7e596fc"},{"question":"有往月欠费的情况下，可以预存话费，并且可以开具预存发票。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"53165e8cb47df2945f3e3957da8e18df","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"短号拨打不了应该做哪些预处理？","answers":["通过系统查询用户是否已订购相关业务，询问用户是否在外省使用（家庭网短号在外省无法拨打）[正确答案]","询问用户长号能否拨打,长号能拨打说明通信功能正常，是一个短号还是所有短号都不能拨打，从什么时候开始出现无法拨打短号的问题。[正确答案]","查看用户是否开通了VPMN登记功能，如未开通则在线为用户开通即可[正确答案]","如已开通VPMN登记功能，则帮用户重新激活VPMN功能（取消再开通）[正确答案]","激活VPMN登记功能建议用户开关机重启，如以上操作都无效则受理上单[正确答案]"],"hashqs":"c8c26d6e3db08c2303f20a0cb3bf8b22","hashas":"f432db81bd421038f4e9fac03bae672c"},{"question":"语音流量共享：如副卡为限速套餐，在副卡套内流量用尽限速后，副卡在限速的状态下仍会使用主卡的共享流量。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7d93b370d707c8278bf18e0f722f320d","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"积分倍享合约活动的生效时间","answers":["当月生效","次月生效[正确答案]"],"hashqs":"1d76f2827314228c5b22f4621b694f75","hashas":"8f2bd19bbeb3e54b12fd271c72e44c2e"},{"question":"跨区补卡中，如忘记服务密码该怎么办？","answers":["无密码无法跨区补卡","建议客户带身份证去本地营业厅申请。","可以申请跨区密码重置[正确答案]","跨区补卡可不需要密码"],"hashqs":"2fa6b46cd74059865b356d626139ffbb","hashas":"aea6abea1a196ffbf8d326d162a4db9b"},{"question":"中国移动APP上可以申请销户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"426c6a6057498db1b0c158ffcc57f218","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户办理过户后，原账户中的积分均转入新的客户账户中，转入后的促销回馈积分有效期不变。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8f4e7edd17dc63c64e97f52c920bcdf7","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2019年9月1日5G投入商用","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"13ea7ab5ee42f5481a808ca7cf18d0c1","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"10086人工台是否能办理国际来话拒接功能","answers":["可以办理[正确答案]","无法办理"],"hashqs":"a8733642eb4cfd3652b3c0de67aa0536","hashas":"d5c81d83c37a3bbe0fa15ab70c2baa8f"},{"question":"来电提醒关机的情况下48小时漏接电话有短信通知，但是解释口径还是说24小时","answers":["不对","对[正确答案]"],"hashqs":"2058fa500dea37bbeb93a1f2a98105d9","hashas":"fb18c70c29a7f441fd5a6c2bb79a9cd3"},{"question":"集团彩铃可以打12530设置？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"6bdad16725ecec546ed7d38c25de5525","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"10086人工台可在线为用户办理过户业务","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"c7ff2bcb79f6fbd1eb19d5a2a6419aea","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下关于电子发票说法正确的是？","answers":["有当月欠费无法开具月结发票，建议与用户约定缴费时间及开时间[正确答案]","修改邮箱无需冲红，电子发票推送可直接更改邮箱[正确答案]","在营业厅购买充值卡时我们可以为您提供电子发，第三方平台购买充值卡由第三方平台提供。为避免双重开，使用充值卡充值的话费将在月账单发上扣减。[正确答案]"],"hashqs":"c47db8b364b16528715d3ea17451cabe","hashas":"efdad4c959a6a670d263154df3d0ae9a"},{"question":"初始密码入网时系统随机产生，只可查询不可办理任何业务（除报停、报失）","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2981dfe8464874eb5991ebd1c553c773","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"PIN码（  ）位数，PUK码（   ）位数，PIN错误（   ）次输入PUK，PUK错误（   ）次号码报废","answers":["3；8；3；10","4；8；4；10","4；8；3；10[正确答案]","4；8；3；11"],"hashqs":"b93cece6f41560413afe0d3a21f5c38e","hashas":"f4e36403614ff622e9ecc3bd4682de15"},{"question":"用户咨询销户，首先需要（   ）","answers":["直接告知办理方式","建议交清欠费后告知办理方式","直接在线为用户办理","挽留[正确答案]"],"hashqs":"0c41669854e509649199ad7871f24b2f","hashas":"9bda44b6786a70ab587d0c8284156fe0"},{"question":"“短信炸弹”可自行设置黑名单及白名单","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"f75e378bc45d663160d48a7c24ec52ff","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"10086办理“来电应急”防护需说明哪些情况","answers":["立即办理立即生效[正确答案]","开通时效：有效期为三天，三天后自动失效[正确答案]","根据语音提示输入两位数随机码可接通[正确答案]","无差别为用户拦截所有电话[正确答案]"],"hashqs":"6be62f66813640246449daa3f90ff5d1","hashas":"be0770d8f9b14d836199460c44c8083e"},{"question":"国际来话拒接收费标准","answers":["功能费用1元每月","开通无需收费[正确答案]","功能费用3元每月","功能费用5元每月"],"hashqs":"7b65b2357f61f9d86a59c306a0ada36e","hashas":"32e4cae4543c27dde8afe2a8b578ae8f"},{"question":"下面什么软件可以设置视频彩铃歌曲？","answers":["咪咕音乐[正确答案]","咪咕阅读","咪咕游戏"],"hashqs":"a094ba6a5352989e179254fcbf2801a9","hashas":"a44c5bf34e87451bf3230f8ccbb16e6e"},{"question":"全国亲情网10元（统付版）最多可增加多少张副卡（不含主号）","answers":["18[正确答案]","19","17","16"],"hashqs":"b9e64f5ed816ef392865d45ba868c3aa","hashas":"8a82b73d5f1e97c39ad75603573d545a"},{"question":"以下补卡规则说法正确的是","answers":["补卡可以代办","省内跨区补卡3星级以上客户免费一次","可跨区办理，需提供密码验证，并在指定营业厅申请，如遗忘密码，先办理跨区密码重置。[正确答案]","补卡72小时内不允许查询详单、积分兑换、过户[正确答案]"],"hashqs":"14f8be74aa9498ad7aba01b779e98f95","hashas":"2a0edf83a3348377869d7b6bc1b01de6"},{"question":"VoLTE有哪些优势？能带来哪些新的业务体验？","answers":["支持高清音视频通话，更清晰、更逼真、更有现场感[正确答案]","接通时延低，减少等待时间[正确答案]","丰富了多方通话业务体验，如可选定多方通话对象，同时发起并接入多方通话[正确答案]","支持边打电话边上网[正确答案]"],"hashqs":"75e942102e176cb530ff88dafdf0ae09","hashas":"77a2739989a8f12e0fcd2844a7e2ebf0"},{"question":"过户后原帐户中的信用度，星级会清零，网龄、积分不变","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b148993c6689e7c01f069e563fb59b94","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"除校园客户外，销户优先推荐线上销户。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9ab390ae5d8ae4a3e76ad1ce6341e5fe","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"达量不限速套餐，套餐内流量全都用完了之后，按照前3G每5元/G，后面按照3元/G循环计费","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3824ea906473f15efbefecfb281efedc","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"3星级且全球通级别为金卡客户紧急开机时间多久？","answers":["1次24小时","1次48小时[正确答案]","1次24小时，2次1小时","1次48小时，2次1小时"],"hashqs":"69db69a38fb3c2eea3092156695bf692","hashas":"a3b5960f1ee47ec1a4b7c49595bb5bd9"},{"question":"就算有往月欠费，当月欠费再信誉度之内是不会停机的？","answers":["错误[正确答案]","正确"],"hashqs":"491760d6d0bd256a967e4c0d05a2aafe","hashas":"01c5446d52958903730a7c5ccc5bac2d"},{"question":"往月欠费未交情，每月（）日会单停，（）日会双停","answers":["1日，2日","15日，20日","20日，23日[正确答案]"],"hashqs":"814916df8fd7f896ef855cc3cb2d8ccc","hashas":"e8faa60bc9a984a78898f2f9682dab50"},{"question":"如客户办理动感地带套餐活动，将直接认定为动感地带客户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f916ea98098ddcf33e2ed1955d5ee776","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"流量安心服务-10元档，此业务每月功能费10元","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"062be012ca6162814a207fe02ea643c5","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下哪些属于全球通权益？","answers":["星动日权益[正确答案]","生日免单[正确答案]","购机优惠[正确答案]","积分回馈[正确答案]"],"hashqs":"9039c164d3a53860ac3480650a1994f2","hashas":"041ed0e3cfc4ea9b6349df17563e00c1"},{"question":"5G智享套餐权益是否可以通过线上领取？","answers":["否","是[正确答案]"],"hashqs":"73d9c9af3f1b26f1fb2720161b53ee83","hashas":"292325d902bb20928357b22cc958cc24"},{"question":"个人小号的收费是几元/月","answers":["0元","5元[正确答案]","10元","15元"],"hashqs":"2d507d9850059ecd9eff53a0eab1891d","hashas":"572fb5940c96639f4154a7d7096fef83"},{"question":"国际/港澳台漫游服务热线是008613800100186","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f7c777f0a9920db6169440c936d50402","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下关于小号，说法正确的是","answers":["主号可以查询详单[正确答案]","小号可以查询详单","主号详单中会显示小号的详单[正确答案]","小号拨打的电话无法查询详单"],"hashqs":"72e667a0b0267575cd7d32deb03508b8","hashas":"26ded0d677a6845f204a4f3a5dba1f2f"},{"question":"江西移动最低的套餐是5元的","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"e69fe2ea420d0eabd04dbaa98b330a28","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"2022年1星级客户信誉度最高可以是多少？","answers":["5","10[正确答案]","20","30"],"hashqs":"a3592f0b2507b73098d823ecc4b33022","hashas":"28d38153e93ec725abc61b3b3b64408b"},{"question":"二星级客户的信誉度是10元","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"f6a92a81865de7376f76f32bb5f2a447","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"达量限速客户在限速时才可订购5元1G提速包（非自动叠加版），订购后立即恢复速率，并立即收费5元。非自动叠加版每订购一次解除速率一次，1G用尽后再次限速。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"20c43ff42a9faa42a3bb2477acf8d2d2","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2022年3星级客户信誉度最高可以是多少？","answers":["30","40","50[正确答案]","100"],"hashqs":"073f0ae0b29e801436f388d7077be377","hashas":"b0cf220a288f4bda57055771419a903c"},{"question":"2022年4星级客户信誉度最高可以是多少？","answers":["100[正确答案]","150","200","300"],"hashqs":"502b79743b09887913639466a1da934b","hashas":"b2563e7135c292893f2c70b6cbe96e18"},{"question":"2022年5星钻客户信誉度最高可以是多少？","answers":["100","300","400","500[正确答案]"],"hashqs":"ea25e29689a46c30a51898cbc8f2d852","hashas":"53922af70a58db88499410127cf25ee6"},{"question":"星级评定为1星级，全球通级别为银卡，该客户紧急开机时间多久","answers":["6小时1次","24小时1次[正确答案]","24小时2次","24小时1次，外加6小时1次"],"hashqs":"83d38af6a67a98e1e72f1b9f230e30bd","hashas":"5999471063941a633bdbde29c292a1bd"},{"question":"用户开通了抖音定向流量组合包，可以使用抖音也可以使用头条","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ffd56997dcab1301e49e392f5c85386c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"个人小号变更资费当月如何收费？","answers":["10元","5元","小号费用+新套餐费用[正确答案]","新套餐费用"],"hashqs":"09736e4e7c6443ba1b283d1d54f5f9a5","hashas":"af800334bf1fd07d87f42c458886e99f"},{"question":"以下说法正确的是？","answers":["2023年全球通级别评定是根据2022年全年实际消费金额及网龄评定的，之后不再更新","2023年全球通级别评定分年度评定和月度评定[正确答案]","全球通金卡级别评定，每月一定要消费再158以上","全球通级别按月评定，存量客户根据每月天数不一致，评定消费规则有所浮动[正确答案]","关于全球通等级月初各渠道显示之后的口径：1日—4日客户查询要求全球通等级，可能数据上存在滞后，建议5日后查询。[正确答案]"],"hashqs":"7ff0d3e9a76b8c8862a312af51645324","hashas":"0c1a76a518c575c473e730b0e8c365f9"},{"question":"任我用套餐内流量用尽后，主卡限速，共享的副卡（非个人小号）是否会限速？","answers":["会限速","不限速[正确答案]"],"hashqs":"3a692f402df895304c5fb8f650dc06c5","hashas":"51ddfd620661d05f8e565e012e89e84f"},{"question":"20元国内通话叠加包里面有200分钟免费通话。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ab7a1e2f7755942b81828bc97358a44b","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户当月套外流量费达到600元时暂停上网功能，次月自动恢复","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7bcabf22940b0f23e21570cb4e443e7b","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"个人小号是先使用自己的流量再使用主卡的流量","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"255ddae777f6dcbd1ff8d11a0b1b71bf","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"当月套外流量费达到600元时暂停上网功能，次月自动恢复；客户当月不可申请打开上网功能。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"11e4473a07869d6ca9119f4a803320b6","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"5G智享套餐个人版（ ）套餐可享受套内权益6选1。","answers":["128[正确答案]","198[正确答案]","298","398"],"hashqs":"a831ba5c75b066202566ee1cfd31c379","hashas":"55c44dd703a8bebb37b9519299a059aa"},{"question":"星级评定中五星级内还区分哪几种？","answers":["5星银卡客户","5星金卡客户[正确答案]","5星白金客户","5星钻客户[正确答案]","5星级客户[正确答案]"],"hashqs":"b863eeea41764b6305af9b2c77b588c1","hashas":"c5d3d259551198007174188abf6f2802"},{"question":"用户新入网直接选择了198套餐，次月可以评为三星级","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"7df59cbc2a0ea6010d7b4054a07a1e48","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"星级评定类型中是否有准星级客户？","answers":["有[正确答案]","没有"],"hashqs":"7aa3e8973222df226929e582be22ba9b","hashas":"fecb1d00e34b3b894ae9c5872de9638d"},{"question":"30元10GB特惠流量包办理对象为全网用户","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"bb28d7c674cafe0d3a13a24a20641ccd","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"个人小号变更资费，当月费用从主号收取还是个人小号收取?","answers":["主号","小号[正确答案]"],"hashqs":"f1865a08f1ead92120566048a8fa54af","hashas":"3453178f074d3b9eb457101604b27a15"},{"question":"2022年5星级客户信誉度最高可以是多少？","answers":["100","150","200[正确答案]","300"],"hashqs":"767117c1abf26003f5145ef05ea854da","hashas":"9f04d4df11c49b8592b6649be78829a5"},{"question":"2022年5星金客户信誉度最高可以是多少？","answers":["100","300[正确答案]","400","500"],"hashqs":"c701358160eb42d78ceab09b85024c2f","hashas":"e3b7c546b93d872874dc0ffc192439c0"},{"question":"个人小号资费变更生效时间是？","answers":["立即[正确答案]","次月"],"hashqs":"028ed8e02f466ac0f30e5a24f58ccdc0","hashas":"c28905c86e2282c75afc74a347c1b5aa"},{"question":"飞享系列的套餐是否可以办理语音流量共享？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"cbfeef5646f41a83e210c86c3a6d8a2c","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"用户A使用5G智享套餐198套餐，但每月语音需求要2000分钟，可推荐用户开通5个20元语音包","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"cc521021ab121b9eee903f9aafb477a5","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"20元30GB特惠流量包办理条件是什么","answers":["88以上套餐","128以上套餐","198以上套餐","基础套餐月费298元及以上[正确答案]"],"hashqs":"d2f5ed612714fc2b2430ed994d600fe2","hashas":"2e9f47a55ccf8b181e83fb79419b731b"},{"question":"20元10GB特惠流量包办理条件是什么","answers":["基础套餐月费38元及以下","基础套餐月费39到68元之间","基础套餐月费69到297元之间[正确答案]","基础套餐月费298元及以上"],"hashqs":"f21f426b3bae5e1a4a0420302cc709f4","hashas":"74ed1473f2d672e2a1804df4255c1a09"},{"question":"用户是任我用套餐，本月使用了200G后，可以拨打10086恢复上网","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"563423741659fb06c5416d31883ff5a7","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下哪种情况会导致用户办理的5G套餐权益无法领取？","answers":["欠费[正确答案]","停机[正确答案]"],"hashqs":"dad2e3ace5cf6a8cb302bf90861810f5","hashas":"4840cfa6e6a00d6dc77c63911114ffec"},{"question":"9.9元月末特惠流量包办理之后，每月23日之后才可以使用。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"b77a43003d18309a78b1a0c030abcc5a","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下说法正确的是","answers":["主号可以查询详单[正确答案]","小号可以查询详单","主号详单中会显示小号的详单[正确答案]","小号拨打的电话无法查询详单"],"hashqs":"40b2f5177a6d014f0e1dce0c329695a8","hashas":"26ded0d677a6845f204a4f3a5dba1f2f"},{"question":"移动花卡宝藏版59元（月租型）每月优惠10元全国亲情网（统付版）费用，并且添加3个全国亲情号互打免费，当月删除一个号码重新添加不收费。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"f034e53ddf1e47a307161ce4b2a4d3f6","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"在国际漫游情况下关闭上网功能，不打电话，只接听电话，是免费的","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"3f3415d35d9e1f1d5d2bd941e0ac58a4","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"5G智享套餐专属权益含7类，如客户是视频爱好者，可领取爱奇艺、腾讯、芒果TV、优酷等会员权益，当月不能重复领取同一个权益，也不能在同一类权益包中领取两个不同权益","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b413de4f7bb3a8fc9144b1861240a339","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"个人小号可以办理资费变更，转套餐立即生效， 资费变更后，当月不可撤单；不可再转回小号","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"51dc7d54b01bff7e6bcec331c8701b14","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"我是5G智享套餐298套餐，我在香港使用的流量和通话也是套餐内赠送的","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"a4f9151fd101ce0fc3953c9370da272c","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"白金卡/钻卡每月可以享受紧急开机3次，每次48小时","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"8708464ba64c2312570fade4c32b544b","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"用户表示自己是送外卖的，每天要拨打很多陌生电话要求申请不关停，如何处理？","answers":["您好，非常理解您的工作需要，但是所有客户关停规则都是一致的，如果您有需要，建议您可以联系公司看下是否可以跟客户建立其他联系方式，我先帮您申请认证开机您看可以吗？[正确答案]","如果客户不认可，可提交工单处理[正确答案]","工单分类“断卡停机特殊行业人群被关停（外卖、乌溜溜、快递等）”[正确答案]"],"hashqs":"7edee0bfb3fe9c3e29e84d6e5bf50473","hashas":"c431d8867dc28134e86b52766bd18777"},{"question":"他机办理业务中，如不同意短信二次确认，可直接在线办理","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"09075be1e378563c2f03851df1db9e90","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"合帐和一卡付费的客户，在确认客户来电号码为合账或一卡付费中的号码的时，可以直接查合账或一卡付费中另一个号码的话费情况，包括手机号码。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b343a8bd19be2b079836bc0e240d0e10","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户是多卡分离模型停机，来电反映机主本人不在身边无法认证，以下处理正确的是？","answers":["很抱歉，根据认证规则要求，必须本人本机本卡认证，如果您着急使用，可以考虑重新办一张卡。","请问您知道机主本人的身份证号码和姓名吗？可以验证身份证号码+姓名为您申请开机[正确答案]","很抱歉，我在线确实无法开机，帮你上报申请一下吧？"],"hashqs":"dd622f601b2e419ad2fc8a34e3f4de97","hashas":"fbdb5cc289029d68ee711ddf4ce25c63"},{"question":"主号不可以查询个人号码手机状态，需要验证密码","answers":["对","错[正确答案]"],"hashqs":"2b07a6baa8bdbc69a22c1db55e774d9a","hashas":"bfa1feb932da818d720514b26a1ef3d3"},{"question":"撤单概念：因员工办理差错或客户反悔等原因，对在规定范围内的业务要求撤消且不产费用，此操作行为被称为撤单。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c72313b975cba0671a78048c0b38934c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"中心业务平台订购业务不可以撤单。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ac19fd282d6bedaf3c1c7ef072500d4f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"取消宽带流程错误的是？","answers":["南昌家庭宽带取消只需要带身份证去营业厅申请[正确答案]","客户咨询校园宽带取消，建议去校园营业厅咨询[正确答案]","上饶家庭宽带申请取消，无需带设备去","南昌家庭宽带取消需要带设备及身份证去营业厅办理"],"hashqs":"8522019c772bf8908173abeb5c779cd3","hashas":"d934bdbecaa89d6c065f95131b26d01f"},{"question":"客户小B咨询二次实人认证自助链接无法打开，需要坐哪些预处理？","answers":["询问用户机主本人，提醒需要本人本机本卡操作[正确答案]","询问用户是否关闭WIFI，开启移动数据开关[正确答案]","补发认证链接，建议用户清除浏览器缓存后重试[正确答案]","询问具体是哪一步无法认证，根据故障现象提供解决方案[正确答案]"],"hashqs":"2f4e3ccdb21bbcd51ad1d191eca7ffb9","hashas":"76bb195c4f2f7c38264d105d35bfdb3a"},{"question":"客户小燕咨询我办了张新入网号码，刚插卡在别人的手机上做测试，马上又换回了自己的手机，会要求二次实人验证吗？","answers":["请你放心，不会的","您好，只要有换机插卡的记录，即使马上换回原手机，也会触发二次实人认证，建议保持本人本机使用。[正确答案]"],"hashqs":"09740bf7bfac44e955dacfea9c6ef79d","hashas":"3ab8f106b1304aa0db92e9b5117ef50d"},{"question":"针对具备5G视频客服条件，且客户接受的情况下，查询PUK码可启用人脸认证替代2项辅助信息核验，即身份证+姓名+人脸鉴权后查询","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b5a013fdbf9cfc29dfa5887860a1fde1","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"办理5元1G-3元1G提速服务包是否需要短信二次确认？","answers":["需要[正确答案]","不需要"],"hashqs":"21c303e34501a26d36618d28abeaa5d0","hashas":"3f1a4423826f8b8db0b7e7377eada00b"},{"question":"紧急业务流程中，客户提出近三个月内无缴费记录不属于以上任何一项验证。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"52b4dcd047c0d8087321e36c60d01884","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"办理2020版流量安心服务-10档是否需要短信二次确认？","answers":["需要[正确答案]","不需要"],"hashqs":"ff8b0bf98137df1bd39a6e660d06e8ba","hashas":"3f1a4423826f8b8db0b7e7377eada00b"},{"question":"办理彩铃是否需要短信二次确认？","answers":["需要[正确答案]","不需要"],"hashqs":"fc04e609103ecdfba6618243112a6a43","hashas":"3f1a4423826f8b8db0b7e7377eada00b"},{"question":"多卡分离模型关停的客户，机主本人来电要求申请开机，以下处理正确的是？","answers":["验证身份证号码+姓名申请开机[正确答案]","按照二次实人认证流程认证开机"],"hashqs":"7d3d152586e01530cc601c42cac2c992","hashas":"6cd3a89ff23e5323356ca66b707d6eb3"},{"question":"客户小C号码被多卡分离模型被关停了，表示自己身份证名下只办理了一张卡，请问如何处理？","answers":["您好，建议您通过一证通查短信、和我信APP或带证件至自办厅核实证件下是否有其他的手机号码存在。[正确答案]","您好，你这样的情况可能是别人拿您的身份证盗用办理了其他号码","您这类关停肯定是因为你有办理其他卡"],"hashqs":"6e0b2966f7e5375cb02da84010aff492","hashas":"d587d61ed878be4841925c1f7e1652f1"},{"question":"客户小陈表示自己身份证丢了，无法认证开机，要求给与处理，请问如何处理？","answers":["很抱歉，按照国家相关法律法规要求，二次实人认证需要对身份证信息进行核验，建议您尽快补办身份证后再进行认证[正确答案]","您好，建议您去营业厅咨询处理"],"hashqs":"529d188bf82c1a85fdccfcaa55d523b3","hashas":"db39d7cc9b9f5a0c158b5e072d9fbef2"},{"question":"紧急业务验证信息说法正确的是？","answers":["客户提出近三个月内无缴费记录属于一项验证","合账消费号码验证合账消费下号码的缴费情况可纳入以上验证项[正确答案]","​提出近三个月无业务办理记录属于以上一项验证","客户属于新入网不足5天（需办理报停/挂失紧急业务），在5选2中其它在时间点上无法核对，可以仅与客户核对入网时间进行办理[正确答案]","针对除入网时间外客户无消费情况、无缴费、无办理记录的可核对当前大概资费套餐名称（需确保套餐金额的准确）[正确答案]"],"hashqs":"3054562091732248636f9eb5032d6a01","hashas":"0792a084b2a38318664c3f7640861ad8"},{"question":"客户小敏号码状态是二次非实人认证停机，咨询“我的手机没有流量，可以用连wifi或热点实人验证吗？”，请针对客户问题进行回答","answers":["您好，需要麻烦您连接WIFI进行认证","您好，在您开通了手机gprs功能的前提下，您可以点击链接进行二次实名验证，访问本页面免流量费，手机不能上网也可以访问，不需要连wifi或手机热点。[正确答案]"],"hashqs":"3c7abb5c8a332867f98569df79a9b0b3","hashas":"d9ba8b176a9fec5b13d354219c281275"},{"question":"客户来电咨询号码是放在儿童手表上如何认证开机？请问如何解答？","answers":["您好，你可以把卡取下来放到手机上认证，认证通过后再放回电话手表使用","您好，儿童手表上无法操作自助认证，需要机主本人带卡及有效证件至当地营业厅进行实名认证复开。[正确答案]"],"hashqs":"d3f176e84ab5e135702a1a5e99b50976","hashas":"f8268fd8ce5a4649320dc7e493c8cc78"},{"question":"验证密码后可以查询他机宽带地址","answers":["对","错[正确答案]"],"hashqs":"c246c1ae3e4e8f7b3a8c3e20b985db7e","hashas":"bfa1feb932da818d720514b26a1ef3d3"},{"question":"同一个受理号码超过三次验证失败，本次会话过程中无法继续使用“人脸验证”功能验证","answers":["对[正确答案]","错"],"hashqs":"8dd4a173a609e9f2a6e7e62f2a9a994f","hashas":"65de5588ef3687adeeacb53b2d8cb0df"},{"question":"5G视频认证服务场景有哪些？","answers":["、卡片同屏解答[正确答案]","PUK码查询[正确答案]","断卡实人认证[正确答案]","密码重置[正确答案]","停复机[正确答案]"],"hashqs":"859f31a4b9c2269df363d73922037efe","hashas":"2271fe59c8df629f3f9059a12fe1fddf"},{"question":"客户小A是江西移动客户，目前在广东工作，号码状态是二次非实名认证单停，小A来电咨询是否可以通过线上自助链接进行认证开机？","answers":["不可以，要回江西省处理","可以[正确答案]"],"hashqs":"27a559915cf0e081a90b1329b76b4745","hashas":"cf1c66fb323e9bc4f2d8731b0d9377a8"},{"question":"是否可以告知客户可将另一张卡取出，手机里仅留需认证的卡再操作？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"91d6836dfa2e17bf797e275d62fd4ce6","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"用户属于休眠停机，来电要求申请复机，正确的做法是？","answers":["询问用户机主本人，提醒需要本人本机本卡操作[正确答案]","属于5G视频客户来电，优先启用5G视频认证[正确答案]","不属于5G视频来话，补发自助认证链接给客户[正确答案]","提醒用户自助认证时需关闭比WIFI，开启移动数据，点击短信内容中的认证链接进行操作","提醒开启WIFI，把短信内容中的认证链接复制进微信聊天中打开认证[正确答案]"],"hashqs":"8e432e870b501c93a44fbba3ba740f4f","hashas":"a04f526189a8f9c385b5d5b9d466460e"},{"question":"用户属于二次非实人认证单停客户，来电要求申请复机，正确的做法是？","answers":["询问用户机主本人，提醒需要本人本机本卡操作[正确答案]","属于5G视频客户来电，优先启用5G视频认证[正确答案]","不属于5G视频来话，补发自助认证链接给客户[正确答案]","提醒用户自助认证时需关闭比WIFI，开启移动数据，点击短信内容中的认证链接进行操作[正确答案]","提醒开启WIFI，把短信内容中的认证链接复制进微信聊天中打开认证"],"hashqs":"8de301dbaa0a9729f3e0edee9478cc2c","hashas":"82878c02b6a48727c6e1a703a3b30210"},{"question":"客户小C已经第6次被骚扰电话治理管理单停了，是否可以再次通过自助认证复机？","answers":["可以，通过“首页功能—断卡复机”补发链接","不可以，需要建议用户到线下指定营业厅认证处理[正确答案]","无法认证认证开机","7个月（不含当月）"],"hashqs":"5471d8c8fb9688c8016d7aabcc46f9cc","hashas":"1f63c59a1a10e9c85233d426e445e95e"},{"question":"客户小B手机号码状态是休眠单停，来电咨询“我的手机没有流量，可以用连wifi或热点实人验证吗？ ”，请针对小B停机类型进行回答","answers":["您好，是需要麻烦您连接WIFI，并把短信中的认证链接复制到微信中打开认证[正确答案]","您好，不需要的，直接在短信中点击认证链接即可认证，无需连接WIFI"],"hashqs":"8a459bbbc1e9624fd026187c12300248","hashas":"f094a96f3ef93bd600e5753900f16b86"},{"question":"用户是骚扰电话治理停机，来电反映机主本人不在身边无法认证，以下处理正确的是？","answers":["很抱歉，根据认证规则要求，必须本人本机本卡认证，如果您着急使用，可以考虑重新办一张卡。[正确答案]","请问您知道机主本人的身份证号码和姓名吗？可以验证身份证号码+姓名为您申请开机","很抱歉，我在线确实无法开机，帮你上报申请一下吧？"],"hashqs":"e7965405d8a1c17556499a00936991f1","hashas":"992bfe100b7697d7efb6d3ea6ec34e12"},{"question":"用户来电要求查询另外一号码为何停机，无法提供服务密码，可按照营业订单中的关停模型引导用户回忆使用行为，提醒用户查看系统下发的停机提醒短信，指导用户自助认证开机。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"252cf0f213f739a0e7bd157182c24b65","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"蓝色授权3级客户来电为他机号码担保申请断卡管理停机开机，是否可以帮解除限制？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"3a0e978cdcbd5eb2ede47e7e4502d4ec","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"一个身份可以办理几张移动电话卡","answers":["2张","3张","4张","5张[正确答案]"],"hashqs":"c44ab696f1730ca4def29df2eee002b8","hashas":"335cb64f0c0b57909019857a97aa0b8f"},{"question":"用户表示自己是做销售的的，每天要拨打很多客户电话要求申请不关停，如何处理？","answers":["您好，非常理解您的工作需要，但是所有客户关停规则都是一致的，如果您有需要，建议您可以联系公司看下是否可以跟客户建立其他联系方式，我先帮您申请认证开机您看可以吗？[正确答案]","如果客户不认可，可提交工单处理","工单分类“断卡停机特殊行业人群被关停（外卖、乌溜溜、快递等）”","发送自助认证链接给客户或通过5G视频帮客户认证开机[正确答案]"],"hashqs":"28b479da89119ba79460cde278870684","hashas":"028466c1c209fb1d70371e7a089dcab2"},{"question":"蓝色授权通是指省呼叫中心根据各分公司对员工的授权权限，对授权员工通过客户服务热线为客户担保业务受理、查询、咨询而提供的一条快速、便捷的通道","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"4b09bea8d5fd4caaefc5e91021ba26ef","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"查询他机工单处理结果，如工单指定联系号码来电，可直接帮客户查询","answers":["对[正确答案]","错"],"hashqs":"a9611ae967223cdb9958c183a93aa8be","hashas":"65de5588ef3687adeeacb53b2d8cb0df"},{"question":"紧急业务流程说法正确的是？","answers":["验证客户近6个月（不含当月）的消费情况（消费使用均值，正负差距不超过20元）[正确答案]","业务办理记录（5天前3个月内）[正确答案]","入网时间（准确到月，前后误差不超过3个月）[正确答案]","缴费时间（5天前3个月内，需精确到日期）[正确答案]","缴费金额（5天前3个月内）[正确答案]"],"hashqs":"9f45f3e3978daad7a06dcb231e185782","hashas":"a95ea46b0217416945b82ff371c96d98"},{"question":"以下说法正确的是？","answers":["授权客户一次担保同种类的业务受理不能超过三人[正确答案]","对于蓝色一级客户原则上需要密码验证，若无密码，则需验证客户的姓名，并询问客户所属部门后，可提交内部工单[正确答案]","对于蓝色授权客户的投诉、建议应引起重视，如不能解决应逐级上报团队经理—现场主管—室经理[正确答案]"],"hashqs":"7ff0d3e9a76b8c8862a312af51645324","hashas":"68f74e39610dca5373a7c609cbe63341"},{"question":"他机宽带故障查询需要验证密码","answers":["对","错[正确答案]"],"hashqs":"2cde30e3f2741179acff434d1cc282dd","hashas":"bfa1feb932da818d720514b26a1ef3d3"},{"question":"资费撤单只能验证密码，才可以申请","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"b7c526c8a5b5c224dadb223bd74b02a9","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"断卡行动分哪几类停机场景？","answers":["二次实人单/双停[正确答案]","管理单停[正确答案]","管理双停[正确答案]","休眠单停[正确答案]","欠费单/双停"],"hashqs":"f1e2bab97d4121eeb5b107ba70f98f33","hashas":"f9f5cecd0846b7db9107ff0ab08a4bd2"},{"question":"以下说法错误的是？","answers":["所有的活动都可以终止取消[正确答案]","终止业务在押金终止平台操作，需要效验是否可以在线办理。","所有活动提前终止均需要赔付1个月的违约金[正确答案]","终止活动次月失效[正确答案]"],"hashqs":"036e8d2f1237783e05779e6ec7d03999","hashas":"6c72b32a65852d2c8e8fa139c5225b68"},{"question":"紧急业务流程7选2 有哪些","answers":["交费时间[正确答案]","交费金额[正确答案]","业务办理记录[正确答案]","入网时间[正确答案]"],"hashqs":"c49d240dbcb4fced2aa4fb1f53771aca","hashas":"f7736157ec6c63087690e4772b2f4e6a"},{"question":"关于二次实人认证说法不正确的是？","answers":["休眠单停后需要关闭WIFI,打开手机数据网络之后可以认证开机[正确答案]","管理双停可以带身份证去自办厅申请开机[正确答案]","手机换机之后不会停机[正确答案]","管理单停可连续认证3次，超出之后取要去指定营业厅认证"],"hashqs":"302c363e4c83f3235beb57c8aacd79f0","hashas":"dfb860be263a1e2f931de240fe9cbb0a"},{"question":"紧急业务流程试用哪几种场景","answers":["PUK码查询[正确答案]","报停挂失[正确答案]","他机来电为已漫游至国外或港澳台地区号码开通国际及港澳台漫游功能[正确答案]"],"hashqs":"ef9d0a7202b21950496e82ed6731c889","hashas":"22e61466e175c475d00a9a4d13bd88f8"},{"question":"客户小C号码属于多卡分离模型关停，客户要求告知为什么被停机？请问如何解答？","answers":["您好这个是按照国家法律法规要求执行的，您认证后就可以开机了","​您好，请问您证件下除了本机外是否还有办理了其他的移动号码，是否也是您本人使用，如不是您本人使用，如果非本人使用，按照国家政策要求为了避免号卡转售转租等情况，需要二次认证下机主信息，主要也是为了更好的保护通信安全！[正确答案]"],"hashqs":"529550b6dd308b3df01806d4518ac4c1","hashas":"8390fe5e8db8bdcc8030a30610e8a0c3"},{"question":"客户小C来电询问“为什么我的号码收到要实人验证的短信，我又没有换过手机”，？请问如何解释","answers":["​您好，实人验证并非全是换机原因，请问号码是否是您本人证件办理，根据相关规定，号码不得转租、转借、转售，只能本人使用。[正确答案]","您好，如果您没有换机换卡，是不用担心的停机的"],"hashqs":"0b74b10b1566871fab46be06e7d2aa25","hashas":"9e658de8f424761861eac9483784f927"},{"question":"激活短信功能是否需要短信二次确认？","answers":["需要","不需要[正确答案]"],"hashqs":"c1e8b1c0de3f4b891d8eb1fc906ec25e","hashas":"d1c4de31633a7521542e182d99f70c3e"},{"question":"激活上网功能是否需要短信二次确认？","answers":["需要","不需要[正确答案]"],"hashqs":"a913da3048f8c6ac5310930ce6f98626","hashas":"d1c4de31633a7521542e182d99f70c3e"},{"question":"往月欠费提醒日在每月的什么时候？","answers":["11日[正确答案]","16日[正确答案]","19日[正确答案]","20日"],"hashqs":"909c97adacd8114250819ef25e6e51eb","hashas":"414fc79364e789296a7b189489b3747d"},{"question":"套餐变更可以选择立即生效也可以选择下周期生效?","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"9bd09387e0e1f00a5a4e5817b57065db","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"国际及港澳台直拨/漫游拨号方式说法正确的是？","answers":["拨打当地数字移动电话以当地拨号方式为准[正确答案]","拨打国际电话国际字冠+国家代码+对方号码[正确答案]","国际漫游时拨打国内移动电话国际字冠+86+移动电话号码[正确答案]","国际漫游拨打国内固定电话国际字冠+国家代码+区号+固定电话号码[正确答案]","“00”号也可以用国际长途字冠“+”代替[正确答案]"],"hashqs":"4e5ac30dd3d23516953eca1699c8cc2f","hashas":"882c4b3646af77727bdcb5700f321ac4"},{"question":"号卡预约29元花卡操作路径（短信预约方式）","answers":["江西二级应用—中台业务—任务单收—OAO在线商机单—号卡（无需外呼）—登记地址，点击直接处理","江西二级应用—”号码链接短信[正确答案]"],"hashqs":"96fa2125281d0403352ce4771043f7e1","hashas":"643acfc0f659d797e612ac8fa91dda17"},{"question":"2022年星级评定的条件有哪些？","answers":["在网满6个月[正确答案]","状态正常的实名登记个人客户[正确答案]","针对入网6个月内且无星客户执行月度滚动评星[正确答案]","携入客户不参与评定"],"hashqs":"ae24cb7509c1334dc77e48a44645a122","hashas":"338a31fccff7368ed672f8e910656c19"},{"question":"2022年星级评定模型有哪些？","answers":["ARPU消费值[正确答案]","网龄[正确答案]","双停次数[正确答案]","互动分值[正确答案]","5G套餐"],"hashqs":"fd955d02ba0944aef7dc7d73189263fa","hashas":"d100167265c7c757ba58ed0de087a18c"},{"question":"5G智享套餐198包含多少G流量和通话？","answers":["600分钟，20G流量","700分钟，20G流量","1000分钟，60G流量[正确答案]","1200分钟，40G流量"],"hashqs":"881c4ada2dedfcc547ef7235a7ec4f8c","hashas":"8cc1fd1c7643e9debb253a601014119a"},{"question":"个人小号客户信息、账户信息与主卡一致","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2b859a56aa5b716e519423153574e571","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2022年2星级客户信誉度最高可以是多少？","answers":["20[正确答案]","30","40","50"],"hashqs":"c77b63e00140afcc809457d47fe21a95","hashas":"51453a5f86e5affaf649973d3e8c44bf"},{"question":"自由选套餐有两个模组，语音模组和流量模组，两个模组之间可以叠加办理，但是每个模组有且只能有一个","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ed57f2117a103a5c0cb463ad7f507b67","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"流量安心服务-10元档超出套餐部分流量按（）元/GB收取，不足10元按（）元/MB收取。","answers":["10、0.29[正确答案]","5、0.19","60、0.29"],"hashqs":"1b2c8a9f1a5dd99262d5e25980b930c4","hashas":"90a74106e48db8596971997f0cfd2217"},{"question":"变更资费立即生效。（除个人小号外）","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"8b8f676a52d8690fe7ec3a27b56b56e1","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下对自由选套餐说法正确的是？","answers":["月初全扣[正确答案]","套餐按天收取","客户同时选择语音模组、流量模组的情况下，国内主叫按更优惠的单价批价[正确答案]","所有模组可以叠加办理"],"hashqs":"ebf039897b0148cf4d6dedecc2cf2884","hashas":"074bc924dfc744920269e26ef3fe6242"},{"question":"用户是任我用套餐，本月通用流量使用了50G，云盘定向流量使用了150G，本月无法再恢复上网","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"92cec3d6b6bce746791eab8011d1b2bf","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2019达量不限速畅享套餐88资费内容是？","answers":["200分钟国内通话，超出0.19元每分钟[正确答案]","20G流量超出超出后5元1GB，满15元后按照3元1GB进行叠加计费[正确答案]","中国接听免费","国内接听免费（除港澳台以外）[正确答案]"],"hashqs":"3ad6ba4fa3dcaff20f57c3733d5d5c0f","hashas":"e964843af67316caea8f42d8f49fef81"},{"question":"2022年星级评定有几个层次？","answers":["5个","6个","7个[正确答案]","8个"],"hashqs":"c63bfa5d7c65f7bdda3d4d6bd3b76dfe","hashas":"a6454c430f0a5b286b9f8bb105430e77"},{"question":"流量安心服务-10元档什么条件下办理？","answers":["58元及以上","58以下[正确答案]"],"hashqs":"08186583fc802515c1271a7898c1f86f","hashas":"ca3bc55a2a7849fee9e0ec87d20c632a"},{"question":"5G智享套餐298套餐流量超出后如何计费","answers":["5元/G循环收费","5元1GB，满15元后按照3元1GB进行叠加计费[正确答案]","限速不收费","3元/G循环收费"],"hashqs":"b7ef4392c8e10663d481093828039213","hashas":"3c0f6aeceed7bf9a96b8889c734643e4"},{"question":"5G智享套餐238包含多少G流量和通话？","answers":["1200分钟，80G流量","1000分钟，60G流量","1000分钟，50G流量","1000分钟，80G流量[正确答案]"],"hashqs":"abad2875e9e9e9ceef03b3acbaf8cb1a","hashas":"ba015c53bf7e723349ec3a6801b287ec"},{"question":"移动花卡宝藏版流量超出后如何计费","answers":["5元/G循环收费[正确答案]","5元1GB，满15元后按照3元1GB进行叠加计费","限速不收费","3元/G循环收费"],"hashqs":"b6f7c403015d437d2bdb940c504de769","hashas":"63c9514d42393abc94df0143fd0963fd"},{"question":"20元国内通话叠加包里面有220分钟免费通话。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d84e96372d02c0044c6a406da84b3f11","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"30元10GB特惠流量包办理条件是什么","answers":["基础套餐月费38元及以下","基础套餐月费39到68元之间[正确答案]","基础套餐月费69到297元之间","基础套餐月费298元及以上"],"hashqs":"2f357a75eb26a257b31e0be9a4924927","hashas":"b5d8694640cfae341b9e7865c1416f4c"},{"question":"变更套餐之后当月未用完流量还是会结余次月。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"1f2f4aa76a33f7b5f2dda3214b1b238a","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户小雪是58元套餐，5月更改为128套餐后，7月自动变为银卡客户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8d9e43762a0ee34ef35680a6715771ad","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户小雪是58元套餐，更改为128套餐打七折后，下月自动变为银卡客户","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"2784b5cc6cd2743de4d0e9f3b03bdffd","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"流量安心服务-5元档什么条件下办理？","answers":["58元及以上[正确答案]","58以下"],"hashqs":"fc619ce8eb75a5634a005255b63c3d35","hashas":"a08cac77862e82439a9971bc5ca1d74e"},{"question":"他机投诉基础通信类（网络弱覆盖、语音质量、互联互通）预处理排查功能开通情况，根据查询结果引导客户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a1b1eb8e3137bf6a82f59fcdcaf8f1ab","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户小赖咨询“如果我不做实人验证/二次实人验证不通过会怎么办？”请问如何解释？","answers":["您好，如二次实人验证不通过或逾期未验证，您的手机号码将会被停止使用，如果号码发生欠费，欠费一定金额会进入号码销户，建议您尽快完成二次实人认证[正确答案]","您好，如果没有做认证号码会一直无法使用的"],"hashqs":"f46e16e4747a22f0705cc9fff6200ae3","hashas":"37514205133f9976832db6d6097a52ad"},{"question":"有号码密码是否可以查询姓名？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"a0bec124293fbaa66a2756d5352edab0","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"他机投诉基础通信类，需要验证密码才可以帮客户核实。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"b36b17ca1bf4518a502459f0b411d990","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"撤单验证操作：针对A类业务撤单必须验证客户服务密码，本机来电撤销资费，可通过转IVR验证１的方式验证后办理撤单","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a9f11d953ec11ee39347a77eeea847ab","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"办理来电提醒（3元）是否需要短信二次确认？","answers":["需要[正确答案]","不需要"],"hashqs":"e3cca5bafb006c4633072af03b40d0c2","hashas":"3f1a4423826f8b8db0b7e7377eada00b"},{"question":"紧急业务流程适用场景有哪些","answers":["挂失[正确答案]","报停[正确答案]","开通国际漫游","关闭国际及港澳台漫游/直拨功能[正确答案]","他机来电为已漫游至国外或港澳台地区号码开通国际及港澳台漫游功能[正确答案]"],"hashqs":"2dabffd4e6a02ba9a3acfd6adcb152c4","hashas":"1ae4a01728a3216d729da0e4d2f414a5"},{"question":"他机投诉宽带故障，无需验证密码，可直接受理","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8997a09031a1a43ee9ea223ae7b52cef","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"集团证件入网，可以通过线上实人认证开机吗？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"e769c9e78468b43084ae423e08283374","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"用户来电要求告知更高一层投诉电话，可以直接拨打10080服务质量监督热线","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"93e88a004c42856e1734c5fcbcc8d0fd","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户咨询，我目前人在省外，是否可以按照短信内链接进行自助认证开机？","answers":["可以[正确答案]","很抱歉，需要您在江西省内进行认证开机"],"hashqs":"d7ded2a6438b55bc5926b09a9744a6a9","hashas":"4e5dd27da90a4ce978e9f73ff2b2a9bf"},{"question":"蓝色授权等级共几个？","answers":["三[正确答案]","二","一"],"hashqs":"1a8465b1718210397d708849f091be0f","hashas":"9cea1e94d857d6f082e50071220a4ce1"},{"question":"查询他机工单，工单中客户指定的联系电话，如主动来电询问，可告知工单处理进展及结果，其它非工单进展及结果信息不可告知","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"28daa6e11bb58605885680ec4e0f42e9","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户属骚扰电话治理停机，对停机规则不满，要求提供投诉电话，请问如何安抚处理？","answers":["第一步安抚：您好，您别着急，我们就可以受理您的投诉，有什么问题您都可以跟我说，如果处理不了，也会帮你及时上报处理的[正确答案]","第二步解释停机原因：您好，方便问下这张卡是本人身份证登记的嘛？使用过程中是否有较多拨打陌生电话等行为，按照国家政策要求，如果手机号码使用过程中存在安全风险行为，需要二次实人认证下[正确答案]","第三步给出解决方案：属5G视频来电客户，在线认证开机，非5G视频客户，发送自助认证链接，提醒认证注意事项。[正确答案]","骚扰电话治理管理停机","欠费停机"],"hashqs":"33890a20b1c6c91a81766bac30c14567","hashas":"fdef0e6c8800daaebdf6fd804c989b2d"},{"question":"5G 是 4G 的延伸，是第五代移动通信标准，也称第五代移动通信技术","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8a9cb1554a188bc0938f28474305e5c0","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"请选择那些停机类型属于断卡行动导致的停机","answers":["二次非实名认证单停[正确答案]","休眠停机[正确答案]","骚扰电话治理管理单停[正确答案]","骚扰电话治理管理停机[正确答案]","欠费停机"],"hashqs":"9cd03294082791039ba508e72cbb70a2","hashas":"fb7745f9e94ee15459c6b0e8d7d05d0f"},{"question":"主卡关闭上网功能，个人小号仍可以上网","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"df7278922f312fe32341597fcba8e86e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"9.9元抖音定向流量组合包可使用今日头条。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b7df9118a5a28483a520a3fbcbc2d6fe","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"主卡为任我用套餐办理了提速加油包恢复当月网速，小号是否会连带恢复网速","answers":["是[正确答案]","否"],"hashqs":"38a1dd4ef9b4bd6bda2c477b2cc0836b","hashas":"8a04b30dc517092a61fa7d03313fab5a"},{"question":"2019达量不限速畅享套餐58资费内容是？","answers":["200分钟国内通话，超出0.15元每分钟","100分钟国内通话，超出0.19元每分钟[正确答案]","10G流量，超出限速不限用","10G流量超出超出后5元1GB，满15元后按照3元1GB进行叠加计费[正确答案]"],"hashqs":"cf7bc591d5a7e139ec6889eeec1f815c","hashas":"d7e02f530a2d2f30a7c6c1d89eb965c6"},{"question":"19.9元月末特惠流量包办理之后，每月20日之后才可以使用。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"82cf94c96c780c9745b1f29c53b38060","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法错误的是？","answers":["他机来电能在线告知机主姓氏[正确答案]","密码修改、密码重置支持他机来电操作的[正确答案]","目前不支持查询用户前期来电次数和接续工号","如为他机办理业务已验证密码的情况下，订购业务时还需要再进行二次确认，确保客户知情办理"],"hashqs":"036e8d2f1237783e05779e6ec7d03999","hashas":"77e8701dfb6f449e286dfdddf8afefb7"},{"question":"5G优享服务或极速服务的使用需满足什么条件？","answers":["5G手机[正确答案]","5G覆盖[正确答案]","5G套餐[正确答案]","4G套餐可使用5G网络"],"hashqs":"6b3adfb406e8ae4efe9194f3ba5ce084","hashas":"5fe06f90505f73b7b5ec5322258b42b7"},{"question":"资费套餐变更后的生效时间为次月，若一个月多次变更资费，以最后一次为准。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d26eeb28d0917e15920f16e409ab2328","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"月末特惠流量包是每月16日之后可使用","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"32c6928031493c5709f2b4afe92c4c6c","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"5元国内通话叠加包里面有50分钟免费通话。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"2f356fc9deee6c2bcd3fb535454122ce","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"国际/港澳台漫游时，拨打国际服务热线是免费的","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"77abae0bf113c177e15159c28add4920","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"达量限速套餐使用流量限速之后，可办理提速包，办理后自动恢复速率，恢复速率后按每5元1G的原则自动叠加收费，超过3GB后按照每3元1GB自动叠加收费; 订购后每月超出降速阈值后均自动生效使用","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e0c2779512e48838a1a7f83a054f38f6","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"使用10085外呼客户号码是否需要短信二次确认？","answers":["需要[正确答案]","不需要"],"hashqs":"128ab5563b6dee61739cddca9aff5cac","hashas":"3f1a4423826f8b8db0b7e7377eada00b"},{"question":"撤单是针对当月办理的业务，历史月份办理的不可以撤单。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9148837cbf1fd1db7730cb2324d703cd","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"如主卡为任我用套餐，主卡套餐内免费资源用尽后，小号停止上网","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"de4c3ba467e9f5901ca5ae27f252c01b","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"在香港拨打回中国江西南昌固定的电话，拨号方式是+8679187654321","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5e59a5e551d455be6b41e1230f312f49","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全球通白金卡客户紧急开机时间是多久？","answers":["1次48小时，2次1小时[正确答案]","2次24小时","2次48小时","3次24小时"],"hashqs":"0e6ddf6f1449806625f78d7e338fc2d1","hashas":"7b6ec77e112100457cfc0962dc39b298"},{"question":"任我用套餐在未限速的情况下能否开通5元1G-3元1G提速包？流量未超出的情况下提速包是否会收费？","answers":["可以、收费","可以、不收费[正确答案]","不可以、收费","不可以、不收费"],"hashqs":"737b0b4d7ec9fb6a696cfa15382b9b49","hashas":"924408365994e678fcbc4a5e4fde385f"},{"question":"全球通级别评定中，不管是新入网，还是存量资费迁转，都是第二个月开始有完整出账月，第三个月初看到完整账单，然后开始评定生效","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"84c5ebcb40f4ea5579160686fb542d46","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"动感地带校园卡资费10086无法办理","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"198718bcb69838059fb38c6b6c933068","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户当月套外流量费达到600元时暂停上网功能，次月自动恢复，本月无法再使用流量","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"d78b9bcd4696eadb4656492184d14f14","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"国内语音叠加包有哪几种？","answers":["5元国内通话叠加包[正确答案]","10元国内通话叠加包[正确答案]","20元国内通话叠加包[正确答案]","30元国内通话叠加包"],"hashqs":"3a3eb0f0a5caf39fcaa3cadda956f21f","hashas":"e599aeb55fb69ead5267678ea5467c32"},{"question":"5G智享套餐权益人工领取路径","answers":["营销活动","权益专区[正确答案]","商品专区"],"hashqs":"43c4d248af20b12c88b028e92d8f57b9","hashas":"8b06a94fd3fa5ef1fa03af0491d3f72e"},{"question":"断卡停机5G视频认证中，机主未带身份证原件，是否可以使用之前拍摄的身份证照片","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"7692e933b1dbe6176eac0fa12d59f820","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"国际漫游接收短信是免费的","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e9e43dd5ec856c2812b5114bfd80e5c8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"15070051580号码的账户编号多少","answers":["15070051580","99165875899","400027390847[正确答案]"],"hashqs":"765b5dc1fe8f21d8a37214bb03b92752","hashas":"efef29e038ab13054b269ad1ddbe2576"},{"question":"18379087718号码在7月份对一卡付费账单支出多少钱","answers":["6.65元[正确答案]","15.2元","8.5元","0元"],"hashqs":"e665bc97f215e4416644a2e4bdb363dc","hashas":"9e76bff08285db1512c5d99c60fe7600"},{"question":"18379087718查询一卡付费副卡缴费是否主卡可以使用","answers":["是","否[正确答案]"],"hashqs":"8bbb5bdce98e109b3a4f6fa67d3e3895","hashas":"b53e4599d6207db4072e01799b259792"},{"question":"18879593411办理的2022购机优享权益-直降100活动是否10086在线可以终止","answers":["是","否[正确答案]"],"hashqs":"9cd052e636e09cbf363c69818656fe58","hashas":"b53e4599d6207db4072e01799b259792"},{"question":"客户18270153195在2023年6月结余多少话费到7月份？","answers":["70.12元","60.12元","75.52元","65.54元[正确答案]"],"hashqs":"9613dfb5bdd295b48385a44541e92c43","hashas":"a5fccfc7908a842f50596586dbbb4e9b"},{"question":"18379087718查询一卡付费的号码是多少","answers":["19870526718[正确答案]","无号码","15179446606","18879593411"],"hashqs":"3923fc9081bf7dffbfea8f54d15a4c91","hashas":"72847421dd9a1adcd05f9bd7b5253059"},{"question":"查询18879593411号码流量超出是否限速免费","answers":["是","否[正确答案]"],"hashqs":"fba0c83d99c97dd6a190a9318d35ce76","hashas":"b53e4599d6207db4072e01799b259792"},{"question":"号码19323867145在2023年7月份缴费30元，7月消费了7元，请问剩余多少钱到8月份可用？","answers":["238.34元","211元[正确答案]","248.34元","250.32元"],"hashqs":"cdd086c11ad68841042c946ce6f06190","hashas":"790fc7f3513241e7c39416272a6c4707"},{"question":"号码18379087718在2023年7月底话费结余多少费用到8月份","answers":["106.63元","欠费113.28元[正确答案]","欠费76.63元","欠费46.63元"],"hashqs":"e782efaeaf413c1d9f4d272c36526ae3","hashas":"9bbbd9587b69ce61f5514f0806f0d622"},{"question":"查询18879593411移动云盘江西权益包(500G)[商品] 这个产品是哪个活动赠送的","answers":["5G网络专用流量1元包（3个月，每月10GB）","2022购机优享权益-直降100[正确答案]","5G网络专用流量10GB包（3个月","【省】2022流量安心服务58档2"],"hashqs":"5240c5f70343a1e37dea85a83ba50b1f","hashas":"9e5241a8cb3ea2c8d3647edc26447702"},{"question":"查询18879593411办理的2022购机优享权益-直降100  活动是否要求收费？","answers":["5元","免费[正确答案]"],"hashqs":"0736ee8f5c7d5560f968cc913dcc4043","hashas":"633db981ad0b0e285296a79e011c71ef"},{"question":"客户15179446606再2023年六月份余额多少道7月？","answers":["11.40元","61.40元","68.66元","48.65元[正确答案]"],"hashqs":"fbf6c22128c9d1e66ada7349a08be5ec","hashas":"31a900f206ccc299f60625dd94572941"},{"question":"客户18270153195再2023年6月28日交费10元，交费之前话费余额有多少","answers":["60.12元[正确答案]","70.12元","57.96元","77.43元"],"hashqs":"3d984a64db71a3f10a969ebe335d8e90","hashas":"9493b484744d373c7ffc98dc0a1ecae4"},{"question":"15279198321客户反映2023年7月交费280元，为何截止8月15日，自己的手机号码却欠费了，以下说法正确的是？","answers":["客户7月余额19.15元到8月","6月欠费96.12元[正确答案]","7月10日的时候欠费169.71元[正确答案]","7月欠费22.93元[正确答案]"],"hashqs":"91b9808201774ecdc00b704d27ff68e6","hashas":"7d2c3ea7430c13ba5b05b994e0cad4b0"},{"question":"15070051580号码2023年5月份余额多少","answers":["欠费23.4元","余额26.65元","欠费11.23元[正确答案]","余额1.85元"],"hashqs":"95363b38553d48b30a630c6a06ad2bac","hashas":"5f208424d421b6cc18d6df72f32b6ccf"},{"question":"5元国内通话叠加包里面有40分钟免费通话。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3b757f7445c7ae338f626245b3fd55c6","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"号码13767127638再2023年7月份结余多少话费到8月份","answers":["-5.17元","16.07元[正确答案]","89.49元","26.07元"],"hashqs":"910f03730fa7eaeaf88dbc6695a564de","hashas":"ee7a8a3a06b9ed69ea87df83eefc5eee"},{"question":"吉祥号码设置了最低消费，如果用户降低套餐，需要提醒用户最低消费仍需收取","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"1ac197288f3fc9cca5192a380fcaa8a8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"取消每月200GB流量封顶限制（任我用套餐和日租卡套餐除外）","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b75ac2f6f790235057a8d7b28f547817","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"5G智享套餐158包含多少G流量和通话？","answers":["600分钟，20G流量","500分钟，20G流量","500分钟，30G流量","700分钟，40G流量[正确答案]"],"hashqs":"92e76db960333758d39dec3488899d20","hashas":"fc8f5ada430376c2ca4dfd7f5928fb3a"},{"question":"5G智享套餐128包含多少G流量和通话？","answers":["600分钟，20G流量","500分钟，20G流量","500分钟，30G流量[正确答案]","600分钟，30G流量"],"hashqs":"3aff44075b17519845c1bd42a0bc083d","hashas":"299e70adab7276b5407120d24aba03af"},{"question":"查询18879593411号码查询2023年9月份套餐外上网费减免5元是什么原因?","answers":["客户参与了【省】2022流量安心服务58档2活动[正确答案]","办理了弹性退费"],"hashqs":"1be027efa3fa65d9165f23abe467fb83","hashas":"f3b33fea46010f24d10f7e6d690eed8a"},{"question":"13767403886再2023年3月份开始计算，近6个月平均消费多少元？","answers":["137.38元","140.85元[正确答案]","136.58元","130元"],"hashqs":"41f7f3a49deef5be4a8de9aab9ade203","hashas":"f8e7231206a56b87597d9055ecefc395"},{"question":"10元国内通话叠加包里面有100分钟免费通话。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"405f6c35f2f3b9623025556c878f5f96","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"下列对知识库描述正确的是","answers":["知识库中可直接发送营业厅地址信息[正确答案]","知识库中查询到的内部信息可告知客户","系统中的蓝色字体可点击后跳转到知识库[正确答案]"],"hashqs":"5b697fd803bc6dec7cfea82bf854fd98","hashas":"36dfe4aa123eaf0851ab52ddc31d00ee"},{"question":"下列对拉铃描述正确的是","answers":["客户问题通过拉铃反馈，如客户有其他联系电话的需求，应在拉铃的“备注内容”中明确注明[正确答案]","拉铃具有可统计、可溯源的功能[正确答案]","所有的拉铃均会回电"],"hashqs":"3fa99421539b19f23cd6d2aee44e4bf9","hashas":"daff24dce313fca844f9a21cb14c38ef"},{"question":"下列对客户轨迹使用描述正确的是","answers":["通过客户轨迹可快速获取客户的呼入呼出记录[正确答案]","通过客户轨迹可查询到近30天的工单轨迹[正确答案]","通过客户轨迹可查询到近31日天的互联网人工接触记录"],"hashqs":"33807e744ad7d7965f2e54af1522cba9","hashas":"51b56d17deb0dac361a25adb8cdaad2f"},{"question":"知识库首页可见的内容包含以下哪些","answers":["营业厅地址","今日热门[正确答案]","省新发布[正确答案]","推荐业务[正确答案]","知识收藏[正确答案]"],"hashqs":"054c68d9c9e6b697a8f57ce9f0e4d0f7","hashas":"690073fcd9942186c1fc5993668c38d7"},{"question":"客户轨迹入口描述正确的是","answers":["全部菜单分类—客户轨迹—轨迹页面—全触点客户轨迹（新），点击“全触点客户轨迹（新）”进入对应页面。[正确答案]","客户轨迹悬浮球入口：点击客户轨迹悬浮球进入“全触点客户轨迹（新）”页面。[正确答案]","全部菜单分类—客户轨迹—全触点客户轨迹（新），点击“全触点客户轨迹（新）”进入对应页面。"],"hashqs":"1c65417d16cb70479010ed1d2614f906","hashas":"2576398d67563f8c21e3259fc67fcb8e"},{"question":"话费专席转接口径","answers":["我现在为您转话费专席，好吗？","您好，您的问题为您转接专席进一步处理，马上为您转接，请不要挂机!","您好，您的需求我已清楚，现在为您转接专席，给您推荐更合适的套餐[正确答案]","您好，现在为您转接专门人员接听您的电话处理您的问题,请稍等！"],"hashqs":"e9a77b9425f15bf190cd01c0e1b594ee","hashas":"892cf7fc363c8cbf1485dc554c46393f"},{"question":"以下哪些属于积分专席服务范围？","answers":["投诉积分商城产品质量问题[正确答案]","咨询积分兑换流量活动","咨询积分商城礼品未送达问题[正确答案]","投诉营业厅兑换了积分问题"],"hashqs":"e82951595306333309e0db68662a38f9","hashas":"476cc4e46ea1ec9f97a40f64ea4c004d"},{"question":"用户宽带用不了的预处理","answers":["使用宽带预处理平台查询宽带信息[正确答案]","宽带预处理无显示故障可为用户激活宽带数据，再建议重启电源[正确答案]","无故障显示，但用户表示激活重启也无法使用可直接提交宽带工单","宽带预处理显示故障可按提示解释[正确答案]","无故障显示，但用户表示激活重启也无法使用可转接宽带专席[正确答案]"],"hashqs":"9060578bf7a28dba2911c3bc19c5d265","hashas":"0707370e513f508d6aa460bdd93d7fce"},{"question":"本地专席有哪些","answers":["积分专席","宽带专席[正确答案]","短信黑名单专席[正确答案]","话费专席[正确答案]"],"hashqs":"2369039494ea895930c4c4e9fac0a246","hashas":"6b1b9edaa800cd24516c19cacfa2497a"},{"question":"客户198套餐，要改8元套餐，客服挽留无效，直接更改，以上说法是否准确？","answers":["正确","错误，普席应转未转直降[正确答案]"],"hashqs":"5b881a2d93fabeaa11b7bc17545a0276","hashas":"9f47f2b747ee3d389fe2d7ff3187c40b"},{"question":"用户来电要求告知更高一层投诉电话，客服在线应主动询问客户投诉问题，并有效安抚化解，化解不认可应主动告知10086就可以受理客户投诉问题，不允许引导客户去其他渠道投诉反馈。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"57bf31d7135ff668693420885c9f8675","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户对业务流程/规则不满产生投诉意向，严禁强行解释、争辩、不耐烦，推诿至其他投诉渠道，对于客户提出的不满，应及时给予感谢，澄清解释依然不认可，需表达对客户投诉的尊重和重视，及时受理反馈","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d7e9587a7dc439db290965b6f20e68e6","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"让客户产生好感的沟通习惯有哪些？","answers":["“请字当头，谢不离口”[正确答案]","尽量缩短“请稍等“的时间[正确答案]","让客户知道你在做什么[正确答案]","信守对对方做出的承诺[正确答案]"],"hashqs":"baa3d50cf9601bad94b6228013b1d297","hashas":"537094ea0c8e425eba5297bbdc7f82a3"},{"question":"客户128套餐，说想改流量套餐，客服告知可先叠加多个流量包，再转接话费专席改59花卡","answers":["符合转接规范","不符合转接规范，普席引导专席降档再办业务[正确答案]"],"hashqs":"0ff8b06c12acd453d382e0083f26b0c8","hashas":"3880aeca6a5e414c96a4c828b5fb97fe"},{"question":"客户198套餐，要改58套餐，系统提示宽带有128以上套餐的要求，以下做法正确的是","answers":["提醒客户宽带有128套餐要求提前取消有赔付，建议客户到营业厅沟通后再来电优化套餐[正确答案]","如果用户还是要降档，优先异步转至专席，口径还是正常按转接口径，如：我帮您转接话费专员48小时内回电，针对您需要变更套餐的问题看下有没有更合适您的套餐或活动（不承诺可以更改），[正确答案]"],"hashqs":"6c91978487f5157d15913ff385813325","hashas":"25a1727e1328b82806b0a743dbc5e3ee"},{"question":"客户说我要终止打折，以下做法正确的是","answers":["挽留后帮客户取消","询问客户取消打折活动是因为想更改资费套餐还是什么原因，如是降档套餐，询问档位后优先异步提单[正确答案]"],"hashqs":"df49aaf5c094175e688ddeceab393374","hashas":"02fe37f2e2f94751ccb37e73af24c1c5"},{"question":"客户表示目前套餐电话打不完想要改套餐，以下做法正确的是","answers":["先生，您说通话打不完，那您觉得什么套餐适合您，大概想改什么价位的套餐呢，明确客户档位后优先异步立单[正确答案]","直接转接专席，48小时预约回电"],"hashqs":"e3f26bceba598f286dc5c73ce09c2c1b","hashas":"0f6bea1eb7db2b04c9e022e31476ee01"},{"question":"以下属于移动服务渠道有哪些？","answers":["营业厅[正确答案]","10086[正确答案]","中国移动APP[正确答案]","互联网在线客服[正确答案]"],"hashqs":"3a865e2c41b1d6f77b15fd2322d0381c","hashas":"ac23473066c778ad11d6edb8f4f78afb"},{"question":"客户原声表示话费贵，以下做法正确的是","answers":["符合转接，优先异步","不符合转接，客户表达是话费贵，未表明是需要降档[正确答案]"],"hashqs":"1d21d921bcc8d026fea256735c2405b2","hashas":"a989ed6d39173f6f22205f9ec2082be8"},{"question":"客户158套餐，要改29套餐，有158的8折限制影响，以下做法正确的是","answers":["客户认可赔付异步转专席[正确答案]","不认可赔付建议去营业厅或拉铃处理[正确答案]"],"hashqs":"a82f47cf604925b0a45cbfd12e80ceaa","hashas":"9c6e85d49d4a7ab9d0ba954a245f512a"},{"question":"客户来电降套餐，以下做法正确的是","answers":["您好，先生，您是想改什么档位的套餐呢（88的）。好的，为确保您的资费套餐与消费更匹配，我们会安排专业的资费分析专员对您近期的消费结构进行分析，为您推荐一个更适合的套餐，工作人员会在48小时内与您联系，请您注意接听电话，您看可以吗？[正确答案]","好的先生，我现在帮您转接话费专席"],"hashqs":"3fda990ade9171094d826dc31e0aaba4","hashas":"ca37ccf760c5199c5684d0718c794d81"},{"question":"前台给客户（  ）合约活动后再转接降档专席\n","answers":["能解约","不能解约[正确答案]"],"hashqs":"746dcd98d319717d924d742fa91ada9e","hashas":"f2798668b44b1b0df11acbce1ab52cba"},{"question":"客户说改保号套餐，要去国外，以下做法正确的是","answers":["优先异步，不认可就直转，都不同意前台更改[正确答案]","不转接直接更改"],"hashqs":"28ba364c671c4783732b8342a13f42fb","hashas":"dec0fa30a1269334a6f584bd541f2355"},{"question":"“二挽留”：结合客户降档原因针对性开展化解、处理；有合约活动的，押金中止平台弹窗提示询问中止原因，若解约原因为降低资费套餐，请按流程（ ）完成服务。\n","answers":["直接给客户改套餐","转接降档专席[正确答案]"],"hashqs":"5f2816bb286a0d4f2fd021bd952eb85f","hashas":"f6f1a8b8767d3b0e34efb60384c22323"},{"question":"积分专席转接时间","answers":["8:00-22:00","8:00-23:00[正确答案]","7:00-23:00","7:00-22:00"],"hashqs":"f5a444db45d21b764f4adb9a0a1219e2","hashas":"102c7ccddeb1e15b076444323a605610"},{"question":"客户说我要取消折扣，客服要怎么说（）","answers":["请问您提前终止合约活动是因变更资费套餐还是其他原因[正确答案]","直接中止"],"hashqs":"1f7f2c2490b8a36dfea11af435ddc28c","hashas":"06de9de0452ef408c70de701cb92ad76"},{"question":"客户反馈话费高，自己是198套餐8折还觉得太贵了，前台推荐128套餐7折后转专席，以上做法是否正确？","answers":["错误，若客户有降档需求，应转直接至专席[正确答案]","正确"],"hashqs":"aeb7df3d561f384d81eaaab97d8dbb5e","hashas":"a667a1e5d07d9567dfbc24d87e7405f1"},{"question":"客户来电说我要改流量多的套餐，再办两个流量包，以下哪种做法正确","answers":["前台客服给用户办理两个流量包后异步提单转专席","客服确认客户是要降档后，询问客户更改档位，按异步立单口径回复：我帮您预约话费专员48小时内给您回电，针对您需要变更套餐的问题看下有没有更合适您的套餐或活动，请您保持电话畅通[正确答案]"],"hashqs":"2692f6f6937e1fdfb468dd9b7dd385db","hashas":"739b1bb49fc6fb46f78793e23e457d0f"},{"question":"客户88套餐，问有没有流量多划算点套餐，客服说可以办抖音包改59花卡，以上说法是否准确？","answers":["正确","错误，不允许引导降套餐办活动[正确答案]"],"hashqs":"9a14def7df18c3d859a5a4dd13240015","hashas":"a74134eff25468192a5d92fc9397ffa9"},{"question":"客户说之前的工作人员说可以办理XX优惠。我考虑后现在我要办理，客服直接转接专席\n","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"78b7a7a36f3faedfaeb180b4b424dbd1","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户是59套餐，来电说要改39孝心卡，前台挽留无效帮其更改，以下说法正确的是","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"5ead6f5617c9ff6e14ea86c52d689c16","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户来电时说移动都是套路给客户升高套餐，现在要保号,改最低套餐不改就投诉，以下做法正确的是","answers":["不符合转接规范（客户有投诉意向无需转接）[正确答案]","符合转接规范"],"hashqs":"a9f183192ed5592444c2eeb5bcc7e109","hashas":"e64adc2af4c8036a708c5ecf234b6c06"},{"question":"客户要改29套餐，客服勾选18元套餐，异步提单，以下哪个说法正确？","answers":["正确","错误（客户没有说要降18元套餐，前台档位勾选错误）[正确答案]"],"hashqs":"9ac01bfdb79119dcb28f3a41372e94ea","hashas":"41ef87745e2ecb1a219a890687c539f2"},{"question":"资费降档无需问询降档原因，直接提单预约专席回复挽留即可，以上说法是否准确？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"4da3234212efe441d5f00b51dcd68271","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户有校园优惠，无法在线取消已有工单在处理中，想要降低资费套餐，以下做法正确的是","answers":["建议客户保持电话畅通，把该活动处理好后再来电优化套餐[正确答案]","明确客户降档，转接专席"],"hashqs":"718fd253b8e49f3272b634666d2cd460","hashas":"928eadf76d542dddee8489133ce44d6c"},{"question":"客户128套餐，客户要改88套餐，客服挽留无效后直接降档，以下哪个说法正确？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"d77a1f9eb1b016da2397ada50d13f8e7","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"前台转接降档专席，一通电话里既可以给客户登记了异步工单，又可以给客户实时转接了降档专席，以上说法是否准确？\n","answers":["错误[正确答案]","正确"],"hashqs":"d3f1021838e813a870329cffbb154138","hashas":"01c5446d52958903730a7c5ccc5bac2d"},{"question":"10085是中国移动通信有限公司全网集中的电话营销渠道，即中国移动电话营销热线，向江西移动客户堆荐并办理相关移动业务和活动，属于纯外呼电话。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2ef1b2853986a41e0ef0419b81250380","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户238套餐，要改198套餐，前台一通电话里既给客户登记了异步工单，又给客户实时转接了降档专席，以下说法正确的是\n","answers":["符合转接规范","不符合转接规范（不允许一通电话里既异步又实时）[正确答案]"],"hashqs":"79ab3edf5d46572be818fcd9458a1177","hashas":"6e64d3a0f204580545fbfdec69e0a8cb"},{"question":"前台(  )终止活动再转专席，(   )客户降完套餐后再回电给客户办营销业务\n","answers":["允许","不允许[正确答案]","不允许[正确答案]","允许"],"hashqs":"60c604838fccdffbaa761fa3d4e29b18","hashas":"7fc19e1948ee5a283f75d2c776c2904a"},{"question":"客户要改18套餐，客服勾选8元套餐，异步提单，以下哪个说法正确？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"d9b10cf6cfdf758e5fedb0470db7929b","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户要降低套餐资费，对活动赔付规则不满，以下做法正确的是","answers":["异步提单至话费专席","拉铃给团队经理[正确答案]"],"hashqs":"89eb65a94ee9815737fc4fce82a87015","hashas":"308929d24107d482cc42753f689cadaf"},{"question":"客户询问你们有什么优惠的资费套餐吗，以下做法正确的是\n","answers":["您好，先生您觉得什么档位的套餐适合您呢？先明确客户是否属于降档，若是确认档位后再优先异步提单[正确答案]","您好，为确保您的资费套餐与消费更匹配，我们会安排专业的资费分析专员对您近期的消费结构进行分析，为您推荐一个更适合的套餐，工作人员会在48小时内与您联系，请您注意接听电话，您看可以吗？"],"hashqs":"02e27a54a3587b630a0b08b6fc3dacf7","hashas":"455aaed9b9e16b43c485ab426bd485dd"},{"question":"针对有降档需求的客户，为保障客户消费与实际使用套餐适配，统一优先提交异步工单至话费专席，由话费专席工作人员结合客户近期消费情况分析后（）小时内回复处理","answers":["24","48[正确答案]"],"hashqs":"92a79219a19b1572469761a1c4e854d7","hashas":"bb1b452925b8992a3740800e106d25d3"},{"question":"客户来电说要取消打折，前台终止打折活动再转专席，以上说法是否准确？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"9bccb7abcfc282b75bfc2edf1e4a95e2","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户对服务质量（包含对营业厅、代维人员、10086客服）不满产生投诉意向，应对于客户已产生的不满情绪，致歉给予安抚，针对客户反映的反馈的问题，引导询问事件具体经过，运用系统核实澄清，解释不认可，应表达我们对客户投诉重视程度，主动反馈处理！","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"6fdce54277f6edfc5421c465db3257a8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户来电咨询要变更套餐，以下做法正确的是","answers":["直接转接专席","请问您是想改什么价位的套餐呢，询问更改档位，客户有降档需求后异步转接[正确答案]"],"hashqs":"bedd0c3b29047df2acffadceb97293af","hashas":"fadc71059994c5048f5fdb0fe20073b1"},{"question":"客户通话中有表达向媒体曝光等升级投诉意向，如需记录工单处理，需在多长时间内提交工单？","answers":["1小时内","30分钟内","10分钟内[正确答案]"],"hashqs":"019dad6b4001313220bc3037deedb88c","hashas":"3d66a4a6434527b9964d2c84dffdc91f"},{"question":"客户问题已有工单处理结果，但是客户对处理结果不满，并明确表示会进一步投诉时，应如何安抚应答？","answers":["非常抱歉给您带来不好的体验感知，您的问题我会帮您再次反馈/再次处理，有结果工作人员会第一时间与您联系，请您放心[正确答案]","如果客户不接受，问询更高一层投诉电话、或表达向其他渠道升级投诉意向时，可告知，您好，10080中国移动服务质量监督热线进行升级反映，工作人员会责成相关部门尽快处理您的问题，并做好全程监督，请您放心。”[正确答案]","很抱歉，当前流程就是这样的，请您理解"],"hashqs":"590d9db8d1c5677eb467017e47e5f54a","hashas":"186c8f644309a7863f35c30143fab755"},{"question":"客户说我要去外地，这个号码用不到了改最低套餐，客户勾选8元，异步提单，以上说法是否准确？","answers":["错误","正确[正确答案]"],"hashqs":"2b88481daaf07cf20ceebff9c7a7aa52","hashas":"9e44204cd3a245c1170ae86c934b291a"},{"question":"客服转接话费专席时客户挂断。客户可在哪里查询是是否转接成功","answers":["江西二级应用—挽留工单查询[正确答案]","江西二级应用—挽留工单池"],"hashqs":"cc3eb241d8c94a15117b71a00975e586","hashas":"351ad23941c83b60d4162ca5752c3350"},{"question":"客户说我现在套餐太高了，要改低一点的套餐，前台勾选未明确，异步提单,以下说法正确的是","answers":["正确","错误（客户说降套餐，没有说降多少，前台应询问至少一次客户要降到多少档位/价位套餐，再正确勾选）[正确答案]"],"hashqs":"0670a770fa718063789761245ffde587","hashas":"7262cbcd61596c758c831dc570cb2019"},{"question":"10088是中国移动针对非集团网的高端客户开通的服务热线即中国移动电话经理服务热线，承接全球通银卡及以上客户的来话服务(如业务咨询、办理、取消，受理客户投诉建议等来话服务与 10086 权限类似)，并向全球通银卡及以上客户不定期外呼权益告知 (包括但不限于生日权益、停机关怀等) 、活动推荐等。非全球通等级客户无法拨打 10088。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c97533ae9bcae069425f3d4e13d4a7f7","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户要降低套餐资费，对承诺低消赔付认可，就优先( )话费专席处理","answers":["实时转接","异步提单[正确答案]"],"hashqs":"9ddc9606b42280b935d1ea792b281cb2","hashas":"d7551e7d9c64e9921680d4d613fce750"},{"question":"客户要改19孝心卡套餐，选择档位没有19，以下做法正确的是","answers":["勾选未明确档位","勾选18，备注客户要改19套餐[正确答案]"],"hashqs":"6ee33040554d0bcfdb3e1d7302fb5289","hashas":"7eea97353a15ff7b204ca544e99c85cb"},{"question":"人工可以在线领取全球通权益？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"616a026f541fbd25cd5d3d92e6e7ab48","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下哪款流量包需要收费？","answers":["5G网络专用流量10GB（3个月）","三合一特惠流量包（5G通用+20G抖音+30G咪咕）","5元特惠流量包[正确答案]","1000积分兑5G流量月包加享3GB流量回馈（套餐后使用）"],"hashqs":"2a709ce2357e27bc446a76da55a6bdbe","hashas":"d296e3d5fe14315cbca3d208619bb8fa"},{"question":"39.9元40GB七日流量包，7天内的流量使用不完不可转赠亲朋好友使用？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d7f9ba3036df9f5bf74042b7fa6e09a6","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"月末流量包需要每月20号及以后才可办理。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b571bae2737a0f5e1d5a61dd0928f95f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"298元以上套餐可以领取2项权益","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5faf0b3a376328df41efd0f954c6ed7c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全球通尊享礼遇活动不同等级的全球通客户对应的可使用（）权益次数","answers":["相同","不同[正确答案]"],"hashqs":"64c25bb3520cb4d1fa0c97837bde6482","hashas":"71119fde78d35fcbaf36e33b0e7601e7"},{"question":"新礼遇权益领取方式","answers":["中国移动App[正确答案]","中国移动10086[正确答案]","“中国移动全球通”微信公众号[正确答案]","“中国移动10086+”微信小程序[正确答案]"],"hashqs":"3eac77e92ec573b9e27e89667d11d572","hashas":"170fe6340ef808059aaffae0ac5ca042"},{"question":"下列哪款流量包的功能费不是10元/月？","answers":["20元购机权益包-12期（豪华会员）[正确答案]","5G流量应用权益包-2023","5G流量应用权益包精英版","2023年10元特惠流量包"],"hashqs":"701c9604a9de4d49ffd92d73b2d9a286","hashas":"333adcd22c809735f0495631db39c28a"},{"question":"轻享会员多少钱？","answers":["29.9元","19.9元","4.9元[正确答案]"],"hashqs":"ca8a9ca354fc153a9a01526280746bda","hashas":"1376d71e7e37eb5ac75fc9c5a78be4b5"},{"question":"以下哪种方式不可以打开“营销助手”","answers":["直接点击左下角的悬浮球","点击：右上角-菜单-搜索“营销助手”","如果营销助手因外界因素被关闭，则无法打开[正确答案]"],"hashqs":"ea41796e7c4fdad81876872c956eba94","hashas":"9481891544f544ae061acbb3ceeec6a3"},{"question":"PLUS会员江西豪华版可以在权益福袋领取多少元电费代金券","answers":["10","20[正确答案]","30"],"hashqs":"69c0dde204d14a9a0c566f24c09e3e6a","hashas":"74e8d77466bc9c8bde1f87eab4658bd7"},{"question":"集团网格在勾选网格信息时，涉及到押金活动，是勾选促销“（BOSS代码为21开头）”还是勾选“押金（BOSS代码为31开头）”","answers":["促销“（BOSS代码为21开头）”","“押金（BOSS代码为31开头）”[正确答案]"],"hashqs":"53492001883bcf99557b1795a657e609","hashas":"7088ae878ddcba35ff93d72fbd7419b2"},{"question":"下面哪些是江西豪华会员PLUS版权益N选1\n","answers":["QQ音乐月卡[正确答案]","喜马拉雅月卡[正确答案]","酷我音乐会员[正确答案]","酷狗音乐周卡"],"hashqs":"cf1cbfcc03b5791e2d60300114f0ab58","hashas":"f6f843a050556c8e151c900169e4d72c"},{"question":"权益里领取的天猫超市购物劵需要通过短信兑换使用？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ba60de63030050fd167b6e6ca98c6f19","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下对“2023年10元特惠流量包”产品描述错误的是？","answers":["功能费10元/月","流量未用完不可结余","办理后的生效方式分为本月/次月两种方式","活动有效期18个月，到期自动退订[正确答案]"],"hashqs":"67e44399e65158a961e2366c4581ecc0","hashas":"33065043e4a2cc610718baf21d1d43f1"},{"question":"以下哪款套餐不属于5G套餐？","answers":["5G智享套餐128","5G智享套餐158","5G智享套餐198","2019达量不限速畅享套餐88[正确答案]"],"hashqs":"935c3968ca44ead06bbf7c0e42cda413","hashas":"293aa8e4925988e390e9dbc406c47449"},{"question":"19.9元20GB七日流量包，7天内的流量使用不完可转赠亲朋好友使用？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"dcfe202725ce1eaaca03da078fbba60e","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"下列哪些属于服务营销的热门场景？","answers":["来电查询流量且流量余量不足的客户[正确答案]","主动来电要求办理流量包或升档客户[正确答案]","本月/上月/往期流量超出费用的客户[正确答案]","已办理同类型产品且可以做产品替换的客户[正确答案]"],"hashqs":"4b73042316a5193e08eb2f7e6fb96760","hashas":"fee137407a10294570a2661359655bae"},{"question":"5G智享套餐158：月均使用费158元（套餐费按日收取,按全年365天折算,每日收取5.19元）,套餐内含40GB国内通用流量、700分钟国内主叫通话、200分钟国际长途。超出后国内流量按照5元1GB收费,满15元后当月按照3元1GB收费；国内主叫0.15元/分钟；国内点对点短信0.1元/条；其他按标准资费收取。套餐生效后可尊享5G优享服务、全球通银卡权益,点击链接https://app.10086.cn/637cD3下载中国移动APP,进入“我的-5G权益”,每月可领取视频、音乐会员权益","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"58a708b2e834a9b701bfe371ec711533","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"下列描述营销与服务的关系错误的是？","answers":["服务与营销没有任务关系[正确答案]","服务营销的目标：结合当前移动业务营销产品，提出解决方案，让客户满意。","服务营销的理念：用营销的思维解决服务中遇到的问题，用服务的态度来做营销。"],"hashqs":"434ecfc0a9ecb6b80cfb871e2b47da16","hashas":"eef8703c223a107bb72afa59b43b49b5"},{"question":"5G智享套餐298：月均使用费298元（套餐费按日收取,按全年365天折算,每日收取9.79元）,套餐内含100GB国内通用流量（其中40G大中华区流量）、国际漫游流量放心用5天、1500分钟国内主叫通话、600分钟国际长途。超出后国内流量按照5元1GB收费,满15元后当月按照3元1GB收费；国内主叫0.15元/分钟；国内点对点短信0.1元/条；其他按标准资费收取。套餐生效后可尊享5G极速服务、全球通金卡权益,点击链接https://app.10086.cn/637cD3下载中国移动APP,进入“我的-5G权益”,每月可领取视频、音乐会员权益 ","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e8f25e65b005d912cab363335c1590c9","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全球通权益的全球通尊享礼机场休息室/机场快速通道服务：每个手机号码8小时内限使用1次，单次使用最多可携伴2人（即单次使用最多可核销3人次）。\n","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5c0f26d8b94cd2af8142af2ba6ed1ac2","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"下列哪款流量包不是收费流量包？","answers":["5G网络专网流量包10GB（3个月）[正确答案]","5G流量应用权益包-2023","5G流量应用权益包精英版","2023年10元特惠流量包"],"hashqs":"f5ee95dfcd13cce053c67584be5957b2","hashas":"2cef6ad9b6426d1250703481227a5a96"},{"question":"畅享会员在中国移动APP叫什么？","answers":["铂金会员江西畅享版[正确答案]","铂金会员","江西畅享会员PLUS版"],"hashqs":"72127e1fe65b666a62a9513687283138","hashas":"3aa08d11952aec3f122134dfcbd5104b"},{"question":"移动会员权益中N选1，里面会员权益类型是长期不变的。","answers":["对","错[正确答案]"],"hashqs":"8ae3092525f0b61b3e7883bd930e5a73","hashas":"bfa1feb932da818d720514b26a1ef3d3"},{"question":"权益专区可帮客户领到5G套餐权益","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a60de71620e2359c751b3c79f6b254bd","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"下列哪种场景可使用营销解决客户的问题？","answers":["消费太高，语音不够使用[正确答案]","消费太高，流量不够使用[正确答案]","消费太高，语音和流量均不够使用[正确答案]","套餐打折活动到期，无法接受原价套餐价格，不想换套餐[正确答案]"],"hashqs":"9625f2c1c675f0ce8e828b6175cb9a53","hashas":"39e1d486650a0a363ad4a54a342ba3d2"},{"question":"用户问题之前已经上报建议不回访，再次来电不认可需要先拉铃至团队经理化解不认可可以题内单","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"edd408044915db6a126c792cfb47eb4c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"黄金会员江西轻享版如何领取会员权益N选1？","answers":["中国移动APP-权益-我的权益-权益福袋[正确答案]","中国移动APP-领会员-江西特色会员[正确答案]","系统在线领取部分权益[正确答案]"],"hashqs":"bc3207142dcf55b1c7049e9fbbe6b7f6","hashas":"81b4e4f093eafa3e559374d494adc9dc"},{"question":"下面哪些定向流量是江西豪华会员PLUS版业务权益N选1\n的？","answers":["【豪华会员】10元家庭语音流量共享功能费[正确答案]","【豪华会员】视频彩铃会员[正确答案]","【豪华会员】移动云盘1T空间[正确答案]"],"hashqs":"e21a2bc3d53ed98b7386bb98f274f7da","hashas":"6a6dae59675c23d54fc93b3a90185c32"},{"question":"下面哪些是江西豪华会员PLUS版权益N选1\n","answers":["电费红包20元[正确答案]","爱奇艺黄金会员月卡[正确答案]","腾讯视频月卡[正确答案]","芒果TV会员周卡"],"hashqs":"cf1cbfcc03b5791e2d60300114f0ab58","hashas":"b07dc5bb26b7ec04e6a51ce66aee4ed0"},{"question":"畅享会员可以领取【畅享会员】5元家庭语音流量共享功能费，优惠5元共享功能费用","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3a86acc54146d3a06190ad9ef50a69ea","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"下列哪款流量包与其他产品属性不同？","answers":["19.9元20GB七日流量包","29.9元30GB七日流量包","39.9元40GB七日流量包","618端午流量_礼包A（日包）[正确答案]"],"hashqs":"1d3f006883292d99a7169b2c455af6d7","hashas":"2dafdf6e157009f1cfb5a45030f246ee"},{"question":"下列哪款产品不属于权益类产品？","answers":["20元购机权益包-12期（豪华会员）","5G流量应用权益包-2023","2023年10元特惠流量包[正确答案]","5G流量应用权益包精英版"],"hashqs":"9f6e5e2d5c902a657f50c6eec528201f","hashas":"eb8a495b643d9f78ec2811eb5b2d6347"},{"question":"畅享会员权益可以自动到账，不用领取","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"d3745d5e1c9dea1cca6663eb44343c3e","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下哪些场景可借助营销解决客户问题？","answers":["还有半个月，流量不够使用怎么办？[正确答案]","移动套餐分钟数都不够打怎么办？[正确答案]","我是移动老客户，流量包还有活动吗？[正确答案]"],"hashqs":"db2f2867ec6a78bf382c40c00c2f8aa4","hashas":"f6392d39590c01e997a961b52fff8128"},{"question":"下面哪些是128元5G套餐权益综合视频类权益？","answers":["爱奇艺黄金月会员[正确答案]","腾讯视频月会员[正确答案]","优酷视频月会员[正确答案]","芒果视频月会员[正确答案]"],"hashqs":"688f4a1333246465da0f3b1a7fd07db0","hashas":"1c4401423fa2e3d129a3adcf804c802f"},{"question":"【流量特惠购】19.9元20G月末流量包，办理立即生效，当月流量未用完可结余到次月？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"2481a46e063f63979918a61e95a095ed","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"128元5G套餐可以领取喜马拉雅月会员","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"becd93ce5550bbb8e3b73ee85d8531fb","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"128元5G套餐可以领取QQ超级会员","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"54b850f650dc95f85f593f57a6b4306a","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"酒店礼遇均仅限参与全球通礼遇活动时的领取手机号使用兑换权益；该手机号将作为后续验证的唯一标识。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c0a9f29cea3e58c82c128e0f20bce788","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全球通（）客户可根据客户等级领取相对应的出行礼遇、酒店礼遇权益，对应的可使用权益次数以领取页面提示为准。","answers":["钻石卡[正确答案]","白金卡[正确答案]","金卡[正确答案]","银卡[正确答案]"],"hashqs":"3f730b258ea1955cea8464ad01342ccb","hashas":"87b533bc826946939e7f4bc55a4dc495"},{"question":"下列关于“5G资费”的描述正确的是？","answers":["帮客户把88元套餐升级到128元套餐[正确答案]","帮客户把18元套餐升级到58元套餐","帮客户把8元套餐升级到18元套餐"],"hashqs":"8d58e00fe2067a4dc0d06bfb973de2b4","hashas":"b89139e29a34706b47f5e76bcdb4881c"},{"question":"5G智享套餐198：月均使用费198元（套餐费按日收取,按全年365天折算,每日收取6.51元）,套餐内含60GB国内通用流量、1000分钟国内主叫通话、300分钟国际长途。超出后国内流量按照5元1GB收费,满15元后当月按照3元1GB收费；国内主叫0.15元/分钟；国内点对点短信0.1元/条；其他按标准资费收取。套餐生效后可尊享5G优享服务、全球通银卡权益,点击链接https://app.10086.cn/637cD3下载中国移动APP,进入“我的-5G权益”,每月可领取视频、音乐会员权益","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d323d7791523ff631b02c28cb93bdced","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"5G智享套餐238：月均使用费238元（套餐费按日收取,按全年365天折算,每日收取7.82元）,套餐内含80GB国内通用流量、1000分钟国内主叫通话、400分钟国际长途。超出后国内流量按照5元1GB收费,满15元后当月按照3元1GB收费；国内主叫0.15元/分钟；国内点对点短信0.1元/条；其他按标准资费收取。套餐生效后可尊享5G极速服务、全球通金卡权益,点击链接https://app.10086.cn/637cD3下载中国移动APP,进入“我的-5G权益”,每月可领取视频、音乐会员权益 ","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8dad358d0c1ed7ad0f78223669fa32cc","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"下列关于“营销助手”界面描述正确的是？","answers":["可查看推荐的产品[正确答案]","可实现一键办理[正确答案]","可查看产品对应话术[正确答案]","最优推荐产品会进行置顶推荐，并配置—MAX[正确答案]"],"hashqs":"1db87e076d21e5b3b606830ba644ec8a","hashas":"4ac68a9fb262d3e7d20394252330393c"},{"question":"下列关于“4G资费”的描述错误的是？","answers":["帮客户把88元套餐升级到198元套餐[正确答案]","帮客户把18元套餐升级到58元套餐","帮客户把8元套餐升级到18元套餐"],"hashqs":"b3836201ba5df6bb4187f5e7b95731da","hashas":"dad1f1a30cd45057d82bd083b427d337"},{"question":"畅享会员多少钱？","answers":["9.9元[正确答案]","19.9元","29.9元"],"hashqs":"543644d8eeabc2f59bda55ce4e8d28dc","hashas":"018845065cd22043b32da8d078eea5d7"},{"question":"畅享会员可以领取100元送10元的话费劵一张","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"444ac6fcd9a078ad55e05865c0adf9b6","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"下面哪些定向流量是江西豪华会员PLUS版特色服务流量N选1可以领取的？","answers":["【豪华会员】5GB爱奇艺定向流量包[正确答案]","【豪华会员】5GB芒果视频定向流量包[正确答案]","【豪华会员】5GB优酷视频定向流量包[正确答案]","【豪华会员】5GB哔哩哔哩定向流量包[正确答案]"],"hashqs":"2fbfda96e2384db8570fdde37c4f40f6","hashas":"cd0d42b9e3539463f9be736185583f5b"},{"question":"客户128套餐，要改58套餐，有128的7折限制影响，以下做法正确的是","answers":["客户认可赔付优先异步转专席[正确答案]","客户认可赔付，前台员工终止活动后再转专席"],"hashqs":"61d300c658ed05584ac653a02cbfe45f","hashas":"cda44ad8432876df762a9ca55e517093"},{"question":"“三处理”：化解挽留无效，除“对活动赔付规则不满”场景提交工单处理外，其他客户需降档场景优先通过（  ）派单至话费专席完成服务。","answers":["首页功能-话费专席立单[正确答案]","客服首页-转接专席-话费专席"],"hashqs":"048783bbef56ac2ff9ee0b49761a1334","hashas":"72ccb018faef1f70184ff7fdfa5b0cbd"},{"question":"前台转接话费专席前需遵照(      )的原则完成服务流程，以下做法正确的是","answers":["一问询[正确答案]","二挽留[正确答案]","三处理[正确答案]"],"hashqs":"c09cc8368d302499eebaf2ee754773b6","hashas":"cdd5b55de610fd22d59b51f4977a8ec5"},{"question":"客户接到10085外呼电话，回拨无人接听，请问如何解释？","answers":["您好，我帮您记录反馈","10085是中国移动电话营销热线，无人工接听，有什么问题您可以直接跟我说，我来帮您处理。[正确答案]"],"hashqs":"9a722c8550644e6a80f0396c65860ad5","hashas":"f32bac7c5bbab7d224c29a76d58da2b9"},{"question":"用户属骚扰电话治理停机，对停机规则不满，表达会向电视台曝光或去消协等其他部门投诉，请问如何处理？","answers":["您好，您别着急，我们就可以受理您的投诉，有什么问题您都可以跟我说，如果处理不了，也会帮你及时上报处理的[正确答案]","解释停机原因告知处理方案[正确答案]","如客户不认可解释，要告知属于国家政策，我们也没有办法","如客户不认可解释，坚持要投诉且有升级投诉意向可提交工单处理[正确答案]","提交工单时需在工单选项”是否声称升级选择“是”[正确答案]"],"hashqs":"7d6289bd2510d3c1e5cf64927f11e443","hashas":"973c6cee0bad80e9994ec8d6269549e8"},{"question":"客户明确告知改8元套餐，客服勾选18档位，以上说法是否准确？","answers":["错误[正确答案]","正确"],"hashqs":"4917cbfec63d3b20b4ac1967939af069","hashas":"01c5446d52958903730a7c5ccc5bac2d"},{"question":"客户说要改便宜点的套餐，客服推荐8元套餐+办理两个流量包后直接转接降档  ，以上做法是否准确？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"504dcb42a6b18437fb90ae8f52a9d0db","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下哪些不属于宽带专席服务范围？","answers":["宽带预处理平台查询已有宽带故障公告[正确答案]","宽带预处理平台显示OLT打叉[正确答案]","宽带数据正常用户仍表示无法上网","用户咨询宽带最新活动[正确答案]","用户反映办理宽带迁移[正确答案]"],"hashqs":"15999d5ad9f60138ca6ff82fe835516b","hashas":"9541f3819950cdff34c1e9b4e41c7186"},{"question":"客户原声中未提及具体档位，前台员工需（  ），如客户仍未答复则选择客户明确降档套餐(未确认档位)，以下做法正确的是","answers":["进一步询问客户需要改多少资费或档位的套餐[正确答案]","预约48小时回电，异步提单"],"hashqs":"08e89dc66069846df23b53f205754c4a","hashas":"cf68a240e70a5bb0a205f9a429fcd536"},{"question":"客户是58不限量套餐，要改8元语音模组，客服在同一通电话里给客户预约异步工单，后面客户觉得时间太久希望现在改，又给客户实时转接了降档专席\n","answers":["正确","错误（同一通电话不允许既异步又实时转接，异步提单后客户后悔，可在立单处点撤单再转接）[正确答案]"],"hashqs":"50f1cf77e677366907c65312c1ef4c30","hashas":"efac04b50950e3b45329a11e11509254"},{"question":"客户88套餐，说要改59套餐，以下做法正确的是","answers":["挽留无效后自己更改","确定客户降档档位后优先异步转接[正确答案]"],"hashqs":"b9dd91b4bfa4c444f25377ecc2005752","hashas":"f421947269a38c9ee9c28cc45edd2625"},{"question":"什么情况下可转接话费专席","answers":["用户明确表示要降低套餐档次[正确答案]","用户明确表示资费太贵（不含话费太贵）[正确答案]","用户要求转接降档挽留/话费专席[正确答案]","用户要求办理套餐折扣活动"],"hashqs":"247a873dbd99cd2546e049577e05c580","hashas":"8ab6b1cecce4aba46ef14567e749e2ec"},{"question":"客户说要降低套餐，直接勾选未明确档位转接降档专席，以上说法是否准确？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"9add6ff4763019e0679a43aaf0c34447","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户198套餐，来电说改回原来的158套餐，以下做法正确的是","answers":["符合转接规范，异步提单[正确答案]","不转接，直接更改"],"hashqs":"b6425912a46889d000f2852e4cf24b18","hashas":"cc89735be23fa547cf1826da1b26f40e"},{"question":"客户问询“你们上级投诉电话是多少？”，正确的应答口径是？","answers":["您好，请问您是有遇到什么问题吗？您可以把具体的问题告诉我，看我是否可以为您解决？[正确答案]","您好，10086就可以直接受理您的投诉，有什么问题您都可以跟我说，我们一定妥善处理。[正确答案]","如果客户不接受，问询更高一层投诉电话、或表达向其他渠道升级投诉意向时，可告知，您好，10080中国移动服务质量监督热线进行升级反映，工作人员会责成相关部门尽快处理您的问题，并做好全程监督，请您放心。”[正确答案]","直接告知可拨打10080反馈"],"hashqs":"947f6a254737758ee14fdee4deed4647","hashas":"a7a9590a638532155156daa538e4a847"},{"question":"前台引导客户降低套餐再叠加办理其他业务转接降档专席，以上说法是否准确？\n","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"0ef6def3fd4bdba4a60875c2a98d3bf3","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户58套餐，要改29套餐，说58套餐的8折优惠不要了要取消，前台终止打折后异步提单，以上说法是否准确？","answers":["正确","错误，不允许终止活动后再转专席[正确答案]"],"hashqs":"d798df7bbbc246848c693ef4470aa5b2","hashas":"9a66d6fd292e125ac819b8d82d76f463"},{"question":"客户说我的话费怎么这么贵，以下做法正确的是","answers":["查询话费账单，有用户不要的费用按客户需求取消，取消后告知除了套餐外没有别的费用[正确答案]","如用户降低套餐询问更改档位后异步转接专席，您大概想改到多少价位的套餐呢？[正确答案]"],"hashqs":"d4b65fe6d85296afc90fc189153dcd5a","hashas":"570b6ae3173f033a0380adfc72953034"},{"question":"客户59套餐，想改39套餐，客服直接帮客户降低套餐，以下说法正确的是","answers":["错误[正确答案]","正确"],"hashqs":"cc162b2499cfa0d23e0538dff2fe5f19","hashas":"01c5446d52958903730a7c5ccc5bac2d"},{"question":"下列哪款产品不属于流量类产品？","answers":["2023飞享套餐29[正确答案]","5G流量应用权益包-2023","2023年10元特惠流量包","5G流量应用权益包精英版"],"hashqs":"dc899e08bb06d6d7e76951381777725e","hashas":"cffe7e6722cf708f63f3cbdd1ee25bc5"},{"question":"以下哪些服务营销场景可进行挽留？","answers":["考虑一下？[正确答案]","控制一下？[正确答案]","价格问题？[正确答案]","流量太少？[正确答案]"],"hashqs":"de9991282eab2bdd6be0ed17e6e9db7a","hashas":"731cdc36d43d5b94e8327181d14c310e"},{"question":"128元5G套餐可以领取2项权益","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ba44614ed6236ce15a1b825d8ff25811","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"下面哪些是128元5G套餐权益移动音乐类权益？","answers":["酷狗音乐会员月卡[正确答案]","酷我音乐会员月卡[正确答案]","网易音乐会员月卡[正确答案]","QQ音乐月卡[正确答案]"],"hashqs":"961bac055c1a072d1e5ce9572beeb7a8","hashas":"2d3cbce8c1605bd632926de21ff3df40"},{"question":"下列关于“营销助手”界面描述正确的是？","answers":["点开可查看活动营销推荐[正确答案]","点开可查看“营销宝”，个人、团队及公司的营销排名[正确答案]","点开可查看客户之前外呼营销推荐记录[正确答案]"],"hashqs":"1db87e076d21e5b3b606830ba644ec8a","hashas":"0e5d8123de784a0387afe16eb260cc35"},{"question":"全球通金专可以领取属国漫流量月包8GB","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"293b15dd1ddde248e4408deda4848e23","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"下列关于“瞬时营销”场景描述正确的是？","answers":["本月流量饱和度100%[正确答案]","本月流量饱和度80%[正确答案]","本月流量饱和度50%[正确答案]","本月流量超出5元流量话费[正确答案]"],"hashqs":"e2cf344aaceb749e196107e60308846f","hashas":"88b3d6c4fe919d7e2247b2f9cea2a938"},{"question":"下列哪款流量包的功能费不是10元/月？","answers":["三合一特惠流量包（5G通用+20G抖音+30G咪咕）[正确答案]","5G流量应用权益包-2023","5G流量应用权益包精英版","2023年10元特惠流量包"],"hashqs":"701c9604a9de4d49ffd92d73b2d9a286","hashas":"25ec918ebf19dde019019754e52755ca"},{"question":"5G智享套餐398：月均使用费398元（套餐费按日收取,按全年365天折算,每日收取13.08元）,套餐内含150GB国内通用流量（其中50G大中华区流量）、国际漫游流量放心用7天、2000分钟国内主叫通话、800分钟国际长途。超出后国内流量按照5元1GB收费,满15元后当月按照3元1GB收费；国内主叫0.15元/分钟；国内点对点短信0.1元/条；其他按标准资费收取。套餐生效后可尊享5G极速服务、全球通白金卡权益,点击链接https://app.10086.cn/637cD3下载中国移动APP,进入“我的-5G权益”,每月可领取视频、音乐会员权益","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"25729d6ef9ff1c8bf646a9d91ec2cd66","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户来电抱怨套餐内分钟很少不够使用，可以借助“营销助手”推荐套餐升级打折活动，让客户增加分钟和流量的同时，尽可能少增加话费。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5591e84233fc04a169ceb035fe853e19","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"5G套餐中回馈的N选1权益，是长期不变的。","answers":["对","错[正确答案]"],"hashqs":"297611895214b3955ab41f45312505b8","hashas":"bfa1feb932da818d720514b26a1ef3d3"},{"question":"流量费用质疑一年内可以处理几次包含弹性套餐","answers":["一次","近12个月内弹包+退费次数≤4[正确答案]","二次","三次"],"hashqs":"b43ed6c6dfe1d9bf65028dd82ea4477c","hashas":"df098f3d736bc5ee53c858b6531eeb32"},{"question":"用户来电反映问题要求查询之前回复的工号是否可以告知？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"98349679232b018a389b4db82e2a02b1","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"用户要求取消活动，有携转弹窗需要按携转分类提交工单","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"43502a4d1beae66d35942352cacefb1d","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"5G智享套餐128：重点提醒 月均使用费128元（套餐费按日收取,按全年365天折算,每日收取4.21元）,套餐内含30GB国内通用流量、500分钟国内主叫通话、100分钟国际长途。超出后国内流量按照5元1GB收费,满15元后当月按照3元1GB收费；国内主叫0.15元/分钟；国内点对点短信0.1元/条；其他按标准资费收取。套餐生效后可尊享5G优享服务、全球通银卡权益,点击链接https://app.10086.cn/637cD3下载中国移动APP,进入“我的-5G权益”,每月可领取视频、音乐会员权益","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8372125a635ce926143caddb6d1ee431","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全球通钻石卡可以领取属国漫流量月包12GB","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"d36a75cde4d3925fb1727317e533e26e","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"人工在线可以帮用户领取的豪华会员权益有哪些","answers":["电费优惠券20元[正确答案]","知乎盐选会员月卡[正确答案]","芒果TV全屏会员月卡[正确答案]","【豪华会员】5GB咪咕定向流量包"],"hashqs":"1afa05d39a168eab79ad875084481b2c","hashas":"74ca6f3e5baf7f2014ac622f59b4a618"},{"question":"以下说法是否正确：福袋权益，PLUS会员江西豪华版（原豪华会员）福袋权益包含爱、优、腾、咪咕视频、喜马拉雅等热门视频、音乐、阅读及生活服务权益，您可登入中国移动APP-权益-福袋查看并选择您喜欢的权益，福袋权益动态更新，具体权益以实际页面可领取为准。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e667188f3edfead56b9d796c76af4084","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"豪华会员在中国移动APP叫什么？","answers":["江西豪华会员","PLUS会员江西豪华版[正确答案]","江西豪华会员PLUS版"],"hashqs":"8bb8c07459bcc6f07f43343d97de2506","hashas":"c41b81670276adef59d8a2ee5e1b940b"},{"question":"2019达量不限速畅享套餐88：月均使用费88元（套餐费按日收取,按全年365天折算,每日收取2.89元）,套餐内包含200分钟国内主叫,超出后按0.19元/分钟收取,国内接听免费,赠送来电显示。套餐内含20GB国内流量,超出后享达量不限速、越用越便宜（超出后按照5元1GB计费,满15元后按照3元1GB进行自动叠加计费）。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"55876a6b8b586afa517a1331b547560c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"畅享会员、豪华会员N选1权益可以进行转赠送","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ca406d0edd7478677bc6ca2e9d5f6afe","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下哪几点属于营销合规必说项？","answers":["业务名称[正确答案]","生效/失效时间[正确答案]","承诺在网[正确答案]","提前终止，赔付规则[正确答案]"],"hashqs":"bc4fb932aff9880681a409e32052cf33","hashas":"da4342ab378c5ead0400b0b07d55e052"},{"question":"轻享会员1G流量月包可以自动到账","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"1ec8f7e3e0c062e73061911e2cc6e686","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"营销四部曲是哪四个步骤？","answers":["一听客户声音、加强与客户沟通、换位思考[正确答案]","二看营销助手、已开通业务、账单找卖点/突破口[正确答案]","三说出最新热门流量包或资费套餐的资讯[正确答案]","四推产品遇到客户拒绝，至少挽留两遍再促成[正确答案]"],"hashqs":"efc36c6a73e3a8cc853ed8a5385370c0","hashas":"1fb5fdf0ea0f68b3ff999ed92bdc77d6"},{"question":"下列关于“目标客户申请86”描述正确的是？","answers":["必须有来电的流水[正确答案]","客户消费低于平台推荐折扣[正确答案]","添加活动折扣后，可实时办理[正确答案]"],"hashqs":"3ed5f493aff7be34d1b6f4215a693433","hashas":"80cdb4e1f6f5c5a792dbc4fa38916a9c"},{"question":"下列哪些场景属于服务营销禁忌，不可触碰？","answers":["与客户发生争吵[正确答案]","欺骗诱导客户[正确答案]","辱骂客户[正确答案]","未经客户允许，多次骚扰客户[正确答案]"],"hashqs":"2cc522a6d1d73ce1fb008d952b3e3a07","hashas":"998959ed1dd80b603ccbbc609f3d1ece"},{"question":"人工在线可以帮用户领取的豪华会员流量权益的爱奇艺定向流量5G","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"a9a0a26ee85c2b1ea8b7209ed81d973a","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"集团网格勾选中如未找到对应业务记录需要如何填写对应网格","answers":["选择无信息[正确答案]","手动填写业务名称[正确答案]","无需填写"],"hashqs":"e584d33b524caee7bcddd25f298e5365","hashas":"2c41fcaac1a225b70ac978474b649d6f"},{"question":"提交工单三部曲是那三部","answers":["客户问题[正确答案]","化解查证[正确答案]","客户诉求[正确答案]","客户要求","申请退费"],"hashqs":"2c35906c83b1732ae8d438a8d03c51c8","hashas":"3954486cb7c1d91f164c882885c97908"},{"question":"用户反映话费收费质疑如提交工单可以提交什么分类工单？","answers":["内部流转→支撑工单→业务支撑→话费质疑[正确答案]","内部流转→支撑工单→业务支撑→其他","移动业务→基础服务→资费套餐→全局流转→费用质疑→对产生超套费用不认可→全局流转","移动业务→基础服务→资费套餐→全局流转→费用质疑→对套餐内资源扣减不认可→全局流转"],"hashqs":"f8cf8295dd8db29667308067e1008c13","hashas":"5653271b83d0781a6aeb47467df3f189"},{"question":"客户128套餐改29套餐，前台异步提单后又实时转接，以下做法正确的是","answers":["不符合执行规范，异步与实时不能同时操作[正确答案]","符合规范"],"hashqs":"9662a3766a8263da171ba1f6f214d563","hashas":"c4ad6bdfb9e2b344ab119c8b7dae31ed"},{"question":"以下哪些话术有助于稳定客户情绪？","answers":["我们非常重视您的感知，请相信，我们一定会积极帮您处理[正确答案]","您能提出这个意见也是信任我们，请放心，我们会不断优化改善。[正确答案]","您是我们这么多年的老客户了，请放心，我们一定会妥善处理[正确答案]","很抱歉，当前流程就是这样的，我们也没有办法","能感受到您很着急，请放心，我会帮您备注优先处理[正确答案]"],"hashqs":"cf4142f1931e1d9508ab25a42ec4e27b","hashas":"41b8c37e2fb9975db8d6922402508dd4"},{"question":"客户128套餐，有88打折优惠未到期，客户要改88套餐。以下做法正确的是","answers":["符合转接，优先异步[正确答案]","客户不认可异步提单，转接专席[正确答案]"],"hashqs":"eee652a91daae0badd1fefb637220c95","hashas":"58ac1b53dadbbd711341db4c0d3ad6e7"},{"question":"客户说我要改128套餐，帮我把198的7折取消，前台取消打折后异步转接，以下哪个说法正确？","answers":["错误[正确答案]","正确"],"hashqs":"9d8c19aa8067745c77f1e852243c6a90","hashas":"01c5446d52958903730a7c5ccc5bac2d"},{"question":"符合转接降档专席的范围和场景，客户要求降档，前台没有转接话费专席，直接帮客户降低套餐，以上说法是否准确？\n","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ebdddc8bb06e159c7a1bf267704977bc","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户来电要求转接话费专席处理，客服（ ）转接到话费专席","answers":["可以，需先确认客户降低档位[正确答案]","不可以"],"hashqs":"6514538144ecc56e9e6f196d2ce54d86","hashas":"63b42fb8b2972d0507b2a89f017d4334"},{"question":"结合客户原声做好转接界面档位勾选，原声中未提及具体档位，前台员工(  )，如客户仍未答复则选择客户明确降档套餐(未确认档位)”，无需再询问客户需降档的档位，以上说法是否准确？","answers":["直接勾选档位即可","需进一步询问客户需要改多少资费或档位的套餐（至少问一次）[正确答案]"],"hashqs":"03bb42d73dc209239d11103564d20a2c","hashas":"00c7036f2127b40594ddc735b139784d"},{"question":"客户问折扣优惠到期有没有新的优惠，以下做法正确的是\n","answers":["参照弹窗推荐升档，客户不认可表示要降档，询问档位后转专席[正确答案]","直接转专席"],"hashqs":"a445f8927d746ed7a0ec4d96e58b1ad2","hashas":"b23535261dbaff1db1c91f3b0f96e0ce"},{"question":"【流量特惠购】9.9元10G月末流量包，办理立即生效，当月流量未用完可结余到次月？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"00415668ea995f03af91d956bfc92323","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"集团网格在勾选网格信息时，涉及到押金活动，是勾选促销“（BOSS代码为21开头）”还是勾选“押金（BOSS代码为32开头）”","answers":["促销“（BOSS代码为22开头）”","“押金（BOSS代码为32开头）”[正确答案]"],"hashqs":"ad689d4e34ecfbab5e939e317b1200db","hashas":"991e34a73acf67c8031d2a8985d8ddc6"},{"question":"集团网格在勾选网格信息时，涉及到押金活动，是勾选促销“（BOSS代码为21开头）”还是勾选“押金（BOSS代码为33开头）”","answers":["促销“（BOSS代码为23开头）”","“押金（BOSS代码为33开头）”[正确答案]"],"hashqs":"96dae5751be0186e583c6f38297ae1ab","hashas":"e9638dd7a55edbe3fb8cce028e60ec29"},{"question":"以下哪几款“营销工具”可助力营销？\n","answers":["营销助手[正确答案]","全触点客户服务轨迹（新）[正确答案]","目标客户申请86[正确答案]","瞬时营销[正确答案]"],"hashqs":"445323296c5f31690ad3f0957fb1a968","hashas":"1f8e1003afc1a0649edd02b40e1ac1d2"},{"question":"用户的号码是预销户状态下是否可以操作SP退费","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"cb07e986db01f2bb6125edb7ce005097","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"铂金会员江西畅享版可以在权益福袋领取多少元电费代金券","answers":["10[正确答案]","20","30"],"hashqs":"16574d2e5f1e3ccfbd96a50528702155","hashas":"6d8f872d3b45904cab64bf075e5ba5eb"},{"question":"用户录音中明确表达了会去抖音平台投诉是否可以提交投诉分类工单","answers":["不可以","可以[正确答案]"],"hashqs":"89d28a224ffb1501bf970ef4ab388605","hashas":"2dd3feee60971d564560cfc4dd9d3b31"},{"question":"用户来电投诉产生上网费问题以下那几步是正确的","answers":["查询引导[正确答案]","澄清化解[正确答案]","适配套餐推荐[正确答案]","惊喜服务[正确答案]"],"hashqs":"450f1eec0fad378176efffe32917dbf6","hashas":"eb70dbeca429cae2ffe34b4cbbbf99c8"},{"question":"积分可以兑换流量也可以兑换话费？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"65621888c8e3cda4390b109a98c4a0fd","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"轻享会员可以领取100元送10元的话费劵一张","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"f8bcbe15dee60e62e7fd1e0931e63ba4","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"全球通银卡可以领取专属国漫流量月包3GB","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3f2448caf68acc506d1f9c4dd3e84234","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"轻享会员在中国移动APP叫什么？","answers":["黄金会员江西轻享版","黄金会员","黄金会员轻享版[正确答案]"],"hashqs":"0fb30aae4615b27aa659ed42fda894c0","hashas":"0ea0548401b449874ebf5d74882f4bb1"},{"question":"客户来电主动要求办理流量包，先询问客户流量期望值，再结合当下流量产品进行组合推荐。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"3cb57ffa0a900ca2fcdb642246f1e3e7","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"豪华会员的电费劵是通过中国移动APP充值电费使用","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"4371db8a77acb67389c61cb135475e07","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"什么情况 下可转全网统一产品集中服务专席","answers":["“统”字标识!客服系统“已开业务”商品名称带“统”字标识的产品[正确答案]","用户表示会员无法使用的情况","菜单--标准化业务受理-权益专区-统一产品权益订单查询，存在订单记录且产品名称不带省份名称非全球通的产品[正确答案]","菜单--标准化业务受理--统一产品订单查询，存在订单记录且产品名称不带省份名称的产品[正确答案]"],"hashqs":"05c591e37a4f9a760cf121cc57398247","hashas":"8fe99c54163fc1da347e9c69cdfeea56"},{"question":"客户要降低套餐，前台客服优先在哪个界面转接：","answers":["客服首页-转接专席-话费专席","首页功能-话费专席立单[正确答案]"],"hashqs":"22e7d8f25f940737d79c010fff1f7b0f","hashas":"13a07e1ebdae017481c420e8265848a0"},{"question":"以下对“移动云盘趣学包融合版-12个月”产品描述错误的是？","answers":["功能费8元/月","流量未用完不可结余","包含10G抖音定向流量","活动有效期12个月，到期自动退订[正确答案]"],"hashqs":"4bec5a936a816607ede38aef64557bfc","hashas":"3e03867973f439bbda61e9e6431b43f4"},{"question":"全球通生日权益服务有哪些","answers":["生日免单[正确答案]","咪咕视频会员[正确答案]"],"hashqs":"f6303d2aeba4b8cdde4fb8a7a3ac9e33","hashas":"b61c389992c81cff78d53172664c9668"},{"question":"以下说法是否正确：资费变更时，本月未使用完的流量可结转至次月继续使用。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"aeb4a25a0c7d13079bd8dcef1e3580a3","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"下列哪款流量包的功能费不是10元/月？","answers":["5G流量应用权益包-2023","移动云盘趣学包融合版-12个月[正确答案]","5G流量应用权益包精英版","2023年10元特惠流量包"],"hashqs":"701c9604a9de4d49ffd92d73b2d9a286","hashas":"0bedf7cc568876e665579c6e57f8681a"},{"question":"工单提交的时限是多久","answers":["1小时","20分钟","30分钟[正确答案]","10分钟"],"hashqs":"fce7c3012c2b8d6b57e508d61246768b","hashas":"038817d958404bd27f1b3e67de555464"},{"question":"轻享会员客户领取了1G流量月包权益之后是否可以在领取会员权益？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"c8445db2cccc12805dd14bfd39bce0e5","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"权益专区可查询到已领取权益产品次数，剩余次数","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d3239dee5be349b4d7515c5dc0dacf91","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下哪些为全网统一产品/全网权益的判断方式？","answers":["“统”字标识，客服系统“已开业务”商品名称带“统”字标识的产品可判断为全网统一产品。[正确答案]","菜单--标准化业务受理--统一产品订单查询，存在订单记录且产品名称不带省份名称的产品，可判断为全网统一产品，涉及产品订购记录的主要为统一号卡/流量包订单查询、统一产品转套餐信息查询及流量包订单查询节点。[正确答案]","菜单--标准化业务受理--权益专区-统一产品权益订单查询，存在订单记录且产品名称不带省份名称，非全球通的产品可判断为全网统一产品。[正确答案]","菜单--标准化业务受理--权益专区-权益发放记录，“权益类型”为“全网”的可判断为全网权益。[正确答案]"],"hashqs":"00e83f6e56f0024e79be360f05fa6451","hashas":"9490a868b703dd40709e8248d2f52cae"},{"question":"客户说198套餐打3折优惠到期了，我要改划算点的套餐，以上说法正确的是？","answers":["符合转接","不符合转接，客户表达优惠到期，未表明是需要降档[正确答案]"],"hashqs":"e19d566dd03acbfebf6f973650f4a8ae","hashas":"37e5702096cc91bc795eb0da492e01f3"},{"question":"客户说你们移动的资费太高了，客户（ ）转接话费专席","answers":["不可以，客户未明确说要降档[正确答案]","可以"],"hashqs":"091c64f9242f6593b45be37fe649259c","hashas":"e38a777e85d8570b70f53028061075cd"},{"question":"爱奇艺会员权益领取直接用手机号码登录就可以使用？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"b5bddb2e8ce73098401bcb92d9fd67b5","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下对“5G流量应用权益包-2023”产品描述错误的是？","answers":["功能费10元/月","流量未用完可结余[正确答案]","合约期内每月包含10G国内通用流量","包含“江西移动生活会员”权益"],"hashqs":"4e0f46f7b9e0a052041605cc218b25b0","hashas":"cdb49f645ddd5c1a1dc6bef9ac50f2e5"},{"question":"全球通尊享礼遇活动，初次领用权益时填入的姓名需与机主本人身份证的姓名保持一致，后续使用时会验证身份证/车票/登机牌等的一致性，填写姓名后不可更改。如需携伴，携伴须与本人同时使用，不支持二维码截图使用。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"177aa97b3a68f0a8c57df3212e767ffa","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"豪华会员多少钱？","answers":["4.9元","19.9元[正确答案]","29.9元"],"hashqs":"cf8ec629c7e78d80fce90ae229e8ae2a","hashas":"8d2f344c880d0ecf52e3bbfd252dcb3d"},{"question":"10086在线如何领取5G套餐权益？","answers":["不可以领取","点击：权益专区-权益超市中选择领取","点击：权益专区-产品类型选择全球通中选择领取","点击：权益专区-产品类型选择5G套餐中选择领取[正确答案]"],"hashqs":"9b96fb8306f7fcfc210f1ca6a0ebdd53","hashas":"42dc4293daa6c8579a27367ec4c7d9e5"},{"question":"客户来电反映每月话费很高，仅简单读一遍月账单，不需要结合客户使用情况，帮助客户优化调整省钱，客户没有要求客服推荐打折活动。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"cf0f9af0ce9f235af49f36791a573dfa","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"用户反映领取的腾讯视频会员，登陆后提示非会员，查询客户确实已领取会员权益，如何解答处理？","answers":["可以","不可以，腾讯视频会员属于全网统一产品，帮客户转接全网统一产品服务专席处理[正确答案]"],"hashqs":"688466c20b1427942aec3e1b21886f57","hashas":"47d60105e650fde17f81215404a3b11f"},{"question":"5G智享套餐598：月均使用费598元（套餐费按日收取,按全年365天折算,每日收取19.65元）,套餐内含300GB国内通用流量（其中100G大中华区流量）、国际漫游流量放心用10天、3000分钟国内主叫通话、1000分钟国际长途。超出后国内流量按照5元1GB收费,满15元后当月按照3元1GB收费；国内主叫0.15元/分钟；国内点对点短信0.1元/条；其他按标准资费收取。套餐生效后可尊享5G极速服务、全球通钻卡权益,点击链接https://app.10086.cn/637cD3下载中国移动APP,进入“我的-5G权益”,每月可领取视频、音乐会员权益","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3b08830cdc408729f5fa27dbb74d9496","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户流量每月都不够使用，可以不询问客户流量需求量，直接按自己意愿推荐10元特惠流量包？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"d52625986ffce9ef1b8315f5bd2fc1b9","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"用户明确表达了会升级投诉提交工单时在“声称升级”栏下拉选择“是”还是“否”","answers":["是[正确答案]","否"],"hashqs":"76ee18966a236fed863cd74b31b6c5ba","hashas":"8a04b30dc517092a61fa7d03313fab5a"},{"question":"下面哪些是铂金会员江西畅享版权益N选1\n","answers":["永辉超市电子礼品卡10元[正确答案]","【畅享会员】电费红包10元[正确答案]","美团外卖代金券（10元）[正确答案]","饿了么超级会员月卡[正确答案]"],"hashqs":"450bbdbbec19a00bfc3ad654c5000ee2","hashas":"80e9bdac2997490165f6fb4163bb49cc"},{"question":"29.9元30GB七日流量包，7天内的流量使用不完可转赠亲朋好友使用？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"eeffe0cc968d7357ae3330d53d2e3854","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下哪些“词”在营销业务办理时不能涉及？","answers":["免费[正确答案]","0元[正确答案]","赠送[正确答案]","免费送[正确答案]"],"hashqs":"f288e3ca056a0d5f410ea475428efff4","hashas":"9e65a009238eb372707928ff06efafe5"},{"answers":["拨打当地数字移动电话以当地拨号方式为准[正确答案]","拨打国际电话国际字冠+国家代码+对方号码[正确答案]","国际漫游时拨打国内移动电话国际字冠+ 86+移动电话号码[正确答案]","国际漫游拨打国内固定电话国际字冠+国家代码+区号+固定电话号码[正确答案]","“00”号也可以用国际长途字冠“+”代替[正确答案]"],"question":"国际及港澳台直拨/漫游拨号方式说法正确的是？","hashqs":"4e5ac30dd3d23516953eca1699c8cc2f","hashas":"907a0b3beb3581643e60439a3289f8d1"},{"answers":["正确 [正确答案]","错误"],"question":"开通“来电应急”防护三天内可以操作取消","hashqs":"1eee1a267a2215cf637692d527ce7b65","hashas":"f8c5e6338109971c981d807c4f6104dc"},{"answers":["来电应急防护服务提供黑名单（直接拦截）、白名单（直接放行）、语音验证码（按语音提示正确输入验证码按键后接通）三种防护方式以及定期短信提醒功能[正确答案]","已开通来电应急防护服务的客户可通过中国移动网上商城对业务进行设置，包括个性化黑名单设置，白名单设置（黑、白名单的号码个数上限为1000）[正确答案]","开通后有效期为三天，三天后自动失效。如客户需要继续使用可再次订购[正确答案]","开通渠道： 10086人工，营业厅[正确答案]"],"question":"关于“来电应急”防护说法正确的是：","hashqs":"ce225fb5702994a730e57ab8f616a8dd","hashas":"b848833bdded9cce821e7a96a10ae395"},{"question":"18879609071用户的授信额度能否往上升？能否将授信额度更改为50？","answers":["可以，不可以","不可以，不可以","不可以，可以","可以，可以[正确答案]"],"hashqs":"d64afa1aa4bfaa31f81232f3751a646b","hashas":"f99c7fc8d6334947760cec0e79c711af"},{"question":"以下对短信炸弹功能说法正确的是？","answers":["10086人工台办理一定需要验证服务密码","验证身份证办理[正确答案]","在线可以取消[正确答案]","拦截除10086外所有端口类短信[正确答案]"],"hashqs":"0b0f51060dc2da2fb74efacafd37f4fe","hashas":"ca6d4c6917ef9c65f4b7ed3a94d671f1"},{"question":"我手机上的咪咕阅读APP买了电子书之后，能换我平板上的阅读APP看不？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"2b1629a75954096be24c9cc6e2b6a416","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"一证通查办理渠道有哪些？","answers":["中国移动App[正确答案]","网上营业厅[正确答案]","营业厅[正确答案]","支付宝小程序[正确答案]","中国信通院官网[正确答案]"],"hashqs":"e4c5ba1afae8e404c5b951f51d7d08d6","hashas":"36bd3d1480c18902b326d6f033816e3b"},{"question":"消费积分是不清零的，活动赠送积分是有时间期效的","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"079b5b899211c06b50324de45da2ac74","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"从2022年6月1日起，拨打视频通话如何计费？","answers":["0.29元/分钟","0.19元/分钟","与套餐收费标准一致[正确答案]"],"hashqs":"925907507f8cde0b75ebcb50e0b2df65","hashas":"848d8d4aaa566f1934c028ff1b52eda1"},{"question":"过户后，网龄、（）不变","answers":["信用度","积分[正确答案]","星级"],"hashqs":"c4a470f241b1e47fb10ba712b3e71793","hashas":"8526953dc810b7c2b1e851e1597263c4"},{"question":"13507957591在2022-05-26号订购了什么业务？","answers":["【豪华会员】5GB优酷视频定向流量包[正确答案]","爱奇艺黄金VIP会员月卡","优酷视频VIP会员月卡[正确答案]"],"hashqs":"0939202f91d9d6c4dfd7c16919ac2b2e","hashas":"94a5526accf4cfdd9526d748f8580e6e"},{"question":"用户挂失之后除了通过营业厅补卡，还可以通过线上补卡，卡片会邮寄给客户。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"aec8ccb676c5cabe1578a77825ce9d10","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客服代表在服务过程中如遇到聊天性质来电，经初步判定客户在通话过程中存在聊天性质来电行为的，客服代表应及时采取正面引导方式，聚焦客户问题，满足客户当前或潜在需求。如2次引导无效的可主动挂机，不得转接IVR骚扰节点。","answers":["对[正确答案]","错"],"hashqs":"abb500623f64fbe0dcd58a98c206037b","hashas":"65de5588ef3687adeeacb53b2d8cb0df"},{"question":"用户如办理信用购机活动，不清楚信用购业务办理、生效规则、贷还款规则，可转接（）处理？","answers":["手机支付专席","全网信用购机专席[正确答案]","手机终端专席"],"hashqs":"9cc46cc870b5526c7ca540080a243ec7","hashas":"0af775624aa222ed39bcb74f7bab9660"},{"question":"目前因欠费预拆想缴费恢复使用，建议客户通过营业前台缴费实现。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b4ceb0cdb644005a495d27a7f9204da3","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户要求查询合账消费号码有哪些，无需验证服务密码即可告知。","answers":["错误","正确[正确答案]"],"hashqs":"4eb68b83865ed7df9cb08586b2f5c7c2","hashas":"9e44204cd3a245c1170ae86c934b291a"},{"question":"如果用户线上办理补卡业务成功后，移动会通过 （）方式给用户卡片","answers":["邮寄[正确答案]","指定营业厅"],"hashqs":"193dd455846fc2c3c7b1fa816716bcb5","hashas":"09e9dd7ee68781ab0c995d78ab61b963"},{"question":"一个用户可以加入最多十个全国亲情网 (不论是户主还是成员，均可)","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b3118ae3401127fbc7fef7a7d2a1892f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"13755636361号码想要加入跟13767403886同一个集团网，请问如何办理？","answers":["在线直接为客户办理，操作路径“V网查办”","建议客户联系单位集团经理人办理[正确答案]"],"hashqs":"3bc4fd369a9f838055543d0e6030dd9d","hashas":"1fbbc4e560f0b5c19c5f75d481021d67"},{"question":"如用户办理跨区补时忘记服务密码则","answers":["无法办理","回到归属地办理","可先办理“跨区密码重置”。[正确答案]"],"hashqs":"de28ae3b3bb777d32adfb8944d9a7787","hashas":"edfcbe125dabb297ab22f79ca0ec222a"},{"question":"来电提醒业务以下说法正确的是？","answers":["开通立即生效，取消也可以立即生效","取消可预约下月失效。","以上都正确[正确答案]"],"hashqs":"69108893cd6fda16bdda0e2095696cbb","hashas":"8a8bb0004342289914c22a033052383d"},{"question":"外省号码如何在江西办理宽带？","answers":["中国移动APP[正确答案]","10086人工客服","江西省营业厅","号码归属地营业厅"],"hashqs":"9de8cf64567e7abfde7c04fbfffae5f3","hashas":"95de4cc8286183c7b21883151ccb5702"},{"question":"18270561073号码套餐更改定向流量包的方式？","answers":["10086人工[正确答案]","“移动花卡”微信公众号[正确答案]","中国移动APP[正确答案]"],"hashqs":"03afdcbe3fb6f026835907c871703141","hashas":"6fa2d753f769269078d9ee9485c80d2a"},{"answers":["我不是已经给您说了吗？[正确答案]","这个我也不确定，你可以去营业厅问问[正确答案]","我们也没有办法，这是流程规程规定必须要执行[正确答案]","我非常能理解你的难处 ，您的问题我会帮您反馈进一步处理"],"question":"以下哪些属于服务沟通中严禁出现的服务禁语","hashqs":"4f16737355467ead746e560d24de0f88","hashas":"43e4864f7de4343307c8fae9d9cdd457"},{"question":"手机上的咪咕音乐怎么调整我的听歌偏好？","answers":["登录后，您可点击“我的”-“选择喜好，让咪咕更懂你”，[正确答案]","登录后，您可点击“我的”-“我的收藏，让咪咕更懂你”，"],"hashqs":"38211911efcda8b01a9d940999aa2bcc","hashas":"b0c56024f7beaa8fa12b8bc9559dbb9b"},{"question":"电子发票已合并开具后，客户要求分月开具，如何处理？","answers":["申请冲红后再开具[正确答案]","受理提交工单"],"hashqs":"dcd533774efd68737c076cbb9f04a45f","hashas":"8e12a69b18d28383b5f2fae2411e8089"},{"question":"13767403886号码2023年6月份共打多少分钟通话？","answers":["519[正确答案]","858","838","868"],"hashqs":"dbf284c8eb8bc37337253c5557f966f6","hashas":"fc1296178fecf7d0949b5a4c8be901db"},{"question":"用户想要咨询积分兑换商品物流信息，可以在线转接积分专席，转接时间（）","answers":["8：00-23：00[正确答案]","8：00-22：00","9：00-23：00","9：00-22：00"],"hashqs":"59027e39f34818beecc3dc025b0425c3","hashas":"bf9611c069599f1b1bda4753909d5efb"},{"question":"手机号码在预约销户的状态下，积分账户会冻结，不能使用积分业务，对吗？","answers":["错误","正确[正确答案]"],"hashqs":"8d067c0f34b5308ed92e8d20fdc44249","hashas":"9e44204cd3a245c1170ae86c934b291a"},{"question":"客户小A表示家里老人过世，想要把使用手机号码过户使用，请问如何解答？","answers":["您好，机主过世只能凭死亡证明办理销户，不能办理过户，销户后可优先（间隔30天）申请办理入网[正确答案]","您好，可以到自办营业厅申请处理"],"hashqs":"2796323d5401504f9da2c5d78116de98","hashas":"8c5a62c126f06b1181b5ee6fdbb4376c"},{"question":"5G金币的获取途径有哪些?","answers":["积分转换[正确答案]","任务赚取[正确答案]","客服调研送金币[正确答案]","升级5G套餐送金币[正确答案]","购买5G终端送金币[正确答案]"],"hashqs":"352ce77e2b5088caddb944182bd48318","hashas":"4a4ec58ee2aaad5a683c729e4b4fa216"},{"question":"号码18379087718在2023年7月底话费结余多少费用到8月份","answers":["欠费113.28元[正确答案]","欠费106.63元","欠费76.63元","欠费46.63元"],"hashqs":"e782efaeaf413c1d9f4d272c36526ae3","hashas":"a2a7b7668ae04a7529cfd9c663ec3b09"},{"question":"以下关于报停收费解答正确的是？","answers":["5元/月功能费[正确答案]","套餐费用","免收套餐费[正确答案]","免收新业务费[正确答案]"],"hashqs":"2824a9217c9ae9811739df0942684b04","hashas":"90cc4bb8bacfda19c5182129b69c4837"},{"question":"客户18370691036再2024年2月截止17日，10086人工成功呼入多少次？","answers":["20[正确答案]","30","40","1"],"hashqs":"9c58ad0157b23d544cacc70e9aa1d597","hashas":"51c1ce9655e5ac155b393f8617c31276"},{"question":"首页已开业务的个人商品是否能查询业务的实际收费","answers":["是[正确答案]","否"],"hashqs":"a13d3189df02f9e80209fc48e49c84c8","hashas":"8a04b30dc517092a61fa7d03313fab5a"},{"question":"15070051580是否开通超高清视频功能？","answers":["否","是[正确答案]"],"hashqs":"cb152010c0a3309fce47c80997d0e7fe","hashas":"292325d902bb20928357b22cc958cc24"},{"question":"省际跨区换卡后查询详单、积分兑换、话费支付、过户等高风险业务，在跨区补卡72小时之内不能办理是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"82251362ce8750893ec62aab2d75002a","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"投诉预处理平台中可以处理哪些问题？","answers":["手机上网[正确答案]","语音通话[正确答案]","国内漫游[正确答案]","国际漫游"],"hashqs":"9622814fbea7ca1c52cf970d575d6731","hashas":"130bcbc0a215abf227af79bad9ad3deb"},{"question":"15779119945用户办理的全国亲情网是否收费？如收费多少钱一个月？","answers":["不收费[正确答案]","１０元"],"hashqs":"dba4f87ecee1a6bdf017997ff6de1ed5","hashas":"8e6eef58e2a17eedcce10750701f90a7"},{"question":"办理*AAAA（A=0-5、7）靓号是否有最低消费，低消多少？","answers":["是，300","是，400","是，500[正确答案]","是，600"],"hashqs":"a4f20957ca438487316b0d241d352476","hashas":"779bc9e63c17db992de7926c807efe7a"},{"question":"客户上月欠费20元，本次在微信上缴纳100元，能开具金额多少预存发票？","answers":["100","80","无法开具预存发票[正确答案]"],"hashqs":"3c709cff857f9dc07e9024f8304f7419","hashas":"ffc1325df39ff000b7309d1d114754d1"},{"answers":["是，语音","是，话费[正确答案]","是，礼品","是，流量[正确答案]"],"question":"15070051580在2023年是否有兑换过积分，兑换了什么产品？","hashqs":"cc62ddf249a91d4d5e804c76bc5797a5","hashas":"afcbfdf55e27c91490542764df092f96"},{"answers":["正确[正确答案]","错误"],"question":"办理一卡付费后，主卡不能办理过户","hashqs":"8c883292687f1ef8408e470f895dc486","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"answers":["互联网专席","互联网电视二线客服[正确答案]","数据专席","宽带专席"],"question":"机顶盒播放设置等问题应转接哪个专席？","hashqs":"4da6347ca225a7582efb4e717aa5f223","hashas":"8ccd8873e42b033dede7a6fd15739338"},{"answers":["只需本人带身份证原件去营业厅就可以办理入网","需预存500元（如办理大合约活动例如购机、宽带，可预存200元）[正确答案]","需提供派出所关于申请开办银行卡/电话卡的申请表、房产证、暂住证、村委证明、社区证明等证明文件其中一项[正确答案]"],"question":"景德镇外地身份证入网说法正确的是？","hashqs":"1c4d7025ed86664bdb75fed1343198d9","hashas":"48a00fe2963f4d274ca13a73a46b2b29"},{"answers":["南昌市高新区紫阳大道艾溪湖自办营业厅[正确答案]","南昌市红谷滩区会展路自办营业厅[正确答案]","南昌市青云谱区井冈山大道昌南明珠委托经营厅[正确答案]","南昌市西湖区洪城委托经营厅[正确答案]"],"question":"南昌断卡第6次停机无法线上认证，可以在哪些营业厅申请复机？","hashqs":"0aab654e5521e2e4ff6b1bcba4cf67a1","hashas":"3c24e1058da4d6f655b57763bd4eb49a"},{"question":"活动终止赔付金额如何开具发票","answers":["营业厅","10086热线","提交工单[正确答案]"],"hashqs":"cd71c0f87b684c5dea12e48eec7bb394","hashas":"7686dca0d91e2f35bcb0aa42ac011efc"},{"answers":["本人带身份证前往自办营业厅或乡村网点办理[正确答案]","拨打10086提供已加入的号码办理[正确答案]","发送短信[正确答案]"],"question":"惠农网可以通过以下哪些方式办理","hashqs":"db477670df95151a6e006d5a606f3ad8","hashas":"a7f431c2d17570d155ca5e9c4fdba3e4"},{"answers":["因手机安全软件拦截会导致收不到短信验证码，故请您先查看手机中的安全软件是否有被拦截的咪咕快游短信[正确答案]","长时间均未收到短信，请您添加群：731804685联系群管理员反馈。[正确答案]"],"question":"我收不到咪咕快游的验证码怎么办？","hashqs":"f5cb37a626e8b26192e4f85fd8593748","hashas":"8c170136f96e27a49799c34ff189c305"},{"answers":["正确[正确答案]","错误"],"question":"取消活动并且有明显的携转意向,工单分类准确的是\"服务类→业务咨询→携号转网→携出咨询→活动取消\"","hashqs":"1af39ddd8090a2479d508720ae3f3b98","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"answers":["4月30日[正确答案]","3月30日","5月30日"],"question":"请查询13479116533个人小号优惠活动：礼包融合副卡优惠（单户）新什么时候到期？","hashqs":"5500458ad5ba30d4168016c163adaf8b","hashas":"b021f7963bd622310422b55d83854348"},{"answers":["香港[正确答案]","美国[正确答案]","台湾","澳门"],"question":"15070051580套餐内200分钟国际长途分钟拨打以下哪几个地区？","hashqs":"732e4c40f892119a62d3c408e19252ad","hashas":"916e4d7d350890e2135ee396e03c9229"},{"answers":["产品质量[正确答案]","服务触点[正确答案]","基础服务[正确答案]","网络质量[正确答案]","业务营销[正确答案]"],"question":"投诉工单4.0-二层级业务归类有哪些？","hashqs":"1c5e875e81dab80dcb056c4ee87494b2","hashas":"e93bd3467d05ca22e9109e93fdc87b6c"},{"answers":["告知团队经理","点击“服务请求”-在途工单-点击左边催单，注明客户要求及流水[正确答案]","点击“工单综合查询”-活动工单-点击下方催单按钮，注明客户要求及流水[正确答案]"],"question":"客户投诉问题如何催单？","hashqs":"5450f8eeb55bb4e60ce216b4d0864ef3","hashas":"863cb85eb0e4c2400e9a76cade7cb00d"},{"answers":["1234[正确答案]","4321","1111","2222"],"question":"初始PIN码一般是？","hashqs":"a60f143bfff8fc1c01e87e55ca972ace","hashas":"e019e4d48fe0e2865a46ba4e52b0574b"},{"answers":["第一步：优先推荐中国移动APP[正确答案]","第二步：不接受APP自助销户，可推荐营业厅[正确答案]","第三步：不接受营业厅可登记工单[正确答案]","销户只能去营业厅办理"],"question":"南昌用户咨询销户如何处理？（非校园客户）","hashqs":"07867433e68e3a38b5dd12d4b409babe","hashas":"225c43ada811de47dcd4f27a0c242ad6"},{"answers":["正确[正确答案]","错误"],"question":"新入网换机需实人认证，线上实人认证通过后，立马复机","hashqs":"16435e0cdd37d58789d7f76cf2756c82","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"answers":["不可以","可以，需要机主本人携带入网有效身份证原件及服务密码到指定营业厅申请处理[正确答案]"],"question":"用户是广东号码，想要在南昌申请销户，是否可以？","hashqs":"83d206a0016568f06d4568b2a28deee3","hashas":"dd85ec8de7e07e771a276281a81a25d8"},{"answers":["正确[正确答案]","错误"],"question":"月结电子发票出账时间为每月2日，所以1日无法开具","hashqs":"59b9d82f5f744929fe889d5e216537a2","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"answers":["正确[正确答案]","错误"],"question":"来电提醒业务只能提醒最近24小时之内漏接的电话","hashqs":"3c1b7fa4b73a9daf0a54eb17cdd50ff1","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"answers":["在线无法领取，发送短信给客户","点击“权益专区”-产品类型选择“全球通”","点击“权益专区”-产品类型选择“5G套餐”[正确答案]"],"question":"18870926928号码的5G权益在线领取方式？","hashqs":"6ccb81258f303e008a6395e56dbb9212","hashas":"21c7a6328da23a019a6ce7a78df01119"},{"answers":["月底最后一天[正确答案]","月初出账期（1号）[正确答案]","月底最后两天","月初出账期（2号）"],"question":"两城一号（）时限办理不了","hashqs":"4c0d267cdc7848be4985d985bf97518d","hashas":"96c7e8db26f177b588796825ab46f3fd"},{"answers":["支持[正确答案]","不支持"],"question":"客户18870926928终端是否支持5G？","hashqs":"617e58b3f11d40ec5b018d33525bb741","hashas":"c747d437aa87b6f01a2ce8d44522e8a8"},{"answers":["查询用户活动信息是否有限制更改的活动/低消[正确答案]","如果用户有活动限制直接答复，介绍活动优惠，进行挽留[正确答案]","如果有最低消费限制提醒用户改了之后也要达到最低消费（高改低）[正确答案]"],"question":"为用户操作资费变更时必须执行的预处理步骤及注意事项？","hashqs":"f2324ebe862d57285d093e0434457090","hashas":"7bd1f29a973729e3a8b222dc68e46420"},{"question":"往月欠费：非实时欠费的其它所有欠费（含当月欠费+历史欠费）","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b0f3bd5b882d82764df03181e335748b","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"answers":["下载“网上国网”APP（国家电网官方APP）[正确答案]","下载“中国移动江西”APP","关注江西移动10086公众号"],"question":"领取了【豪华会员】电费红包20元需要在哪里使用？","hashqs":"4df7077e3182add44d6a1c4933c26da6","hashas":"41974a0933006b07a7d01cb5d2a96745"},{"answers":["4个","5个[正确答案]","6个"],"question":"鹰潭市有（）可申请办理跨区业务的营业厅","hashqs":"1c34cae5a7e0815985355515b1a44d5a","hashas":"928b11f3feb37c39b0cc174103eabf8f"},{"answers":["8小时","12小时","24小时[正确答案]","48小时"],"question":"咪咕善跑我修改了我的个人资料，一般要审核多久？","hashqs":"6da9fa2ce4cf6c45f2a8ae51e12036e8","hashas":"21276a22d8674839391235920a387677"},{"answers":["1次，24小时","1次，48小时[正确答案]","2次，24小时","3次，第一次48小时，第二三次均为1小时"],"question":"18807055353的紧急开机时间是几次几小时？","hashqs":"30425263462a12ea078753272d02dc00","hashas":"8896d2b17e70ff1b4a8edaf9144707b6"},{"answers":["副号停机导致","主卡停机导致[正确答案]"],"question":"家庭共享主号流量未用完，共享流量的副号本月却收取了套外流量费，可能是什么原因导致？","hashqs":"016857b2a472a6721db218474a10dd24","hashas":"4db0109e718252f6f6bff8e14b2a396f"},{"answers":["112233[正确答案]","123456[正确答案]","111222[正确答案]","278531"],"question":"以下不可以设置为密码的是？","hashqs":"4bb29ade9bb1463ff1207aecb27f41e8","hashas":"470cf2225a704ec0f479829596122f97"},{"answers":["断卡停机不会线上操作","断卡停机认证失败[正确答案]","断卡停机入网证件不在身边","断卡停机对停机规则不认可"],"question":"用户来电反映线上自助认证总是无法通过，应选择哪个服务请求分类","hashqs":"4a106de8783cbe8ee227d03cc5a23534","hashas":"df929e80d7c64e919ab86cce89a6ff34"},{"answers":["直接勾选档位即可","需进一步询问客户需要改多少资费或档位的套餐（至少问一次）\n[正确答案]"],"question":"结合客户原声做好转接界面档位勾选，原声中未提及具体档位，前台员工(  )，如客户仍未答复则选择客户明确降档套餐(未确认档位)”，无需再询问客户需降档的档位，以上说法是否准确？","hashqs":"03bb42d73dc209239d11103564d20a2c","hashas":"a382b1d7a2d5f9a328581a337757668f"},{"answers":["详单屏蔽只能去营业厅凭身份证办理","3星及以上的星级客户才可以申请[正确答案]","10086人工（需验证服务密码办理）[正确答案]","系统办理方式：菜单-江西二级应用-CRM系统-详单屏蔽[正确答案]"],"question":"详单屏蔽说法正确的是？","hashqs":"b352989877b841a2ff909ce87ef86d19","hashas":"7fd5e60850440eab65f2505bae431343"},{"answers":["1个","2个[正确答案]","3个","4个"],"question":"2019达量不限速畅享套餐88可共享成员人数是？","hashqs":"bc8abf5753ed7a5e31a278d85045a279","hashas":"1ab4364620a73a63a994dbe1f7ef0d8a"},{"question":"宽带移机需要在哪里办理，怎么收费","answers":["10086人工，移机费50元/次","营业厅，移机费免收","10086预约、营业厅，移机费50元/次，三星以上客户一年可免费移机一次[正确答案]"],"hashqs":"ba283be03b70515c2a1899ad3e92b264","hashas":"5f1eac40cefac85a8dfed10827234647"},{"answers":["旧卡在新卡开通后自动作废[正确答案]","补/换卡后，储存在旧卡上的电话号码、短信等内容均无法保留，建议提前做好资料备份[正确答案]","补/换卡后，原有业务功能与资费套餐均不会改变[正确答案]","机主过世，能办理补卡"],"question":"补换卡以下说法正确的是？","hashqs":"dbb9210eba9b4b60e83fad262396cfed","hashas":"c67ae756cd13b3eac4fb755aa8300e94"},{"answers":["能","不能[正确答案]"],"question":"15070051580用户22年8月份产生的流量费用18元，现在是否可以办理弹性计费优惠该费用？","hashqs":"2a82c2d14ee0c6d0d911e4526a13ea74","hashas":"f02374079553d14db529dda673934840"},{"answers":["非实时欠费的其它所有欠费","最近一个出帐月的欠费[正确答案]","除当月欠费的所有已出帐月的欠费","当前未出帐月的欠费"],"question":"以下对当月欠费解释正确的是（）","hashqs":"3365001bfcaa216e357102297203bede","hashas":"630d903fa623c8ede5a499b93d2ee2d7"},{"answers":["对","错[正确答案]"],"question":"客户本机或非本机来电要求办理开通短信功能可直接办理。","hashqs":"3ea251cbb6f95e75ead95d6139e45780","hashas":"bfa1feb932da818d720514b26a1ef3d3"},{"question":"13767403886客户目前是198套餐，客户想要升档为238套餐，是否可以享受现有的集团盛夏五号礼包活动？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"fd6436dc74340e78666ec61844ee6c7d","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"answers":["会，当天只要产生流量，正常按照3元包3M收费","在北京时间内的单日单方向产生的首MB流量将进行自动减免，超出1MB后将按该方向的数据漫游标准资费收取，如无需上网，建议客户关闭上网功能[正确答案]","产生首MB的流量，可申请减免"],"question":"客户在香港每天只产生低于1M的流量，会不会累计扣费？","hashqs":"00eb2ec90a1fc41fd5aceb048b3e22f5","hashas":"05dd1c1b2356965b7c0e96476bd67727"},{"answers":["能","不能[正确答案]"],"question":"13507957591号码是否能降档至8元套餐?","hashqs":"56810ea2b730472cef342ccb783efaaa","hashas":"f02374079553d14db529dda673934840"},{"answers":["话费质疑[正确答案]","硬性规定[正确答案]","长话支撑[正确答案]","建议不回访/敏感客户[正确答案]"],"question":"内部支撑工单提交类型有哪些？","hashqs":"67b776fa1fdd75dec49dc67f552964b5","hashas":"b6fea5dc6cc8962d553cc492071cd4e8"},{"answers":["0.99元/分钟","3元/分钟","18元/分钟[正确答案]"],"question":"在新西兰拨打哈萨克斯坦的传统语音电话如何收费？","hashqs":"f8ef6c29b2549a2ab97fa44a861aa3b2","hashas":"6d2b75f3a8d38c291c0bfa48e53b9ac4"},{"answers":["主卡历史欠费->副卡历史欠费->余额进入预存[正确答案]","副卡历史欠费->主卡历史欠费->余额进入预存"],"question":"一卡付费，主卡缴费实时冲销顺序是什么？","hashqs":"7bbd451337e22ed925b59d5d057b41d8","hashas":"8edb52eb323638b07d375c9af53025e7"},{"answers":["100元","102元[正确答案]"],"question":"13879909980在 2022-07-14 用户实际到账了多少钱","hashqs":"5d4b76e856bab615bfa1168130950774","hashas":"ef26b9360bb335d32f7f234c2d352b1b"},{"answers":["第一步安抚：您好，您别着急，我们就可以受理您的投诉，有什么问题您都可以跟我说，如果处理不了，也会帮你及时上报处理的[正确答案]","第二步解释停机原因：您好，方便问下这张卡是本人身份证登记的嘛？使用过程中是否有较多拨打陌生电话等行为，按照国家政策要求，如果手机号码使用过程中存在安全风险行为，需要二次实人认证下[正确答案]","第三步给出解决方案：属5G视频来电客户，在线认证开机，非5G视频客户，发送自助认证链接，提醒认证注意事项。[正确答案]","第四部，告知针对骚扰电话治理管理停机无法解决。","停机无法处理"],"question":"用户属骚扰电话治理停机，对停机规则不满，要求提供投诉电话，请问如何安抚处理？","hashqs":"33890a20b1c6c91a81766bac30c14567","hashas":"06e7bea30fdb72861f9f426202b26461"},{"answers":["投诉预处理-宽带预受理工单查询[正确答案]","服务请求-宽带预约工单查询","投诉预处理-家宽预处理"],"question":"查询宽带移机的进度","hashqs":"c8edb2ef6f185c4a6d006ec81d801e9f","hashas":"d7cb9edfe1d0d132f00d7720cddc8d63"},{"answers":["原则上月底倒数第二天7：00-23：00及月底最后一天7：00-20：00执行实时转接流程，遇突发情况可结合生产运营资源动态调整话费专席话务承接范围[正确答案]","非月底最后两天 （7:00-23:00）","为保障月底最后一天服务响应的及时性，月底最后一天20：00-23：00不执行转接流程，由前台客服代表结合客户资费变更诉求完成服务）[正确答案]","月底最后两天    （7:00-18:00）"],"question":"话费专席的转接时间？","hashqs":"5ee7ec2b983923b34991a4bcf53bb51d","hashas":"52d766a2628811bec59217904c6386e0"},{"answers":["正确[正确答案]","错误"],"question":"短信炸弹功能只能拦截端口类短信，正常的手机号码短信能正常接收","hashqs":"f136b39731b591c618d77f75d43fb334","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"answers":["1个小时[正确答案]","2个小时"],"question":"携号转网授权码有效时间是多久？","hashqs":"3a0ea5a5612de3415031f66235f7a9ae","hashas":"9139ca50972a4266eb2b13949e94e35a"},{"question":"客户要求查为本人身份证名下的另外一个号码进行密码重置，是否可以操作？","answers":["不可以，服务密码重置需要本机号码来电重置[正确答案]","可以"],"hashqs":"ce7daf3e55ecc2b29fa01c7cd2ad68bb","hashas":"7b629c2c4cadcada1fac78d3d05cfc7a"},{"answers":["抖音及其极速版或lite版、头条及其极速版或lite版[正确答案]","半次元、图虫[正确答案]","番茄畅听、懂车帝[正确答案]","飞书、飞聊、多闪[正确答案]"],"question":"定向流量免流范围：头条系包含哪些？","hashqs":"ad2af928dde3669e496a64c564d3eeba","hashas":"510343d0ee6b5c8b27f0ce10fb26765f"},{"question":"客服小A在线通过5G视频帮客户认证复机后服务标准话术是？","answers":["请问还有什么可以帮您？","您看本次的服务解决了您的问题吗？您还满意吗？[正确答案]","祝您生活愉快，再见"],"hashqs":"68c4f305d8a5523c858b8b2eaa720e91","hashas":"1204205ca8a7776a447df78c8dd84aea"},{"answers":["238.34元","211元[正确答案]","248.34元","250.32元"],"question":"号码19323867145在7月份缴费30元，7月消费了7元，请问剩余多少钱到8月份可用？","hashqs":"11995a314f18f472334168f52c771c5c","hashas":"790fc7f3513241e7c39416272a6c4707"},{"question":"查询运行工单的方式有哪些？","answers":["客户业务首页-服务请求[正确答案]","新服务请求-工单综合查询[正确答案]","新服务请求-工单查询[正确答案]"],"hashqs":"089ad1a2dfd2d28107933d16f27fd2cc","hashas":"6d7f2aec21aa4a577f8aa02239d32e5d"},{"answers":["一查询[正确答案]","二挽留[正确答案]","三处理[正确答案]"],"question":"终止活动需要做哪些预处理？","hashqs":"06d48d63b2d4fe9adaca91222aa123d8","hashas":"2387aa7b9dd18f9c27f99ad9840f272d"},{"answers":["1","2[正确答案]","4","5"],"question":"宜春16-22岁用户同一身份证下可以办理几个移动号码","hashqs":"82303569df1d8bb84c2da0bb4ee1c839","hashas":"affc5216d8be43f6c2ec87ab09eab45a"},{"answers":["可以","不可以[正确答案]"],"question":"推电子发票时是否可以主动告知用户姓名","hashqs":"24245bafc7c75d412461f1ae39788fe1","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"answers":["4号[正确答案]","5号","6号"],"question":"每月1-3号是系统出账期间，赣州各营业厅无法办理预销户业务，如需办理请客户（）以后进行办理","hashqs":"c74dc72d3233c44f556e679f15412ebb","hashas":"9c282d2791ab57463d4a6c8a6a273788"},{"answers":["验证小B手机号码服务密码[正确答案]","验证小B身份证+名字正确后办理","无法提供密码时，验证小B身份证号码+姓名+缴费具体时间+缴费金额，验证正确即可办理[正确答案]","验证小A号码服务密码及动态验证码"],"question":"用户小A来电要求给小B号码办挂失，话务员正确的验证流程是？","hashqs":"1a0c715b71ad529401731ac7fd49f862","hashas":"80b59a168bc9cad6c4565737f4f1ed0c"},{"question":"国漫流量月包激活后有效期/使用期多久？","answers":["30天*24小时[正确答案]","30天（自然天）","90天（自然天）"],"hashqs":"3a3db2df0214958c122996e81b2435f3","hashas":"a718e2b646442ca2b691e6de1b224e67"},{"answers":["500[正确答案]","600","2000","3000"],"question":"13507957591号码共有多少国内通话分钟数？","hashqs":"bb2668840c0bef85576bea9cd54df101","hashas":"35880d4ef075edbf5667882731c6d970"},{"question":"全网业务本地专席受理节点是？","answers":["移动业务→服务触点→全网专席热线","内部流转→支撑工单→业务支撑→其他（暂定）[正确答案]"],"hashqs":"2e85b7e02b7a8da253a3e388d5540166","hashas":"f82e605bf8d02ceebc5c18c53512ad9f"},{"answers":["137.38","140.85[正确答案]","136.58","130","137.38元","140.85元[正确答案]","136.58元","130元"],"question":"13767403886再2023年3月份开始计算，近6个月平均消费多少元？","hashqs":"41f7f3a49deef5be4a8de9aab9ade203","hashas":"869a60abc18475712318e4a7241c0600"},{"answers":["正确","错误[正确答案]"],"question":"用户挂失后除了通过营业厅进行办理补卡之外，还可通过线上进行补卡，卡片会邮寄给用户","hashqs":"6b8fafd5f127750093e884fc4ac78caf","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"answers":["月均消费[正确答案]","网龄[正确答案]","欠费次数","和我信互动分值[正确答案]","双停次数[正确答案]"],"question":"星级评定是多维度综合评定的，评定标准包含？","hashqs":"0c6c1634994c5670bf4c0f5201676353","hashas":"e415e8733f0b389042202d60bfc7c946"},{"answers":["可以[正确答案]","不可以"],"question":"客户小A有一张河北廊坊的号码丢失了，是否可以在江西景德镇办理补卡？","hashqs":"dd8fb35058644994ea326e5cb1d8a52d","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"answers":["可查询是忙次数[正确答案]","可查询人工通话量[正确答案]","可查询签入时长[正确答案]","可查询签入时间"],"question":"关于个人仪表盘功能说法正确的是？","hashqs":"0dde1a957c104a7100ce7ca1d9e08ac2","hashas":"c2ab6ca565fc16dfe4e95571ff3c9b34"},{"question":"客户订购国漫流量月包后，在该流量包用量达_______、以及_______时，均将进行短信提醒","answers":["0.6","0.8[正确答案]","30M[正确答案]","50M"],"hashqs":"ee2052d5b54fdff9712057345b1a9c40","hashas":"9601837464ba1dee75efe1dbdf451419"},{"answers":["6","5","4","3[正确答案]"],"question":"13576141924用户办理的4Ｇ家庭共享截止2022年7月15日还可以添加几个号码？","hashqs":"08831c7862c98e7b5f90e2dd53959bab","hashas":"2145ebdda37e3d478a362deeaea9aa7c"},{"answers":["天气预报[正确答案]","交通小秘书[正确答案]","QQ会员类[正确答案]","其他一些包月的增值业务自动取消[正确答案]"],"question":"关闭梦网开关会导致客户哪些业务同步关闭","hashqs":"1ef267613466a19fe7a4f3aad01a7009","hashas":"4e285f3ca42886001ca4058f829e5c10"},{"answers":["点击知识库搜索拉铃","徐彤右上方点击“拉铃处理”","徐彤右上方点击“拉铃”，之后选择拉铃原因，填写“备注内容”，点击提交[正确答案]"],"question":"拉铃如何使用？","hashqs":"5f96a92da2e5e2f8c0b2ce239c6daa5e","hashas":"e4ae79985535229c2b16f79ffd78042e"},{"answers":["点击“我的”-“查看历史视频”","目前暂不支持屏蔽观看历史[正确答案]"],"question":"我手机上的咪咕视频怎么屏蔽观看历史？","hashqs":"5a00242cf6598073f220d0c627d7869c","hashas":"16d0bb4d2493efb3dc04105b8c630033"},{"answers":["1GB[正确答案]","2GB","3GB"],"question":"10元100M流量安心包：当超出套餐后流量费用达到60元时，可免费使用流量至（   ）。","hashqs":"900597c7481317791a781c7143eabe63","hashas":"d3fd2d845921830407d34d7802bee299"},{"answers":["是，28元套餐以下年轻用户办理","否，移动新老用户都可以办理","是：限25岁以下且套餐月费28元及以上年轻客户办理[正确答案]"],"question":"办理动感地带5G通行证是否有套餐要求限制","hashqs":"388ae6c7f38a24fe18030c30128a271b","hashas":"2b9f014284e7d0db1bde8a147324c198"},{"answers":["很抱歉 ，线上自助认证是需要验证入网机主的相关信息，单位证件登记入网的需到移动营业厅提供单位证件+经办人或使用人人证比对+SIM卡申请开机。[正确答案]","可以的，我帮您上报申请处理"],"question":"客户小李来电咨询当前自己使用的号码是单位申请证件入网，但是一直是自己在用，当前收到二次实人认证提醒段，咨询是否可以通过线上实人认证开机吗？","hashqs":"e57b57b16d69b0663da3506b5ea1c86d","hashas":"3dba78cc37579c4f4c2b4c2992240143"},{"question":"3星级且全球通级别为金卡客户紧急开机时间多久？","answers":["1次24小时","1次48小时[正确答案]","2次，1次24小时，2次1小时","2次，第一次48小时，第二次1小时"],"hashqs":"69db69a38fb3c2eea3092156695bf692","hashas":"6f27ef7dbfd8b66cc47190f83f7dbfd5"},{"answers":["休眠单停后需要关闭WIFI,打开手机数据网络之后可以认证开机[正确答案]","管理双停可以带身份证去自办厅申请开机[正确答案]","手机换机之后不会停机[正确答案]","管理单停可连续认证3次，超出之后要去指定营业厅认证"],"question":"关于二次实人认证说法不正确的是？","hashqs":"302c363e4c83f3235beb57c8aacd79f0","hashas":"70011cc02cbbf3da7c5b67d466ee07d8"},{"answers":["彩铃功能就是当别人拨打您电话时，听到的是您设定的音乐和歌曲。[正确答案]","集团彩铃指根据集团客户的要求将与该集团单位相关的专门制作的彩铃铃音。[正确答案]","视频彩铃由被叫定制，在电话接通前为主叫提供一段视频内容来替代普通铃音。客户可以自行设置视频彩铃铃音，在其做被叫时的振铃阶段（即：电话拨通到接听期间），系统为主叫播放其设置的视频彩铃铃音。[正确答案]","彩铃和视频彩铃是一样的。","2023年全球通级别评定是根据2022年全年实际消费金额及网龄评定的，之后不再更新","2023年全球通级别评定分年度评定和月度评定[正确答案]","全球通金卡级别评定，每月一定要消费再158以上","全球通级别按月评定，存量客户根据每月天数不一致，评定消费规则有所浮动[正确答案]","关于全球通等级月初各渠道显示之后的口径：1日—4日客户查询要求全球通等级，可能数据上存在滞后，建议5日后查询。[正确答案]"],"question":"以下说法正确的是？","hashqs":"7ff0d3e9a76b8c8862a312af51645324","hashas":"816233005c70897d055f08054f0fa5ba"},{"answers":["正确","错误[正确答案]"],"question":"客户小雪是58元套餐，6月更改为128套餐打七折后，8月可自动变为银卡客户","hashqs":"322c94f9f7fafd3af75428a7e6a52c7e","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"answers":["“很抱歉，听不到您的声音，请您换个位置或换部电话联系。”[正确答案]","“对不起，听不到您的声音，我会马上跟您联系/稍后给您回复。”[正确答案]","“喂，怎么不讲话？突然没声音了啊？ ”"],"question":"沟通过程中，客户侧突然无人应答时，应说（ ）","hashqs":"35ff8a1e85ca7158e3b745bb99e6b25a","hashas":"10fc0aa6ee39ef9a69b49ed177de6421"},{"answers":["新入网用户默认关闭国际及港澳台来话接听功能 [正确答案]","用户可自行申请开通国际来话拒接[正确答案]","国际来话拒接功能为系统默认办理无法自行办理","国际来话拒接功能只能自行办理"],"question":"以下说话正确的是","hashqs":"12e380399fa426a3864a400ddfb2d6c6","hashas":"ec74804c1390e940eb318c3acaeca3cb"},{"answers":["正确","错误[正确答案]"],"question":"充值卡充值之后可以开具月结FA票","hashqs":"4ff541538391ceac989bf63c084f4196","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"answers":["正确[正确答案]","错误"],"question":"客户小雪是58元套餐，5月更改为128套餐后，7月才能自动变为银卡客户","hashqs":"d1fed87287435ac349ed8ae6108c07f0","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下那些情况不在定向流量免流范围内？","answers":["客户端启动、登录；客户端内的插播广告（图片、文字及视频），弹幕，下载视频、音频、图片及第三方的广告或直播、主播类视频，在线观看和下载缓存的第三方视频等[正确答案]","手机号码处于国际或港澳台地区漫游状态下产生的流量[正确答案]","通过手机wifi热点等方式使用的流量。[正确答案]"],"hashqs":"b1de95805e66fc6bf4682967b7ab0bdb","hashas":"81a9536e4871731932d6180ae05ab788"},{"question":"动感地带（年轻客户）评定口径中年龄是按2023年12月31日拍照用户年龄小于等于30岁来取值的。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"6055d82cbd3574ef8d183040427a10eb","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下对梦网及自有增值业务类费用争议类投诉退费处理流程与服务要求描述正确的是？","answers":["记录工单处理","认真查证客户问题，对于企业计费无误的情况下，需要强调企业计费无误的基本事实,并通过主动告之业务订购、费用扣减等服务，消除影响。如：业务在订购时会有二次确认或提醒，客户确认后点播或定制成功。[正确答案]","为避免恶意投诉，恶意退费的情况，不可主动告之客户“先退费，后查证”原则。参考口径：针对您反映的情况，经核实业务在订购或点播时，会有二次确认或提醒，您回忆一下是否有朋友、家人点播使用，或者手机新装或内置软件，如您不需要该业务，我可以为您取消。[正确答案]"],"hashqs":"1a6a26a5d8d6dc8fd6b87b6ffa46d7ba","hashas":"f8b1d766f37f6a706abaa83a8dff1366"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 15GB通用 30GB定向 59元（2023版），是否可以办理副卡？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"ddcc6e08764be6b44dbee014a601a552","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"以下说法是否正确？家庭语音及流量共享副卡可共享主卡套餐内的所有流量","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"a490a6ba5a2194ea4b0316b0709fd19b","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"2024版1-5人共享低消礼包-179元提前取消需赔付金额（）。","answers":["15","30","80[正确答案]","70"],"hashqs":"72a0c3fcffb8dfd425a5e41fb7d5e783","hashas":"5ee695cbbe0f369406f3429eaa5017b2"},{"question":"商议退费原则上只对已收取客户费用的争议，如已扣除功能费，已产生的话费等进行单倍退还","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d3c2b38b7d3cd090264a6ec2533d57ef","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"线上补换卡使用的快递是","answers":["顺丰[正确答案]","圆通","韵达"],"hashqs":"d4401599da3a02a9e3c4eb53524c94d6","hashas":"13ed43a2f62521c684da37577c1d6453"},{"question":"18周岁生日当天，不能提供收入证明的，按未满16周岁用户入网规范执行。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"42fad7db3e88f69c846a4c1c7986e49e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"投诉营业厅办理记录问题，工单分类正确放在","answers":["移动业务→服务触点→10085热线→***","移动业务→服务触点→社会渠道→属地化外呼→***","移动业务→服务触点→社会渠道/自营厅[正确答案]","移动业务→服务触点→社会渠道→地市外呼（省）→***"],"hashqs":"92a05f252db984ec294c891c8c8f34d2","hashas":"1832c0fbed8e1d74d6612101ff2fc586"},{"question":"国际漫游故障投诉必段统一使用投诉工单节点，以确保相关部门对工单的重视程度。以上说法是否正确","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5ed9953b2679c0584eea5c5cf5665d1c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"从2024年2月起，套餐折扣到期前下发的续约提醒短信，如果客户回复确认续约，在续约期提前终止活动（ ）赔付。","answers":["需要[正确答案]","不需要"],"hashqs":"9c4b9ad78922b6126e0c9cfdfcb33b07","hashas":"3f1a4423826f8b8db0b7e7377eada00b"},{"question":"新春网龄活动千兆回馈活动若硬件设备安装激活后，自行拆卸或挪作它用，仍按每月功能费正常收取","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"847efc7e172e7d47327e08e63420b8c7","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"一卡付费型副卡（不含个人小号）个数会占用共享成员个数，即资费套餐允许办理共享成员2个，如已办理1张副卡，则共享成员只能再添加1人，如未办理副卡，则共享成员可添加2人，反之，如共享成员已添加了2人，则不允许再办理一卡付费型副卡。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"06d5ad88a83afc08bd5d5a51e4038b80","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下哪些场景可以运用“热线+IM”服务协同，通过“语音+文字/卡片/图文”与客户进行双向沟通？","answers":["费用核算[正确答案]","短信中心号码设置[正确答案]","高频防护设置[正确答案]","微信/支付宝自动扣费取消[正确答案]"],"hashqs":"7f62cf388dceb0c2ad7885004291ab3e","hashas":"2e5a99b0985cf49f16d9dd46e37fd942"},{"question":"新春网龄活动中网龄提速仅限江西移动客户在江西省内使用。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"512ed94aa07adf7b8440730eeb076e12","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"电商外部渠道押金活动终止后的退赔执行流程，单用户自然年内至多允许退赔（）次；每笔业务单用户自然年内只允许退赔1次","answers":["3[正确答案]","2","1"],"hashqs":"a11d506dcf2ac33d1cb1826102134714","hashas":"a6caaa5486ff5357ee567e49deaf8570"},{"question":"用户号码欠费、停机、手机状态不正常的情况，是否可以领取豪华会员权益","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"395833bbc7aaadd718c17e4bfe09cf58","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"针对2G终端（副卡、2G手机、老人机、无线座机、2G儿童手表等只支持2G网络的终端），可以前往移动任一营业厅换一个新的5G老人手机，如果升59套餐就能领一台5G老人机。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"524f3f5fb8ec926d17d266e8154ffef5","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"初始密码是否可以用来办理业务？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"65b9f4de97df49bd9b9c3583f085b46a","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"客户咨询华为 Mate 10如何个人热点的使用方法,是否可以转接互联网手机终端专席处理？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"b633f36945518e03dfde3b07d648131a","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"中国移动APP线上办理销户时间为？","answers":["8:00-22:00，每月1-6日及月底最后一天无法办理线上销户业务[正确答案]","8:00-23:00，每月1-6日及月底最后一天无法办理线上销户业务","8:00-22:00，每月1-7日及月底最后一天无法办理线上销户业务","8:00-23:00，每月1-7日及月底最后一天无法办理线上销户业务"],"hashqs":"68584baedcb4b463200c88cbcd693258","hashas":"7b090d05b6eccc24c2f8907e279a4159"},{"question":"以下说法是否正确？云家庭流量转赠受赠用户不能是省外用户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b383be5e356556b79df4f022d3e2c317","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法是否正确？云家庭流量转赠仅限云家庭内操作 ，赠送档次为500MB、1GB、2GB，转赠人套餐内剩余流量必须大于等于待转出的流量，才能转赠，","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"0dec996c6479b70aa46a6cc4cdd27811","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2023年10月23号之后新增互联网电视的客户当天的电视频道点播内容不能观看，只能收看往期的。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"77849f551fc77de52bab34806be3aa29","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2024版1-5人共享低消礼包-79元提前取消需要赔付30元。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"868ab82322852f3b172837ffec6a2298","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"非上饶、宜春、九江、吉安、萍乡、赣州、抚州、新余八地市校园客户来电要求销户应如何处理？","answers":["为用户记录工单取消宽带","引导客户前往指定营业厅办理宽带解约申请","一答二引导三问四受理”原则完成服务[正确答案]"],"hashqs":"5b9d1ba0e618dfc7ea75cdf4c892cada","hashas":"88bd7a6a68875cb5ef0adad5cb77143d"},{"question":"针对权益类产品，不允许选择下周期生效办理，只能当月办理当月立即生效，涉及主要产品为江西移动会员、江西移动联合会员系列产品","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"47ecc5c82ec100f15c902cfa0f2b700e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 15GB通用 30GB定向 59元（2023版），可以办理个人小号。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"ab002f340a409b66fa1f2d5fc94746da","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"用户要求取消家庭宽带，应如何处理","answers":["了解客户解约原因，优先解决问题[正确答案]","客户不需要解决问题或不提供问题，则结合活动亮点挽留客户继续使用[正确答案]","挽留无效，引导客户前往指定营业厅办理宽带解约申请[正确答案]","直接为用户记录工单处理"],"hashqs":"035d56671405ca06fd1352a06fcbd21c","hashas":"f482f443df93a9ce1274b11bf77584b7"},{"question":"先退费，后查证”客户投诉号码当月已累计退费总金额原则上不超过200元（不含200元），且近三个月（含当月）累计的退费金额不超过300元（不含300元）","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d174bc1b1b0ecf31c59a83e7f72c9d6a","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"咪咕中信书店可以直接操作退费","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"cb3c7d5c9ca04ae1b128e6e13f633bf6","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"校园流量支持共享","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"e9c455e2f769676d483533102e51ee66","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"校园宽带取消无需线下处理，直接提交工单帮客户申请处理，以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9936ce23e65a4986126359e4d1f22c55","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"全国营业厅视频台席业务跨省办理时间统一为10:00-17:00","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2b01f4397b74916a4b807410bc3814c4","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2024年1月1日起，以自己劳动收入为主要生活来源的16-18岁未成年人，可提供相关证明材料（即收入证明）在江西移动自有营业厅和社会渠道经审核通过后，方可依法依规为其办理电话入网手续。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9e71dc3e3355e9682609a5619ada9bb3","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"从2024年2月起，套餐折扣到期前下发的续约提醒短信，客户回复确认续约短信后，顺延合约时，系统会生成新的订购记录，并给客户发送订购成功的短信（包含活动描述、合约期、赔付规则等）","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9adf657c8df49ca8bacececa0b5cc700","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新春网龄活动中网龄提速使用2G手机或2G网络手机无法享受网络提速服务","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"0f3c7a5a7d2f3fdc6706e2eae82bc2af","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"流量费用争议类投诉时，可追溯周期：含当月在内的2个月。（不限于当月，可历史月份2个月）。往月费用可取客户费用争议最大的一个月份。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e829246a3f3ff5adf56f8da3f94993c7","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户要求提前中止宽带活动，挽留无效应分地市处理，例如南昌地市客户，应询问客户是否愿意安排上门，以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"dbd9dc5435676381218fc72d0972a98c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"除（）、（）地市外，其他地市校园客户执行“直接受理”工单","answers":["景德镇[正确答案]","鹰潭[正确答案]","抚州","上饶"],"hashqs":"54ee9422731014a751076788a5a5b6b5","hashas":"2facdbdbe3ab5f001f358cfd4e8da46d"},{"question":"详单可查询近（ ）个月（不含当月）","answers":["3","4","5","6[正确答案]"],"hashqs":"2d89b6476db3d9e0cfa780b27b303d57","hashas":"d88e5a643e8fbb6bd3bad8d96ad5df57"},{"question":"PUK码输错几次SIM卡被被完全锁定？","answers":["5次","6次","7次","10次[正确答案]"],"hashqs":"e8f739477df412d263a7adb320cbfa01","hashas":"aabc6ffa8d8dcd5c5495d5d56483d571"},{"question":"豪华会员权益产品取消或终止权益活动后，无法再领取会员权益。若需取消，建议客户先领取权益后再取消或终止，已领取的权益不会收回是否正确","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"bcd1540bcb30261558629640cf9546cf","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户正式销户业务办理结果及余额转移到账时间，以短信通知为准。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"97fa5e916f27604f9f01d723ae083f56","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法是否正确？家庭语音流量共享功能费按\"项目功能\"计费，不论几个成员共享，均按“功能“计费；即同一个号码共享了流量和语音，则按两项功能计费，当月需收取10元。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d72f3613b0a3193d4705afc20396b4d1","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法是否正确？办理家庭网语音/流量共享业务的用户（含新办理及存量老客户），可以申请办理“语音互打免费功能”，办理后群组内所有成员均享受在成员自己的归属地主叫拨打其他成员电话免费，成员在漫游时也可享受优惠","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"9506b3c68a37b8c0fa462fe8865d30a4","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 15GB通用 30GB定向 59元（2023版），不能办理副卡。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"a8950d07a6b53d399d6736afe0094236","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 15GB通用 30GB定向 59元（2023版），如果已添加1个共享成员，就不能再办理副卡。副卡需占用共享成员数。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"cc31108e92c7a28b5b55c9d10c376c5c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"过户给他人，他人年龄等要求同新入网规则。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f244c049d9a83c82a6be23ddd8e850f7","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"10086人工台可是否可在线为用户办理过户业务？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"49f73bbd68cc9245df1f8bb922cfa7ac","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"商超联合会员权益每月（）号后自动到账","answers":["1号","5号[正确答案]","10号","20号"],"hashqs":"a0966697d12c1e95cec5e85e2a3926ef","hashas":"2a50e69d11dea7178cdf06404ad19636"},{"question":"他机客户来电要求变更资费，是否可以通过5G视频验证操作？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"c577fdeb92277a692a32e07bcf4215bd","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"用户对自有业务费用有争议，表示本人没订购过，可否在线退费？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"60804c8142062acc1f26ef8a49542d34","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"以下说法是否正确？预存发票只能单张推送不能合并出具","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d7a56fa3dae7a9a3730b395f20f36934","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"SP业务包含哪些？","answers":["全量1062代码开头的梦网业务[正确答案]","1066代码开头的梦网业务[正确答案]","江西移动车主秘书联合会员月包","12590语音杂志[正确答案]"],"hashqs":"3d4d8b3e5fd6030a4b8aac75cef2a245","hashas":"c39da663e05487227d0d274190d70060"},{"question":"老宽带到期自动续约期间宽带智家免费续用","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"1dc962567d79561a1cda491f5fdd9074","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"基础积分有效期统一设置为自发放当月起（ ）个月内有效，到期未使用积分失效清零","answers":["12个月","24个月","36个月[正确答案]","48个月"],"hashqs":"633f8e619dffd2acad66b0a65a538db1","hashas":"409c2e318fd81f01b520721e67e5035a"},{"question":"云家庭流量转赠用户，以下说法正确是？","answers":["云家庭客户","江西移动云家庭户主及成员且江西移动手机用户[正确答案]","江西移动云家庭户主及成员即可"],"hashqs":"748fa7ea774dd21f29cecfcc9eefeeec","hashas":"ee9523889579ad29052e0497b2154f12"},{"question":"全家共享礼包 语音流量活动不可撤单","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d07d5132bda16aa6d14379504d6c532c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户来电要求屏蔽地市外呼，正确节点为：","answers":["移动业务→其他→屏蔽外呼营销电话→退订/取消→地市(营业厅[正确答案]","移动业务→其他→屏蔽外呼营销电话→退订/取消→10088","移动业务→其他→屏蔽外呼营销电话→退订/取消→10086","移动业务→其他→屏蔽外呼营销电话→退订/取消→10085"],"hashqs":"a92f4efd8602dbd0fcdeeb25c0bc797f","hashas":"22e91a17f45cef09dad82352df8cd2c8"},{"question":"主卡开通国际漫游及国际直拨功能，小号无法关联享受","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e7d762c63e90a8ea5a8424d8ca630bc0","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下哪些场景可启用人脸鉴权","answers":["查询PUK[正确答案]","资费变更","停复机[正确答案]","密码重置[正确答案]"],"hashqs":"3626412ccbe9a26f50ffdbbe40e26c98","hashas":"f8fc2d1779e9de167fc438d026821f8d"},{"question":"投诉外呼号码为手机号码等，称移动工作人员推荐办理业务的，办理记录为营业厅，工单分类正确放在：","answers":["移动业务→服务触点→10085热线→***","移动业务→服务触点→社会渠道→属地化外呼→***","移动业务→服务触点→社会渠道→客户通外呼→***","移动业务→服务触点→社会渠道→地市外呼（省）→***[正确答案]"],"hashqs":"1e98e9d1ffd1daf042c5e0441a2b90a1","hashas":"97c2c546c2e00007fe420d4352a56e11"},{"question":"景德镇本地身份证入网一般为58及以下套餐最低预存款为50元，88及以上套餐最低预存款为100元，由于预存规则可能根据市场发展要求发生调整，请以当地营业厅告知为准。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"96979727a7c75a1cf4e7ecc73eed5559","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"江西移动商超联合会员月包（19.9）业务办理成功是否可撤单","answers":["不可撤单[正确答案]","可撤单"],"hashqs":"fd0704acdb5e4e260b11970f3b5d622a","hashas":"c32ba66efec43c73c30b22ee34c05160"},{"question":"从2024年3月1日起，解除家庭语音流量共享业务成员的资费限制，即大流量卡可以作为成员加入共享群组。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ae307d2e922ff2194baf368ba5049041","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法是否正确？号码销户时无需预存话费，只要缴清欠费就可以。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"555d752180ee3d1b666f588c7c084d58","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户办理豪华会员活动期间不能报停，不能销户和过户，可以转资费是否正确","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"1b3b3e4d0c259cc498d90f15aafb64b3","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法是否正确？除校园客户外，其他客户销户优先推荐线上销户。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"bfc4a5eabc8c7322584c8001008e7845","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户进行积分兑换时系统将优先使用（ ）积分","answers":["基础积分","消费积分","合作积分","即将到期的积分[正确答案]"],"hashqs":"8c53941c5db6a22d57b96327f83e4ea8","hashas":"847d0a8536b5c9c052499311af56b82e"},{"question":"充值卡不小心把密码刮花了怎么办？","answers":["找单位换一张","丢掉","带身份证去营业厅换一张","凭您的有效证件、充值卡、移动公司购卡发（缺一不可）到归属地的自办厅处理。[正确答案]"],"hashqs":"b43c2fd0b44f1a84944b50db5c74dc4b","hashas":"eebd8e4f8bec8f48612bdc7878bcbec5"},{"question":"若吉祥号码申请过户，需双方到场重新签订协议，过户新客户对应的预存费用、最低消费、合约期等合约需比照新入网吉祥号码的预存费用、最低消费、合约期等标准收取，原客户未消费完的预付费用转移至新客户","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"cbf0a492e7fa830b5cda6a1349fedc01","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"CCTV3、CCTV5、CCTV6、CCTV8频道是否可以观看？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"99ab27c0e0fe279ad8d53823ea5c5bec","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"以下说法是否正确？云家庭流量转赠流量以卡券形式存入受赠人卡包，受赠人需在受赠当月兑换使用。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b7be62fadeb17ad94438a46ecb6e846d","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 15GB通用 30GB定向 59元（2023版），如果已添加1个共享成员，是否还可以再办理副卡？","answers":["不可以[正确答案]","可以"],"hashqs":"11956f864cc74fd60ef2b2d8b84bf36c","hashas":"64556748cae957b8db2554ffa10ed0e5"},{"question":"以下产品说明是否正确？20元权益福袋年包（预存240元）-12个月（310095700679）：资费20元/月，预存240元分12个月划拨，每月划拨20元，专项冲抵本活动费用。享豪华会员+5GB区域流量，办理当月一次性赠送40元消费券。合约期12个月，到期自动续订。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f514a95a365d23a457f3674935d2894c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"热点分享属于终端功能，手机终端支持即可使用。您可以将流量包的流量（含5G网络专用流量）通过热点分享给朋友，按“谁分享谁收费”原则计费。注：定向流量不可作为手机热点使用。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"6ef86ec136d72444c4601600422e2c3a","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"从2024年2月起，套餐折扣到期前下发的续约提醒短信，客户需在（ ）小时内回复确认续约才有效。","answers":["12小时","24小时[正确答案]","当天内"],"hashqs":"b86244cb5189f892b16db5eb853d4c45","hashas":"fcc4ecad158d209e402ba8aace166923"},{"question":"积分专区已同步可查询本年底失效积分、本月底失效积分。以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7c44dfb8fe8005b1980f868a3133533c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"国内流量限速或达到封顶值关闭上网功能，会影响国际及港澳台漫游数据流量使用。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8a5ab148094814ba3d50fa4391135e57","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"南昌客户要求提前中止家庭宽带业务，如何处理？","answers":["询问客户是否愿意安排上门，如客户同意上门，记录工单处理[正确答案]","如客户不同意上门，需本人持有效件并携带宽带设备(含光猫、机顶盒、和目、路由器等)前往营业厅申请取消，申请取消不可代办。活动提前取消所涉及的赔付金额以营业厅解答为准。[正确答案]","本人持有效件并携带宽带设备(含光猫、机顶盒、和目、路由器等)前往营业厅申请取消即可"],"hashqs":"ec5768c558da1773da8c279730fbc775","hashas":"cec39f8ac2f897101d991b0d7004d771"},{"question":"跨省代付业务可以为他网的如联通、电信客户进行代付。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"346e57a38f76a4d38fb6ee60b56f86c4","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"2024年3月1日至4月14日活动期间,中国移动客户进入活动页面，订购中国移动国际/港澳台漫游产品时，不限次数以互联网支付方式订购可享原价（ ）优惠.","answers":["一享二","5折","8折","95折[正确答案]"],"hashqs":"b91962af14f7a0dfa4a91d6ac08bd38d","hashas":"9481b08cc91d95413620b8ea16a15691"},{"question":"豪华会员福袋权益内，属地权益有哪些","answers":["电费优惠券20元[正确答案]","加油券20元[正确答案]","商超代金券20元[正确答案]","地铁券15张[正确答案]","饭票兑换券20元[正确答案]","西瓜视频月会员[正确答案]","烘焙消费券20元[正确答案]"],"hashqs":"53758bc6dc833c5348a4421b0ebfb6bf","hashas":"cb46de46422dbd8b8f653114c051313b"},{"question":"以下说法是否正确？主卡订购流量提速包恢复网速后，订购的提速包仅供主卡使用，副卡不共享","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5e2aa11923f929c7d61a4a80a2977cbe","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"号码在预销户状态下允许操作SP退费、营业退费","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"d4939a23146796e221ba0d9f46e3061f","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"小号不是一个独立承载的套餐和号码，只是主卡的一项权益，完全依赖与主卡，只能办理指定的业务。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b046291a9ae413fd5c73857c22dcfc32","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"二次实人认证过程中，需验证身份证原件，如客户无原件，可引导客户使用身份证照片代替验证。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"21e9146e654c495377c7d8f6d9e88ca1","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户对流量费用质疑，处理人员在线化解不认可，无升级投诉意向派发地市处理。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"5d152d6ac43114844d6726b572c3ded1","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户停机能不能正常登录中国移动APP","answers":["不能[正确答案]","能"],"hashqs":"7b1abceb8574c3e5e387697eebd3d6b0","hashas":"9e1f92203c0f85d39bf8c8a85400b513"},{"question":"如何在通话中建立热线+IM”服务协同，通过“语音+文字/卡片/图文”与客户进行双向沟通\n？","answers":["客服侧先邀请点击客服系统中的“小信封”[正确答案]","客户侧同意后，点击短信中的链接可发起APP会话[正确答案]"],"hashqs":"54fb5b5b3502ef20f4c52d1a213dac1e","hashas":"5182a7b2c28f4b979561c9ed011a1f8c"},{"question":"用户对SP业务费用有争议，表示本人没订购过，可否在线退费？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"711749946a96bc65ded8d2cc7aeaa794","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"2024年全球通品牌客户评定规则有效期为（）？","answers":["2024年1月1日至2025年1月31日","2024年2月1日至2025年3月31日","2024年2月1日至2025年1月31日[正确答案]","2024年2月1日至2025年1月1日"],"hashqs":"eefcded82c512fef21995134403e27b6","hashas":"ae3b360d317e7c275fda1589bf354f4f"},{"question":"新春网龄活动中网龄在20年及以上可在线上办理信用度提升至（ ）元/月","answers":["50","100","300","500[正确答案]"],"hashqs":"721788be9887a0dbffb38efc396db4e1","hashas":"ef3d5162e3a5bc09caafaf96a6098c4a"},{"question":"手机号码服务密码不记得了，是否有固定的初始密码？","answers":["没有固定初始密码[正确答案]","初始密码是123456或者手机后六位"],"hashqs":"9176f2f0ec04a2f33b16eaf61465d799","hashas":"2ab72ef5162ddf08c5103abdac24e63c"},{"question":"在解答宽带智家押金终止相关问题时，有哪些注意事项？","answers":["不承诺客户去营业厅可直接解约[正确答案]","不承诺客户XX小时内会有工作人员上门[正确答案]","不承诺会有工作人员主动联系[正确答案]","不主动做赔付款的解释[正确答案]"],"hashqs":"e773313e1c2e17ebd614831a1c298bdf","hashas":"f4be3b32cea31511293fbf4aea0150f7"},{"question":"新春小福袋活动中，20元权益福袋-12个月（310095700674）：资费20元/月，享豪华会员+5GB区域流量。合约期12个月，到期自动续订。以上产品说明是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"153d9fa79dc428564d26e08e75634bed","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"小号可以共享主卡的集团网、惠农网资源","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d389dfb2c6cf491d91b91fba577a50a7","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"各科室必须规范员工修复产品运用规范性、准确性，严禁无来话办理、严禁无不满/无抱怨办理、严禁当天内叠加办理关怀修复产品多重补偿客户的情况，如遇特殊情况需叠加办理的，需由主管审批同意后办理","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f88f65e31201879f144a9a0a7cc29468","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"前台客服在处理国际漫游中无法打接电话、无法上网等故障问题时，必须做好“一查二问三登记”，确保准确化解客户的问题。二问指的是询问同行人员是否出现同样问题和询问是否手动选运营商，以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a27d7124a270955e31ef5725a44d630b","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法是否正确？热线+互联网视频客服可以为非5G终端客户提供视频服务能力，重点为非5G终端客户提供人脸认证能力，解决客户断卡复开、无密码办理停复机、补换卡、宽带排障、PUK码、呼叫转移等办理不便捷问题","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"96c04510b5e257231d99742816544f8b","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法是否正确？10086热线暂不受理集团网（含校园网）开通，建议用户联系客户经理申请办理。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"c6f886acabe1eee74c1bd69c6e341614","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"断卡复开、停复机、补换卡等场景，如何对非5G终端客户提供视频服务？","answers":["客服在首页左上角-点击“摄像头(互联网视频辅助)”-通过短信发送会话邀请。[正确答案]","客户点击链接，根据提示跳转至中国移动APP后，再点击“呼叫视频客服”键。[正确答案]","运用“热线+互联网视频客服”服务协同主动为客户提供解决方案[正确答案]"],"hashqs":"2cc5109da311a67b62a92d502cfbe371","hashas":"a72d81ab9b9a92f7d13bd3d5243c5293"},{"question":"以下说法是否正确？互联网电视增值业务可手机扫码订购，也可话费支付订购，如客户是微信或支付宝扫码订购，无法通过系统查询订购记录。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"c90159b61882562d012907cae2b25b71","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"以下说法是否正确？“一证通查”可以免费为客户提供本人在各个运营商办理的所有处于在网状态的移动电话卡数量，无法查询具体号码","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"94b88a4f5a45a0bb230bcd2753f7d69a","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 15GB通用 30GB定向 59元（2023版），可以办理几张副卡？","answers":["1张[正确答案]","2张"],"hashqs":"322f83cbfaac2d70eed25cec8600dd2e","hashas":"0cacbc8931ccc053b47bb427b7fef761"},{"question":"客户拨打10086热线或通过APP在线客服反映要求销户哪几个地市校园用户可直接受理。","answers":["上饶、宜春[正确答案]","九江、吉安[正确答案]","萍乡、赣州[正确答案]","抚州、新余[正确答案]"],"hashqs":"05fcb31967f6b28e83efe613a86d4989","hashas":"f349be24b5348c024ce45abd5ca37f7f"},{"question":"手机蓝牙参数设置可以转接普通定制终端专席","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"413f960ee0679d6b3314d02667827771","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户来电对流量使用及费用产生质疑时服务要求三步骤：1、在线化解；2、退费查证；3、适配套餐推荐；","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f6b048c0d5f097e07f6d04b7a90151dc","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"电商外部渠道押金活动终止后的退赔执行流程 中明确退费范围要“三指定”指的是","answers":["指定办理工号：外部互联网渠道工号办理[正确答案]","指定终止工号：由86工号操作终止[正确答案]","指定业务：指定押金活动和促销业务[正确答案]"],"hashqs":"4e1b4f654da9989979b825371c341ebd","hashas":"81fc3bbf1d49e422d7107c235a7799dd"},{"question":"以下说法是否正确？服务密码重置、挂失停机，停机保号场景下，支持他机号码来电5G视频认证处理，人脸认证只要是受理号码的机主即可。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7336c83bc011581aee3a3dc784faf702","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户通过微信扫码订购的互联网电视增值业务，如何取消自动续费？","answers":["提交工单处理","通过微信”我-服务-钱包-支付设置-点击自动续费“选择需要取消的业务即可操作[正确答案]"],"hashqs":"f09e63ca403d7e28d900fe89145bd534","hashas":"45848a76d7568ce8e291f410f64136f3"},{"question":"若客户对无法设置呼转有疑问时，可做以下哪些引导：","answers":["引导客户通过拨号方式自行设置[正确答案]","热线可通过验证密码或通过5G视频人脸认证鉴权后进行呼转号码设置（前提均已有呼转功能才能操作）[正确答案]","实体渠道办理（呼转功能开通需刷身份证+人脸识别）[正确答案]","中国移动APP上自助操作"],"hashqs":"615d25d4f5ece2299a77bc9cfd143a2e","hashas":"8d967529db4ba2db3b1290d68e02cec8"},{"question":"IPTV会员和互联网电视会员产品是否可以在IPTV和HITV上互通使用的吧？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"9acbd2078077dbb0d06f8542bb7bb5ad","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"2023年10月23号之后新增互联网电视的客户只能回看多少天的节目。","answers":["2","3","4","5[正确答案]"],"hashqs":"b322f6e7988ff42d45ec78b48acd2cae","hashas":"105213150a5abb95649e8e2d5ab3b7e8"},{"question":"他机来电无密码查询信息，可通过人脸验证鉴权查询","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"47d27f15d6d1b568453b5344e2ea3e14","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"主号退出家庭网后，小号自动退出家庭网","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"bc41482dfe8ba0973e292447d3490218","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"小号可以享受主号共享其他用户的免费资源","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f32a5d4ececd6826932d619f7caa6960","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2024版1-5人共享低消礼包-49元支持服务计划套内语音流量资源共享。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e0909b395d83c4bdea7f5f4e2e3575ff","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"国际长途、国际漫游产生的语音、短信、流量收费质疑，仅限于省级部门查证原因并给予退费意见的，可进行退费。其它情况，不属于可退费范围。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a93ec2ce045f972b5cb030bf1757ed05","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"兜底的业务范围，主要是对业务订购争议类投诉（不按工单节点），特别是未拿实物类的，如：投诉（）、（）、（）、（）、吉祥号低消、历史业务退费","answers":["未拿手机终端[正确答案]","未拿机顶盒[正确答案]","未拿副卡/小号/合账[正确答案]","未办理宽带[正确答案]"],"hashqs":"475fb3fe2f816c921b6caf415de91fc3","hashas":"803bfefd47293707307e8e76bb91a7cc"},{"question":"以下说法是否正确？详单查询执行“服务密码”+“动态验证码”双重验证","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"09d6f5be72c6f75e8d50fb2427a4fad5","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"老宽带到期自动续约期间合约终止免赔","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9d3899fa1969be87378b25149610a741","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"个人小号可以办理资费变更（所有渠道均可办理资费变更），转套餐立即生效。转套餐的同时系统自动同步解除（解除合户关系立即失效），资费变更后，当月不可撤单；不可再转回小号","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"fa5bf6e3dd0845e8377849de95c1ab29","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新春网龄活动流量回馈每月每用户限领一次，以卡券形式承载，卡券领取按网龄判断，只能领取对应网龄的卡券","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"8e63b8bb511a081dd8c000414fc54c6f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"协议不规范：无协议（系统中无电子协议）、有协议但协议中无赔付规则、无呼入呼出录音或录音中无赔付规则、业务稽核认定为协议代签这五类，可直接免赔付终止（终端类、设备类除外）。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f2a52ef9094aa9526ac1abc52e49adac","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"4星级以下客户或4星级及以上客户第二次移动收取50元/次的移机费","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"52ce33ab455f62dd2d1e44cc994e5833","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"降档用户咨询花卡资费情况，应（）","answers":["直接告知登记联系专席回电","在线介绍资费内容后，与用户确认是否需修改，再登记至专席[正确答案]"],"hashqs":"b4930b46d9307b9b3702242ae7c06fa7","hashas":"de684a4584248fe67076a8993e734ef4"},{"question":"支持跨省宽带魔百和加装，收费为（）","answers":["15元/月","20元/月[正确答案]","25元/月","30元/月"],"hashqs":"40df266d2c78acd9e7dc94be8692e3c0","hashas":"9e5a1880650b1cd7421bc1f581d7bc0f"},{"question":"2023版1-5人共享低消礼包-59元支持服务计划套内语音流量资源共享。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"c79eb3cd5eb52995ef90c14ae97d1d31","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"解约挽留免赔付中止的场景有哪些？","answers":["V5-V5+层级客户1年内1次免赔付终止次数（除终端设备类）[正确答案]","V6-V7层级客户所有活动均可免赔付终止[正确答案]","在线公司办理活动：2020年1月10日以后，在线公司（含10085、10086、10088）办理的活动或产品（不含终端或设备类）必须执行二次化解，对于营销合规的原则上引导客户执行话费赔付解约，遇客户投诉意愿强烈或有升级意向的客户，可酌情免赔付终止。[正确答案]"],"hashqs":"c30f25997a829021a740a1debb5ddd05","hashas":"fd90a921e7e20afca630951c04519c01"},{"question":"投诉外呼号码为10085，经查询为方法1：任务名称：【呼出-**（地市）专属调研】\n方法2：员工班组：**平台（10085外呼项目众包），工单分类正确放在：","answers":["移动业务→服务触点→10085热线→***","移动业务→服务触点→社会渠道→属地化外呼→***[正确答案]","移动业务→服务触点→社会渠道→客户通外呼→***","移动业务→服务触点→社会渠道→地市外呼（省）→***"],"hashqs":"1b6afbe37d6639b7c18500fec4ddd8c4","hashas":"2bef1f49623f2d693b2985c47817ea11"},{"question":"视频台席业务跨省办理功能受理业务范围暂不支持（ ）","answers":["实物发放[正确答案]","回收类业务[正确答案]","现金付费类业务[正确答案]"],"hashqs":"fedf40b3e8e17df7c9ad2ac2cdfb55aa","hashas":"69716cc69928db31c012a046f2b9b972"},{"question":"投诉外呼号码为10085，经查询为在线公司根据外呼任务开展的外呼或调研，工单分类正确放在：","answers":["移动业务→服务触点→10085热线→***[正确答案]","移动业务→服务触点→社会渠道→属地化外呼→***","移动业务→服务触点→社会渠道→客户通外呼→***","移动业务→服务触点→社会渠道→地市外呼（省）→***"],"hashqs":"9030a6650255cff786e008fab78711e6","hashas":"61e0cf81dbf9e86def08fe2d2bc9f66e"},{"question":"从2024年2月起，套餐折扣到期前下发的续约提醒短信，如果客户回复确认续约，在续约期间（ ）携转。","answers":["限制[正确答案]","不限制"],"hashqs":"79ecaa3399142da7d6351864c842fdcd","hashas":"cf7e989157bf6e9a4f04219df38292be"},{"question":"普通定制终端专席，可转接范围有哪些","answers":["各终端自带特色功能使用[正确答案]","电子邮件功能使用[正确答案]","联系人导入功能使用[正确答案]","手机与PC同步功能使用[正确答案]","手机连接PC上网功能使用[正确答案]"],"hashqs":"2ef77e0ec92716befa4fa8bca7ea3f49","hashas":"9000bba16f6b68bfddb6f1e2b0ed87ea"},{"question":"随心系列产品业务，针对未领取权益，且在100元以内的费用质疑问题，可转接全网统一产品集中服务专席进一步核查处理，无需提单。以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"dcb6f4c08be4dfc54cd3a26ac8df1edc","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"主卡办理挂失停机，个人小号是否连带停机","answers":["是[正确答案]","否"],"hashqs":"5230e1f209cf6de1b3d3eb5deb807364","hashas":"8a04b30dc517092a61fa7d03313fab5a"},{"question":"随心系列产品业务，只要费用在100元以内，均可转接全网统一产品集中服务专席进一步核查处理，无需提单。以上说法是否正确？","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"e1b62a9cfff9eab92de2672437d324ef","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户通过支付宝扫码支付的互联网电视增值业务，是否还会进行短信二次确认？","answers":["会","不会，客户支付时已进行确认[正确答案]"],"hashqs":"44d54e151ab3d2c3a6a66895348ca882","hashas":"40bb5c10bebed91e5f12b397cc1ef495"},{"question":"新增呼叫转移功能后，客户必须订购呼转功能后，才能进行呼转设置。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"4881fed8723ae1ed27472e9934e8802e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"优享会员、豪华会员、畅享会员、轻享会员四种会员促销月包之间（）叠加办理，分别可享受对应的会员权益，但是如果办理的是合约优惠类的会员活动（比如优惠前2个月的年包）之间互斥，（）叠加办理。","answers":["可以，不可以[正确答案]","不可以，可以","可以，可以","不可以，不可以"],"hashqs":"2253a8407a583d18cd01715fbceeba2f","hashas":"487f3d73128780b14a36e916cca66208"},{"question":"以下说法是否正确？云家庭流量转赠，确认转出流量即时扣减套餐流量，无论受赠人接收与否都不可退回","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b9adc23303dc7f4433ebf430ba716ace","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"表示机顶盒设备坏了，应转接专席处理","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"a8d9f81afbbbfd3879f5314bb986b9b1","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"互联网电视二线客服（不含手机电视，转接时间8点至24点）错误转接范围有","answers":["设备硬件损坏[正确答案]","会员购买后未生效[正确答案]","会员业务取消[正确答案]"],"hashqs":"09798ab6ec8f60f551cfa922fa5194de","hashas":"880560b5792350b5cfbd1a88f8325c9f"},{"question":"2024版1-5人共享低消礼包-219元提前取消需赔付金额（）。","answers":["70","80","90","100[正确答案]"],"hashqs":"65ba7819776886dd6b80e376fc81c625","hashas":"8329173a22d09bf93afec1ecc1f00332"},{"question":"营销不规范：针对违规外呼、产品或活动资源未使用，可直接免赔付终止。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c8963f62f369b37561021fb4d9f220a3","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户来电要求撤销服务质量投诉工单，必须在工单下派前有客户拨打热线的记录，在强制归档原因备注中应注明客户来电流水号及撤诉原因。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"98b8f12032323aa920d7a4006d22834c","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"5G视频发起视频实人认证前注意事项包含哪些？","answers":["征得用户明确同意才能发起[正确答案]","发送视频前需确认客户是否户主本人[正确答案]","身份证是否在身边可提供验证[正确答案]","是否会操作视频认证"],"hashqs":"8ff77016f22587d8c1381dc03f326b41","hashas":"c6ca1be891d5119412c55dc421c7edb8"},{"question":"客户咨询OPPO R11S手机可以上网，只有一个软件个不能上网，请问能否转接手机终端？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"3d6b39e6b0364811dc65a6a286c1ec5b","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"挂失的功能费用为（ ）","answers":["免费[正确答案]","3元/月","5元/月","10元/月"],"hashqs":"beb390c3efd648f278f1d007b090cd5c","hashas":"4bb044decb68d416c4d5a6f25ce4738e"},{"question":"江西移动目前是否可申请省际来访客户异地过户？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"2b57f18e147e7f0f3bf253d746824d51","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"（ ）以下、（ ）以上不能办理入网手续","answers":["10岁","16岁[正确答案]","120岁","119岁[正确答案]"],"hashqs":"23fbc0236ee3f1521574f80aede50866","hashas":"63e4663b3b128f28b5542a3016020a67"},{"question":"定向流量不可作为手机热点使用","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"1ceb9e5c71a1e53aa7cb731019da4cca","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"5G网络专用流量，（）通过热点分享给朋友","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"57f5f6f3010c3ebc47b08ff339fcd220","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"热线不对在线公司自有员工操作各类退费及关怀产品办理，众包会员如有合理诉求，经服务督导审批后处理。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ae64390833efa3f446c2bb6614aef92e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"线上补换卡可邮寄范围：国内，除港澳台地区","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"1a12ede452ac20102a25d53485ced865","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新春网龄活动千兆回馈活动订购后，代维24小时内联系安装","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c9b173249b5e8fae0ae4411c63003622","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"普通定制终端专席，终端通信故障类，以下哪几种不属于转接范围？","answers":["号码被标记[正确答案]","短信故障[正确答案]","通话故障[正确答案]","4G使用故障[正确答案]","WiFi故障[正确答案]"],"hashqs":"1600e99e85f1270a0d41d4798c4b707e","hashas":"c92e61c7101fbec4fbe4c7ce9222851c"},{"question":"新春网龄活动流量回馈版块按网龄分层为：","answers":["5年以内1元1GB[正确答案]","5-10年1元2GB[正确答案]","10-20年1元4GB[正确答案]","20年以上1元6GB[正确答案]"],"hashqs":"4348f2a37c1ef913b60e5620052436ee","hashas":"cd645cde4ff1735b4e6dd3545bf0e8b3"},{"question":"所有企业有责投诉，原则上差额退费，若客户坚持要求双倍返还，化解无效的情况下可酌情双返，但以下情形不属于双倍返还的范畴","answers":["公司计费错误但尚未收费并已及时更正的[正确答案]","因客户自身原因、互联互通对端原因、国际漫游合作伙伴方原因以及其他不可抗力因素等造成的多收、错收费用[正确答案]","客户投诉12个自然月(含当月)以前的通信费用争议，或者客户在取消业务订购关系12个月后（含当月）提出的包月业务费用退费要求，原则上不予以受理；只对最近12个月（含当月）的收费误差，实施双倍返还。超过12个月（含当月）但又不满两年的费用争议，根据具体投诉处理情况决定是否退费，如已退费则不实行双倍返还。[正确答案]","集团客户信息化产品收费暂不纳入“收费误差，双倍返还”，应依据与集团客户签订的具体业务协议的相关规定执行。[正确答案]"],"hashqs":"05a22c2b66fc6bdae7769c7c54385f40","hashas":"19fc94e556dfa5784dadc6d5ffe9e0bc"},{"question":"以下说法是否正确？互联网电视增值业务所有订购记录均可通过“投诉预处理—增值业务费—魔百和增值业务查询—用户订单查询\"查询订购记录。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3b98bf70e600db89d3a9bbfb529c03bc","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下说法是否正确？携号转网的余额转移只能转至中国移动号码，无法转给他网用户。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e044288bcd3f18640889c7069f0c0b18","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"充值卡序列号（ ）位，密码（ ）位，第6、7位分别为（ ）判断为江西充值卡","answers":["17；16；14","17；18；14[正确答案]","17；18；15","17；16；15"],"hashqs":"7ece0e21ef30c58c1f995a14eced7cc4","hashas":"c8d28d37d504275a3067776d83089750"},{"question":"个人小号是否能办理2024年1-5人共享低消礼包业务","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"1a39a648e698b8145106221b2c7fca6b","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"流量费用争议类投诉时，流量费用争议12个月内可减免4次（含弹性套餐、折算套餐、全额退费在内），此规则能否向客户宣传。","answers":["能","不能[正确答案]"],"hashqs":"8be150f0f1b553ae1d4f21465949fc26","hashas":"f02374079553d14db529dda673934840"},{"question":"为了保证客户通信隐私，短信详单无法查询发送的短信内容，仅能查询成功发出的时间、接收号码等信息。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"92a5cd585593f9074f8deef24aaf0f27","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"目前江西省内是否可申请跨地市异地过户？","answers":["可以","暂不可以[正确答案]"],"hashqs":"ac0d942a20156f127d5cfa1ef56d0a89","hashas":"d14522c70b84d634c8c41a20e26bb9dd"},{"question":"如是携入用户预销户是95天后销户，销户后号码回退至原运营商","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"35fe095a8860e69dd75e4003a11fe478","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"推荐多个流量活动同时办理，介绍活动时，可直接告知用户总价格及总流量资源即可","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"3ac2b04566abc17b02a853fb9a4b84d3","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"新上线的9系列”新资费与老资费区别点包含哪些？","answers":["从8系列调整为9系列，加价1元。如128套餐调整为129套餐[正确答案]","原128及以上5G套餐含互联网权益N选1，5G畅玩包、视频彩铃现在新智享套餐不含。[正确答案]","原58、88套餐套外语音单价0.19元/分钟，现调整为0.15元/分钟。[正确答案]"],"hashqs":"efaf15889420ebf1f2ba327e1a5c2902","hashas":"afcf8a335f2756cbf58fe873bfbccdb4"},{"question":"如副卡为限速套餐，在副卡套内流量用尽限速后，副卡在限速的状态下是否会使用主卡的共享流量？","answers":["不会使用","会使用[正确答案]"],"hashqs":"41ad29f0cdff9589bf97c365cf96be34","hashas":"fe926c9ec3249c1b2ec375330a6a0c21"},{"question":"新春网龄活动的查网龄包含：","answers":["个人网龄展示[正确答案]","全省网龄排名[正确答案]"],"hashqs":"ffa78f3e2ae2ccc1e26a1a3e242263f0","hashas":"ef2cd99de58f1801496a5ed3020819f3"},{"question":"客户挂失停机后是否可以通过线上补卡？","answers":["可以[正确答案]","不可以"],"hashqs":"cc99415b36031b6c8dc15c99f353006d","hashas":"29429a0c88f06e6a45fb11df212617e3"},{"question":"客户销户、转离网生效后，客户原积分账户余额清零；重新入网、重新开户后，按照新入网客户积分规则执行。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"dc4b6b335cbccb12ba9d2b5a8806d1c8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新春网龄活动中的紧急开机服务中开机时长是（）小时。","answers":["6","12","24","48[正确答案]"],"hashqs":"5b8e705945a24837607f7a1d23a10996","hashas":"3dc44a8e222f5257470048ac4a0d1307"},{"question":"南昌宽带提前解约，客户同意上门处理，工单分类节点是？","answers":["服务类→业务咨询→家庭业务→隐形布线[正确答案]","服务类→业务取消→家庭业务","服务类→用户预约→业务取消→家庭业务"],"hashqs":"ba96c7f8b5d2c3a00d2182365ad25b8a","hashas":"aca0b07527792ba2b3dbcbd6b54e3069"},{"question":"用户要求降档资费，为用户登记立单后告知","answers":["稍微些会有专员回电","48小时内会有专员回电[正确答案]"],"hashqs":"0d598d77e22486eb9983f6658bd489bd","hashas":"5be008b3f9e97d3ed684cc5f23cf01f6"},{"question":"跨省代付号码为同一归属省也可以办理该业务","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"27952db0cacbac7c17fe89dbcb4c8a71","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"蓝色授权客户一次担保同种类的业务受理不能超过三人","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"0bedb72509ef0fe7683842dcc4c9606f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"为什么在中国移动APP进行套餐变更，看不到比我现有套餐资费低的套餐","answers":["刷新页面，重启手机","现在是根据您的近期消费通信需求，推荐适配的套餐[正确答案]"],"hashqs":"baf621d8e4c27fac4961f8e729b921d9","hashas":"7d5f5774f1502b6c354b6a0b4b771bec"},{"question":"以下说法是否正确？热线+互联网视频客服”服务协同可通过下发H5链接，实现在语音通话不中断的情况下，为客户提供互联网视频客服服务。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"0b39b09d511ac9db7b1b2f344e33c30b","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"客户单/双停，在中国移动APP缴费需在WIFI网络支持下才能完成","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b4cb8dd6e3e55d97ae6fd63caa82ac08","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"自有业务判断标准：除咪咕中信书店外，以系统”SP退费“操作界面为准。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c617d0efbf38b06a4639877ca948e649","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"81项到期会自动续订宽带合约政策在到期当月，在客户收到续约短信后可免赔付取消，不包含终端。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"14d39ba29f11e4d18865835558223c01","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2G实片升级后，受终端、SIM卡及业务类型影响，有的客户会出现通话质量下降、上网质量差及收发短信问题。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"663af75b3a499b79e4f389b4a8dc5bbf","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"如果客户只是领取了豪华会员中的话费券、流量包、新业务权益、福利社权益，客户有要求可以给予撤单会员，但撤单会员后当月再重新办理会员（）再领取话费券、流量包、新业务权益、福利社权益","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"000ddcfe4d6012fc6d9964ec6e67fa62","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"以下说法是否正确？客户通过话费支付互联网电视增值业务时，均会进行短信二次确认。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"e13baa4a80f372633fe78b197478d107","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"资费套餐类型为按日收费的客户，营业预销当月按日收费，线上线下一致。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b1bbb46bbe4892f6e760c88fe8f869a2","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2023版1-5人共享低消礼包-79元不支持服务计划套内语音流量资源共享。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"40d17361c6c00af0e9cb5030fa4a2738","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"线上补换卡30天内且一个月内仅可下一单","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7a1eb9737d1447f32a0bc98c2b2d9316","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"参加不了新春网龄活动是因为小号等特殊资费因无法正常办理业务，所以无法参与该活动","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"05d255867fe3b87a2befa6cd592a5e1d","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"终端专席热线服务时间：8:00-22:00","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ece1a52554a954032086fd4b025a4cd5","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"我省客户漫游到外省办理过户业务，可以在外省具备视频台席的营业厅申请办理，只要一方到场即可。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"09a02e6e1fdb4b35e12f35710c2ec512","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"对客户的即将到期积分进行一键回退是对积分给予了延期（ ）天的机会","answers":["30","60","90[正确答案]"],"hashqs":"6506abf0be7c9ffde9b30cdbc32ba960","hashas":"888ffab939729d777405726faf4fe5e1"},{"question":"重置密码是否可以他机代办？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"ee80db9eaead25e5a1e50b19724b9ac5","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"梦网及自有增值业务类费用争议类投诉退费处理规则有哪些？","answers":["针对以上业务的不知情定制：按“先澄清化解的原则”做好客户的解释工作，化解无效的可为客户此项业务已产生费用的单倍退费。[正确答案]","原则上对近12个月内（含当月在内）的争议费用进行处理，针对客户投诉强烈的，最高追溯期不超过2年。[正确答案]","“先退费，后查证”客户投诉号码当月已累计退费总金额原则上不超过200元（不含200元），且近三个月（含当月）累计的退费金额不超过300元（不含300元）。[正确答案]","记录工单处理"],"hashqs":"b336253338da8cbf8a15b05ceff7dac9","hashas":"29a30ea2392bacead799dac62be8168d"},{"question":"月结发票可开具金额小于账单消费的原因包含哪些？","answers":["月消费金额中有一部分话费通过赠费抵扣不可开具发票[正确答案]","已开具预存发票部分无法再开具月结发票[正确答案]","发票金额显示错误导致，可提交工单处理","帮客户冲红重新开具即可恢复"],"hashqs":"058d9de4cfa028aa6e1bca2ec1c1f131","hashas":"568bca6bc33a64e17e2942e1706591ce"},{"question":"客户咨询小米 6手机上不了网或双卡手机一张卡能上，一张卡不能上，请问能否转接手机终端？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"1088d300c6685194fe844aefacb13656","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"跨省代付通过话费余额代付的话费账单，由代付客户的归属省开具预存款发票，被代付客户的归属省不再向被代付客户开具发票","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c3c7ba63befcedd00bf8849367194864","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"是否可以他人代办补卡","answers":["不可以[正确答案]","可以"],"hashqs":"7a73afff2b7e0375a682f72ca8699f79","hashas":"64556748cae957b8db2554ffa10ed0e5"},{"question":"南昌用户取消家庭宽带，参考话术为","answers":["您好，如您需提前取消宽带活动，需本人持有效身份证件前往营业厅申请取消，取消宽带涉及线路拆除、端口释放等工作，需要您在申请通过后，再携带宽带设备前往营业厅解约，申请取消不可代办。活动提前取消所涉及的赔付金额以营业厅解答为准。","您好，因宽带拆机涉及设备完好性检测，需安排专业人士与您联系进行上门处理（询问客户是否愿意安排上门）。[正确答案]","同意上门：您的需求我已清楚，现在已帮您记录下来了。我公司会安排专人跟进，24小时内会有专人以电话方式联系您上门检测，请您保持电话畅通。（工单分类节点：家庭业务→家庭宽带→全局流转→功能使用咨询/查询→隐形布线）[正确答案]","不同意上门：您好，如您需提前取消宽带活动，需本人持有效证件并携带宽带设备（含光猫、机顶盒、和目、路由器等）前往营业厅申请取消，申请取消不可代办。活动提前取消所涉及的赔付金额以营业厅解答为准。[正确答案]"],"hashqs":"312ffafab59355aeb15873e25af2e555","hashas":"b5d6d7de74cddf6f19363c9fac37bd28"},{"question":"针对GPRS流量费用有质疑而进行的投诉，说法正确的是","answers":["流量费用争议12个月内可减免4次（含弹性套餐、折算套餐、全额退费在内），此规则不得向客户宣传。[正确答案]","可追溯周期：含当月在内的2个月。（不限于当月，可历史月份2个月）[正确答案]"],"hashqs":"babd4d59d63fc30014d996f538b2873e","hashas":"996f1e7073360c81e5bd7b335c993b5d"},{"question":"客户反映咪咕音乐、咪咕视讯、咪咕数媒、咪咕互娱、咪咕动漫、咪咕+ 等相关咪咕业务问题时，客服代表应按现知识库内容和咪咕专区平台进行预处理，预处理无效可转接咪咕专席","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"96adee42adb46bf04cebe12862c458cd","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"线上渠道仅限已满18周岁的客户办理入网等业务","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2d1049c1b5629d8176ec58acdaa6d51f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"景德镇新入网：非景德镇身份证客户办理入网主卡、副卡均需预存500元，需提供派出所证明、房产证、暂住证、村委证明、社区证明等证明文件其中一项，相关证明无法提供不予放号。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"4e3bce6791d60c192104a6d3595072f8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"江西移动商超联合会员月包（19.9）业务，取消是否涉及赔付","answers":["不涉及[正确答案]","涉及"],"hashqs":"744249f931a7b9250d729ef259bd5063","hashas":"3f5d8fe0b27155903ff91220cb10a5de"},{"question":"手机 SIM卡仅支持2G（不支持4/5G用户），但用户终端支持4G/5G，建议客户到就近营业厅免费办理更换手机sim卡。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3a18f91e98109f3b4f98dda8b618bdad","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"由于集团网（含校园网）的短号分配涉及按规则分配，原则上10086热线不受理集团网（含校园网）的短号开通，也不进行预约办理。以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"d472315cec8ed05a9afa95e0dd6752a3","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2023年10月23号之后新增互联网电视的客户“不能观看电视直播”。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7bc9ed4d782379242becc87181dafd4a","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户要求降档资费，终止活动，应（）","answers":["终止活动后，登记至专席处理","与用户确认终止赔付规则后，若用户同意，再登记至专席[正确答案]"],"hashqs":"684f72087a9f46bb3cf59fc64b9d849f","hashas":"5baa7ab9253f07aa530301c894b404a7"},{"question":"单停、双停会影响中国移动APP登录","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"54ac1e861de3b550467048cf18ce5765","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新春网龄活动中网龄提速提供4/5G环境下网络加速和优先，单次网络提速时长（ ）小时;","answers":["6","12","24[正确答案]","48"],"hashqs":"d0615ad61bc7a20806231ea54193f14d","hashas":"3ae66b4c9a92e6300a5520f00c3627d0"},{"question":"以下说法是否正确？客户咨询补卡，可首推中国移动APP线上补卡","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"a2d6f05e0557c49dd15d8d86e39404c3","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新春网龄活动服务回馈网龄在20年及以上且当前信用额度不足500元的客户可享受信用额度提升服务，办理后信用额度将提升至500元/月","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e594203a31ef42edd2f5b0402fe856ce","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"宽带及智家产品在合约到期的当月取消免赔付。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"810d66753b3f6a92298c2665a652b95d","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客服在处理国际漫游中无法打接电话、无法上网等故障问题时，必须做好“一查二问三登记”，确保准确化解客户的问题。一查指的是查询客户手机状态、国际漫游功能开通情况，对于因停机或功能未开通导致无法使用的问题，须在线解决客户停机或国漫功能开通，以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"aaf03971b5490445bb151e9470efc4d8","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新春网龄活动千兆组网小福袋在订单查询中会分别显示组网（爱家极速包）和千兆提速,，以下说法正确的是：","answers":["网龄10年以下，收费展示分别为15元/月、10元/月，实际订购后每月会优惠10元，即业务实收15元/月[正确答案]","网龄10年（含）-20年（不含），收费展示分别为12元/月、10元/月，实际订购后每月会优惠10元，即业务实收12元/月[正确答案]","网龄20年及以上，收费展示分别为10元/月、10元/月，实际订购后每月会优惠10元，即业务实收10元/月。[正确答案]"],"hashqs":"c8528ea2ec610108954f1fcff1c77646","hashas":"a8c14f20f96505d116e0ae7e57470635"},{"question":"分销渠道订购业务，由86工号操作了终止的指定押金活动和促销业务的，对于化解不认可，可通过“分销业务快速退赔”系统判断是否符合退费，在线帮客户直接处理。以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"4f3af8fa762b2b86e27a7f8c2ee291b5","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新余客户要提前取消宽带活动，需本人持有效身份证件前往（）营业厅申请取消取消宽带涉及线路拆除、端口释放等工作，需要您在申请通过后，再携带宽带设备前往指定营业厅解约，申请取消不可代办。活动提前取消所涉及的赔付金额以营业厅解答为准。","answers":["自办","指定[正确答案]","任何"],"hashqs":"dafbd46cd318d9a1b08fd1a8c76ab9bc","hashas":"60531f65b31bcc94966ebd863913d0a9"},{"question":"5G视频认证可应用于以下哪些业务场景？","answers":["服务密码重置[正确答案]","挂失停机[正确答案]","资费变更","停机保号[正确答案]","断卡认证[正确答案]"],"hashqs":"ca6a15e4523bdb5d797b25f2bb057d36","hashas":"a1b455692e6a8862e32134a321060f1f"},{"question":"表示机顶盒使用不了，应（）","answers":["询问宽带是否正常，再转接二线专席[正确答案]","直接专席专席处理"],"hashqs":"5a8e39f4d3545ae87a4b2731dc9e6989","hashas":"c72aaf5a9acfdd52201bcedc6e9b4b10"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 15GB通用 30GB定向 59元（2023版），可以办理2张副卡。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"9283aeba9a6a16a0ad60c4a51059a139","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"上饶客户要提前取消宽带活动，需查询到宽带办理的归属地，如可查询到，需告知客户凭本人持有效身份证件前往宽带办理工号的所在营业厅才可申请处理。以上说法是否正确","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5d4b26b391ac4f1fb0838d6dbe64630f","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"存量客户开通呼转功能必须经实人认证后开通。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b2d7c88fa98c392147d9c68e3848c435","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"以下产品说明是否正确？10元拜年福袋-12个月（310095700676）：资费10元/月，享视频彩铃+5G新通话200分钟（指的是超高清视频通话分钟数，不含语音通话）+视频秘书+趣味通话+2GB区域流量。合约期12个月，到期自动续订。连带开通10元拜年福袋","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ac585782397081673d55070719d67a62","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"新春网龄活动中紧急开机的服务次数在原有紧急开机的服务次数上叠加。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"1912094d120571620fac4dd1c4a13628","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"无线座机是否可以办理宽带？","answers":["能","不能[正确答案]"],"hashqs":"3c04305e11b9eadc480cc65addba47a0","hashas":"f02374079553d14db529dda673934840"},{"question":"2024年3月1日至4月14日活动期间,中国移动客户进入活动页面，订购中国移动国际/港澳台漫游产品时，不限次数以( )支付方式订购可享原价95折优惠","answers":["话费","互联网[正确答案]"],"hashqs":"929da2470d39d9ed0dbec52396d23e71","hashas":"bb54c100698642121b602d96e427911b"},{"question":"以下说法是否正确？客户享受积分倍享回馈需开通“积分倍享合约”，未开通客户，回馈系数统一为1","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"0727f4a12c8690f628ef533c6db80426","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"从2024年2月起，套餐折扣到期前下发的续约提醒短信，如果客户回复确认续约，在续约期按照现有标准活动的规则，限制携转。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5167019c80334a5b80082de0fb0974da","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"转接省内各专席服务时，客服代表需结合专席回呼时限，需主动告知转接失败或异步回复时限，提醒无需再次来电,如转接时段为21:00-23:00时，需提醒专席工作人员会在（）回复","answers":["次日10点前[正确答案]","当天22:00前","48小时","24小时"],"hashqs":"06e16a01c7c6c343b4ba66d3b27e71f1","hashas":"c062a3d8df6d24c366df13c7148146c0"},{"question":"给客户办理权益类产品，不允许选择下周期生效办理，只能当月办理当月立即生效。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"69508a7b696d81259a6af18ac80cd661","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"跨省代付业务办理渠道( )","answers":["中国移动APP[正确答案]","10086热线"],"hashqs":"1d739ff606c0b3138410c0797cb50a74","hashas":"2a3159d5be292d242216a7aba65310f0"},{"question":"以下产品说明是否正确？10元娱乐福袋年包（预存120元）-12个月（310095700680）：资费10元/月，预存120元分12个月划拨，每月划拨10元，专项冲抵本活动费用。享咪咕视频+咪咕音乐+咪咕阅读会员+2GB区域流量，办理当月一次性赠送20元消费券。合约期12个月，到期自动续订。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"437dd557d552be29b951f14c2dc623e3","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"当月领取了豪华会员福袋权益、五折购权益后（）撤单","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"211adb14a04b4cb0dc4dcab93bc0125b","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"以下说法是否正确？云家庭流量转赠仅限成员数大于等于2的云家庭用户可以转赠","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"69eaa097981cdb3028745a8767943915","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"充错话费的判定方式分哪几种？","answers":["号码相差1-2位数[正确答案]","号码办理证件为同一人（可通过脱敏的姓名及脱敏的证件号模糊判断）[正确答案]","两个号码是一卡付费关系[正确答案]"],"hashqs":"a3b8d19b505417e368775b78d46409fd","hashas":"9b830c31156ed485330c534c3f513e72"},{"question":"详单屏蔽服务业务对象：4星及以上的星级客户","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"d68102c4bb3a0d4f0482823ea685425f","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"普通定制终端专席，终端手机功能使用类，以下哪几种不属于转接范围？","answers":["双卡设置[正确答案]","黑名单设置[正确答案]","短信中心号码设置[正确答案]","4G功能的开关方法[正确答案]"],"hashqs":"2d32cce09256580ba87c2b4319f0bdf3","hashas":"908ffe652ba6be385d706a3b2071441b"},{"question":"2024版1-5人共享低消礼包-159元提前取消需赔付金额（）。","answers":["15","30","40","70[正确答案]"],"hashqs":"a7e8f58c77ffb8f969f6a42804f97113","hashas":"7851ce43895bbd68c47d7a69f0ee52ae"},{"question":"PIN码初始值一般为多少？","answers":["1234[正确答案]","4321","0","9527"],"hashqs":"4974199573483d34431d6b824ec8417e","hashas":"b0b5cafa58240abab5639d3341470725"},{"question":"咪咕专席不可在线转接范围？","answers":["各业务的基本介绍由属地坐席直接解决，对于无法解决的咨询，预处理后再提单处理。各产品基本介绍包括但不限于业务的开通/取消方式、资费、主要功能等。[正确答案]","属地网络故障等原因导致的业务不可使用问题，参照本地故障处理情况和口径解释。[正确答案]","各业务的使用资费争议类问题均不能转接话务至咪咕专席，如不知情定制投诉、资费争议投诉等。[正确答案]","客户问题涉及本地业务、套餐、营销、资费、铃音设置/更换等[正确答案]"],"hashqs":"ece057bc94fcc9ebf9cdf49019dd2fad","hashas":"205cd0f5da2b45e4ba288765e545e40a"},{"question":"客户8：00-22：00可通过中国移动App办理线上销户业务；每月1-6日和月底最后一天不可办理","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9b0f7c07f14cf28baba81a799f853a21","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"小号可以加入全国亲情网，但享受优惠时，必须主卡与小号加入同一个全国亲情网中，才能享受亲情网优惠。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c32cdd36ad38de285a87c6f474529897","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"存量客户开通呼转功能必须经实人认证后开通，以下哪些渠道可办理","answers":["营业厅[正确答案]","中国移动APP[正确答案]","10086人工","10088人工"],"hashqs":"ab27a1539f652302d9fafa959f880b8a","hashas":"0c4c61406096d1f1dd86c3dd1b78222d"},{"question":"使用5G网络需要具备（）","answers":["5G网络覆盖[正确答案]","5G手机[正确答案]","5G卡","5G流量套餐"],"hashqs":"8347c238dcea1f72f0927dd70f30fce9","hashas":"39b02cf9ebae7d6117ab8dc462f3791b"},{"question":"判断属于校园客户标签的方式以下正确的是？","answers":["客服系统首页-左侧来话中的客户标签栏展示为“校园客户”或客户品牌栏展示为“动感地带（职校学生）、动感地带（高校学生）”的客户。[正确答案]","如动感地带青春卡系列、有办理校园宽带、校园权益等活动与促销的，如动感地带青春5G套餐（2年）。[正确答案]"],"hashqs":"6664665b9143c1d1ad1e74761d111e39","hashas":"0a243944a28f7e7019bd48c1ae29de3e"},{"question":"省际来访客户在江西跨区补卡，收费标准是？","answers":["外省客户到江西办理：三星（含）以上客户及全球通客户免除SIM卡费[正确答案]","外省客户到江西办理：四星（含）以上客户及全球通客户免除SIM卡费"],"hashqs":"771d1b7947c30a6c3f15849732228466","hashas":"f705639d07b77355c3779fbd191bde49"},{"question":"云家庭流量转赠转赠人每月最高可赠送多少流量？","answers":["5G[正确答案]","全球通用户10GB[正确答案]","1GB","2GB"],"hashqs":"b90fb407baa426b24c976a00eeb97eff","hashas":"59323861addcd66cf7ff4d3d8ec7dd7d"},{"question":"以下说法是否正确？如果客户是家庭语音流量共享副卡，自身套餐的流量属于日租卡形式（即1元800M或1元1GB按日循环计费，属于超套计费规则）的，则先用共享主卡免费资源，再启用按日计费流量。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"0ebe88170706942d47bbcc7b49621871","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"推荐用户办理流量活动，用户表示自己只需要本月的流量，应如何处理","answers":["推荐其他无合约流量业务[正确答案]","告知用户任可办理流量活动，不需要可随时取消"],"hashqs":"27e0496efda3f9e42258a252164bc98a","hashas":"222b0911c125dd07cf2a4b76a6a73227"},{"question":"2024版1-5人共享低消礼包-599元提前取消需赔付金额（）。","answers":["100","200","300[正确答案]","500"],"hashqs":"b9cb727a65523e8258bc095cbd1417cd","hashas":"974f955d6ec18d7a5ed3139dca0a77a0"},{"question":"2024版1-5人共享低消礼包-99元套后共享流量为（）GB","answers":["10[正确答案]","20","5","3"],"hashqs":"a79a704ba657cd288131d95d38dd4b7a","hashas":"dbdecfc024cba7a8dd6ec1dbfcae0b23"},{"question":"跨省代付业务同一客户可对最多（ ）个号码进行代付。","answers":["三","五","六[正确答案]","八"],"hashqs":"e83ff4b3ed33b902248002b4b80fcfaf","hashas":"4c15dce8cfc1a6383caf1bab38647580"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 15GB通用 30GB定向 59元（2023版），是否可以办理个人小号？","answers":["不可以[正确答案]","可以"],"hashqs":"68a793ef99263a2462a6dee1d10c877e","hashas":"64556748cae957b8db2554ffa10ed0e5"},{"question":"跨省代付通过现金支付的话费账单，由（ ）开具发票。","answers":["代付客户的归属省","被代付客户的归属省[正确答案]"],"hashqs":"b6f9447d9b2c8dfd68793b7d5ee5948f","hashas":"1b434f39094b1a5be0d0dfabea06934b"},{"question":"非南昌、新余、上饶地市:您好，如您需提前取消宽带活动，需本人持有效身份证件前往营业厅中请取消，取消宽带涉及线路拆除、端口释放等工作，需要您在申请通过后，再携带宽带设备前往营业厅解约，申请取消不可代办。活动提前取消所涉及的赔付金额以营业厅解答为准。以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"98ecd493fbbc81ba2e86b8f34771feba","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2024版1-5人共享低消活动含家庭语音流量共享能力，已办理家庭语音流量共享的客户不能办理。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"885110aeb3841476867048bc21884314","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"手机上自带的QQ软件无法使用，是否可以转接到基地互联网手机终端专席处理？\n手机上自带的QQ软件无法使用，是否可以转接到基地处理？","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"d7a36161b90f7f9bfbfe0b3bc5d456dc","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"代设呼转时，如客户具备5G视频服务条件，可通过人脸认证鉴权办理方式","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e54f848ae6dead266a0eb622c49f9207","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"他机号码来电，可以可以通过5G视频人脸识别重置服务密码，但密码系统仍下发至受理号码手机上，提醒客户知晓。以上说法是否正确","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"82f7a6101cdd85e84752bccd5d1b3043","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"上饶客户要提前取消宽带活动，需查询到宽带办理的归属地，如查询属线上工号办理或由于办理时间过长查询不到办理工号，客户可凭本人持有效身份证件到号码归属自办厅申请取消，取消宽带涉及线路拆除、端口释放等工作，需要在申请通过后，再携带宽带设备前往营业厅解约，申请取消不可代办。活动提前取消所涉及的赔付金额以营业厅解答为准。以上说法是否正确？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"3fc9d0a6b6be62b04e76bd587c42003e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"2023版1-5人共享低消礼包-49元提前取消需赔付金额（）。","answers":["10[正确答案]","15","20","30"],"hashqs":"462e056b657b7be07c0b5866136bd244","hashas":"3757a53d1e4423fa809e980b99bf163d"},{"question":"宜春地市非校园客户提单节点（直派）为：移动业务→销户→手机号码销户（宜春全量客户、九江/上饶/吉安/萍乡/赣州/抚州/新余限校园客户；","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"39ba76054717132c237528585c191d8b","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"热线不对全省公务卡用户操作各类退费及关怀产品办理","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"e2605bb252b287f1b40efdcbb7163467","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"跨省代付的话费支付仅限本金支付","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"2ee0cf5555b6d50f2c01623ddad225c5","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"电商外部渠道押金活动终止后的退赔退费界面路径，正确的是？","answers":["在“综合业务查询临时”搜索“分销业务快速退赔”[正确答案]","增值业务退费"],"hashqs":"01fa9ac4158f9fd96a343a120d1fbfb9","hashas":"295dc68969e87eca5f18f9a858078b62"},{"question":"以下说法是否正确？所有套内流量可共享的资费套餐均不能作为成员加入家庭语音流量共享","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"864fa2a56e270f1247b1d2ffd5490fb4","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"客户停机是否可正常登录中国移动APP？","answers":["不会影响","会影响[正确答案]"],"hashqs":"b41191af55e44df0854d2c6b6cf4939c","hashas":"ae2698ff9be23b1e479c3dab2b5c660d"},{"question":"客户来电对流量使用及费用产生质疑时适配套餐推荐场景：客户近12个月内已有1次退费，在完成退费查证、化解处理后，为避免客户后期再次出现流量费用争议问题，需在线结合客户超套情况推荐适配套餐。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c29728adabed3719f93839702167bcd9","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"用户反映手机无法上网，通过“手机上网”预处理平台，按流程指引操作激活GPRS后，需同步点击“待跟进”按钮，客户收到“待跟进”短信，并在（）小时内回复了“未解决”，系统自动生成待跟进工单。","answers":["2","24","12[正确答案]"],"hashqs":"21d55edceefb64f6a8967f31414b8f88","hashas":"068a6e31e2d7333ebc186a4e848ac424"},{"question":"从2024年2月起，套餐折扣到期前下发的续约提醒短信，如果客户回复确认续约，在续约期提前终止活动，无需赔付。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"0fae24d368e6b1cd94128291362b796c","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"从2024年2月起，套餐折扣到期前下发的续约提醒短信，如果客户未回复确认续约短信或回复其它的，均不会续约。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"4a548d8e1b2572d2b6d7fdff508b9861","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"开通国际漫游功能支持去朝鲜吗","answers":["支持","不支持[正确答案]"],"hashqs":"1506194c7b068ee4ef67ed1d09702601","hashas":"e6841ebd8f37ca76cc01f6527958c56a"},{"question":"基础积分会不会清零？ 规则是什么？","answers":["不会清零","会清零36个月滚动清零[正确答案]"],"hashqs":"ff2951191f563c6a1aa4c1b925d26aa4","hashas":"ad8dad531c80f69501f58e8df75ced42"},{"question":"给客户办理权益类产品，（）选择下周期生效办理","answers":["不允许[正确答案]","允许"],"hashqs":"70ae45e6ce35bc3c9c7a8508b6f5b88b","hashas":"1367060fd8bfdba50e05bcfa48aef904"},{"question":"主卡离境（国际漫游时）是否影响免费资源共享使用？","answers":["不会影响","会影响[正确答案]"],"hashqs":"3a9b833ccdb731332a23bba411d07738","hashas":"ae2698ff9be23b1e479c3dab2b5c660d"},{"question":"投诉退费完成后，做到“两个必须“","answers":["必须为客户推荐或办理流量套餐；[正确答案]","往月费用可取客户费用争议最大的一个月份。必须推荐流量提醒服务与流量查询服务，首推“和我信”、1008611等[正确答案]"],"hashqs":"db987dd5b1617798a99caf97535815b9","hashas":"9479f734b14c7641e5e86afbbe2af910"},{"question":"从2024年2月起，套餐折扣到期前会下发续约提醒短信，如客户需要续约，则需回复（ ）指令。","answers":["XYBL[正确答案]","BLXY"],"hashqs":"92ed5568979b0232c8a30587b42b2000","hashas":"86dda124b22856a527953875ce854d4f"},{"question":"以下哪些属于服务沟通中严禁出现的服务禁语","answers":["我不是已经给您说了吗？[正确答案]","这个我也不确定，你可以去营业厅问问[正确答案]","我们也没有办法，这是流程规程规定必须要执行[正确答案]","我非常能理解你的难处，您的问题我会帮您反馈进一步处理"],"hashqs":"4f16737355467ead746e560d24de0f88","hashas":"8e9f1fc0aa4423b9420838713463fa1b"},{"question":"星级评定为1星级，全球通级别为银卡，该客户紧急开机时间多久","answers":["6小时1次","2次，第一次24小时，第二次1小时","24小时2次","24小时1次[正确答案]"],"hashqs":"83d38af6a67a98e1e72f1b9f230e30bd","hashas":"b2883898bcb5a310b2f4b7be3ed43287"},{"question":"省际跨区补卡需要收取多少费用","answers":["SIM卡卡费：以漫游地当地标准为准[正确答案]","三星及以下的普通客户收取补卡费用10元","外省客户到江西办理：三星（含）以上客户及全球通客户免除SIM卡费。SIM卡费以漫游地为准[正确答案]","服务费10元，三星以上客户免收补卡费"],"hashqs":"017b0bd0eedbc3e36e2bc8345dc409a1","hashas":"b4a3d85afa33e2bbb39534b7d4f30fb2"},{"question":"分户前需缴费原账户下所有欠费","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"717bb3f7f2b1fea0e2f1d92144e5b6be","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"关于终端专席说法正确的是？","answers":["双卡设置可转接终端专席咨询","手机黑名单设置不可转接[正确答案]","手机蓝牙参数设置可转接[正确答案]","闹钟、自定义铃声、收音机、照/摄像机、搜索等手机基本功能使用可转接[正确答案]"],"hashqs":"3d0411c372868ad2b943ae56a93996a0","hashas":"14f35f7ac03601339d35a7758bc9ffed"},{"question":"集团网描述正确的是","answers":["一个号码可以分别加入一个集团网一个惠农网","开通立即生效[正确答案]","需要提供一个已加入集团网的号码[正确答案]"],"hashqs":"ffb7cbf666f01efdea85916d9ecdea25","hashas":"cd292d7dd18139bba8ede816f0c7a8c9"},{"question":"用户来电添加我I我家的成员，客服代表输入需添加的号码后，直接询问用户是否要把这个叫张三的用户加入您的家庭网？此做法是否正确","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"9f948c16a88c4a4688eeeb08a1494747","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"15297915154动感地带5G盲盒收费标准","answers":["20元/年[正确答案]","20元/月","30元/年"],"hashqs":"4875b60c905dd50f06631878e9853971","hashas":"acf146cfcfdd311b38b20b6a35aa2660"},{"question":"自己手机上取消呼叫转移的方式是","answers":["手机拨打**002*","手机拨打&002&&","手机拨打**002#","手机拨打##002#[正确答案]"],"hashqs":"fdeed3e7d25c7e4a8de204733fce4d8a","hashas":"6c0d1ab199cf820e5e5688a89ecb7246"},{"question":"退出流量共享群组，系统默认（）生效","answers":["立即生效[正确答案]","下个月生效"],"hashqs":"b06b61554ab88b7da0df531549f5f813","hashas":"c119028edf981cc8338eb39e85b9a088"},{"question":"请查询13870914133是否有办理两城一号，携入地是哪里","answers":["是，南昌","是，九江[正确答案]","否、无"],"hashqs":"5421d9c94acdbb58ad0b9b0e0570a5d5","hashas":"14865fff8a6f82a64da3cfa962c6fd38"},{"question":"客户是8自由选8元语音模组，客户想变更8元流量模组，需如何办理？","answers":["商品专区办理","综合业务-通用业务[正确答案]"],"hashqs":"44f4fbbaff1512ef6a2131e3afd42fdd","hashas":"9420705682c2ee366fa72715266bcc3b"},{"question":"13576141924用户是否有家庭网？是否可以添加及删除成员？","answers":["有，可以","没有，不可以","没有，可以","有，不可以[正确答案]"],"hashqs":"a8184f8950c730f0fd8d07f46bdf3bff","hashas":"dde0adbe3941c44ac391fc16210238f9"},{"question":"13879909980的来电提醒在每个月15日扣费，对吗","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"c3206179182c156534fec5d18dbe4a8c","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"南昌市高新区哪些营业厅可以办理过户？","answers":["南昌市高新区麻丘镇麻丘街麻丘2指定专营店[正确答案]","南昌市高新区昌东镇天祥大道艾溪湖北指定专营店[正确答案]","南昌市高新区创新二路亿扬指定专营店[正确答案]","南昌市高新区师大长胜园委托经营厅[正确答案]"],"hashqs":"8923e8716efd604efa229decde8432c2","hashas":"3dce96c6047d8fa696a99ca26f34f0d7"},{"question":"普通社会渠道营业厅可以通过哪些证件入网","answers":["二代身份证[正确答案]","华侨护照","港澳台居民居住证[正确答案]","外国人永久居留身份证[正确答案]"],"hashqs":"db9000a3f058772305cd6153e61a86c6","hashas":"ba639e0c5dfbb729683f952a6c6d7c36"},{"question":"省内跨区宽带新装的预约方式","answers":["营业厅","10086热线[正确答案]","中国移动APP","中国移动江西"],"hashqs":"01fcb95eb9dc5c52c36e94afc224f5c4","hashas":"2a54b5e224f7265f9161d52b5745867d"},{"question":"15297915154办理已停办【融宽】100M_3年以上网龄送宽带（免续）有效期多久？","answers":["未到期，不取消可长期使用[正确答案]","已到期"],"hashqs":"2e2f2e64841bb041dacb634ba9611b32","hashas":"4e874908276972aaaed5b3d9d4cd80e7"},{"question":"号码在预销户状态下不允许操作SP退费、营业退费；如需退费，请客户恢复号码状态正常后按流程办理。","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"9a655a4f8f10317f91d535de18b7815e","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"两城一号办理需要验证（），更改后需间隔多久可再次办理？办理成功后手机上的归属地显示是否会变更？","answers":["服务密码，1个月，否","身份证，6个月，是","服务密码，6个月，否[正确答案]","身份证，1个月，否"],"hashqs":"5b95e2ac5ea5da4fdd47a78036841265","hashas":"852bddfe53b432c2ec68214cfdbf6a6d"},{"question":"针对一卡付费用户，主、副卡月结发票是（）出具","answers":["单独出具[正确答案]","合并出具"],"hashqs":"5d5cfcf0939df5949ca13cc29c0d0b5a","hashas":"535f8fc43a3ae54498030051dbd8b28e"},{"question":"一号双终端业务在用户办理业务后（）生效、（）扣费","answers":["立即生效、次月扣费","次月生效、立即扣费","立即生效、立即扣费[正确答案]","次月生效、次月扣费"],"hashqs":"006253f2ba6bb23c2ab2e50bba568cce","hashas":"dc890f0c17d5befa2dd70cb85128df5f"},{"question":"2024流量翻倍用活动参与渠道","answers":["中国移动APP[正确答案]","江西移动10086微信公众号[正确答案]","中国移动10086微信公众号[正确答案]","和我信"],"hashqs":"793dea72c30e6cdeea80094c2ea95738","hashas":"5eeda2f60565216d7e9587daaf76b5c0"},{"question":"办理了精准扶贫送100M宽带，可以办理","answers":["资费变更[正确答案]","报停[正确答案]","销户[正确答案]","过户[正确答案]"],"hashqs":"f4c3d5fbc15394a4026e2553c6460c23","hashas":"0d7b26f8365eeb6ee56d853e2f7a85d9"},{"question":"发票抬头修改（即更改为单位名称的电子发票）仅适用于在手机营业厅内购买终端或配件类商品发票开具，可在下单时选择抬头信息（自助更改路径：中国移动APP-我-我的助手-电子发票-发票抬头）","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"7f8948c489e16058935b7feb94d7f665","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":" 自2024年1月4号12时起，由于业务临时升级， 一号双终端仅支持（）与（）的办理","answers":["苹果，华为[正确答案]","苹果、安卓","安卓，华为","苹果，安卓"],"hashqs":"828a0bccbcef268982699756da9631d3","hashas":"217e61ad6de522339f24f2542ca866e4"},{"question":"SP业务包含：全量1062代码开头的梦网业务、1066代码开头的梦网业务、12590语音杂志","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"597612372fcc082850262aa36ad505f9","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"移动花卡宝藏版月租型 （）GB通用（）GB定向 59元（2023版），可以办理（）张副卡","answers":["15，30，2","15，30，1[正确答案]","15，15，1","30，30，1"],"hashqs":"b80c6aa8b0e4f67cd823e7a7c4cfd523","hashas":"6b382c5341c9b18408066992e570c0a4"},{"question":"自2024年1月4号12时起，由于业务临时升级， 一号双终端仅能通过 苹果手机的\"watch app\"入口和\"华为运动健康app\"入口进行办理。=","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"c60e90dca21e9613117f2112a9d90877","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"发票抬头修改（即更改为单位名称的电子发票），自助更改路径","answers":["和我信","中国移动APP-我-我的助手-电子发票-发票抬头[正确答案]","营业厅前台"],"hashqs":"d061752fb126dcd3fbc8d0e4c13a4197","hashas":"2bb60d021e9afddec311c9b9e5f65eeb"},{"question":"一号双终端业务其他品牌可以办理。","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"baa0b833da70ea88bab81c065b17fe7f","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"营业预销能接收短信","answers":["正确","错误[正确答案]"],"hashqs":"b54e63dd07d9c953522dc7d9109a32e7","hashas":"3808da89194fe971f1f79dbc2c358eaa"},{"question":"云家庭流量转赠仅限成员数大于等于（）的云家庭用户可以转赠","answers":["1","2[正确答案]","3","4"],"hashqs":"dd7be22373bfc92ade7fa8e3b3a9db75","hashas":"c7807db64f15a45739f47fad40e0db70"},{"question":"HUI买平台充值缴费是关联什么形式付费的","answers":["和包","微信[正确答案]","支付宝[正确答案]","拼多多"],"hashqs":"ee6ec71558ebf3532662a71f85b55d3e","hashas":"482eb7ba17e3903dc3bea24e59bf6634"},{"question":"2024流量翻倍用活动对象","answers":["江西移动38及以上套餐用户[正确答案]","WAP不限量、达量限速套餐、日租卡、个人小号用户无法参与该活动[正确答案]"],"hashqs":"b5f21843bb3f8ff76991e08f10698369","hashas":"ac4dbcb799473157222427e4a7830760"},{"question":"全家共享礼包 语音流量活动（）撤单","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"18493ff89ddebbe734a5535a2b94dce8","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"宜春地市营业厅办理预销户的具体时间","answers":["一般每月1-4日营业厅不办理[正确答案]","一般月底最后一天营业厅不办理[正确答案]","具体以各营业厅为准[正确答案]","预销30天后由系统自动办理销号[正确答案]"],"hashqs":"ac828c5f3ceeedb3d8cc260393c35d95","hashas":"5fbb192e2ca4d441f5f8906afca0e9c8"},{"question":"客户端启动、登录；客户端内的插播广告（图片、文字及视频），弹幕，下载视频、音频、图片及第三方的广告或直播、主播类视频，在线观看和下载缓存的第三方视频等、手机号码处于国际或港澳台地区漫游状态下产生的流量、通过手机wifi热点等方式使用的流量。不在定向流量免流范围内？","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"b66d44bbc586eecb5bec5a33355f2676","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"非实人、休眠停机、骚扰单停这三种类型的关停的复机均占用次数（包含营业厅线下复机）。若客户第3次关停需线上开机，需从第一次开机时间算起间隔30天（按照滚动30天计算）","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"f4e2168b2b76c857c2237fe0bf1a74d5","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"基础积分会清零，36个月滚动清零","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"ea281d61a8265bbc48d46210cb9b0825","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"一号双终端业务副设备所有通信资费均与主号合并记账","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"6da4ff5116bcb82887e1808adaa02fa7","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"5G视频认证可应用于服务密码重置、挂失停机、停机保号、断卡认证场景","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"fb12956b5c07300b02abb754dcb9f633","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"豪华会员撤单规则调整为：当月领取了福袋权益、、五折购权益、参与“请你”系列活动（指领取了请你喝一杯、请你逛超市、请你看电影等活动权益）均不可撤单","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"5b3ff409b83bc75e8a57721f1e4fe9bc","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"预销户状态只能通过营业厅、10086人工及IVR查询话费","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"755f3afe6591c1b9f244d1a30e6dd926","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"发票抬头修改（即更改为单位名称的电子发票）不适用于（）时使用","answers":["话费[正确答案]","宽带[正确答案]","流量充值类[正确答案]","月结类等电子发票开具[正确答案]"],"hashqs":"86f8d627a78d0a9ac0327033d6d6a238","hashas":"f15ef73aac255ba624e4d535d8161080"},{"question":"云家庭流量转赠，确认转出流量即时扣减套餐流量，无论受赠人接收与否都（）退回","answers":["可以","不可以[正确答案]"],"hashqs":"f90b2fab03cb4d4d2a5765cf2b3358dd","hashas":"5b7e40e40bf332b1f5560554da34d8be"},{"question":"关于携转退现金的补充说明，销户退费在2000元以上的（含退现金、退充值卡和号码转移）需要经县公司分管经理审核，审核通过后方能进行退费","answers":["正确[正确答案]","错误"],"hashqs":"1034cc4d5d029e642aa7cea2fd653339","hashas":"dc6fe08a0837272cc46cfe8f4aea518c"},{"question":"关于“来电应急”防护说法正确的是：","answers":["来电应急防护服务提供黑名单（直接拦截）、白名单（直接放行）、语音验证码（按语音提示正确输入验证码按键后接通）三种防护方式以及定期短信提醒功能[正确答案]","已开通来电应急防护服务的客户可通过中国移动网上商城对业务进行设置，包括个性化黑名单设置，白名单设置（黑、白名单的号码个数上限为1000）[正确答案]","开通后有效期为三天，三天后自动失效。如客户需要继续使用可再次订购[正确答案]","开通渠道：10086人工，营业厅[正确答案]"],"hashqs":"ce225fb5702994a730e57ab8f616a8dd","hashas":"fded4ac5b5ae50dbe0cf49ca59eb0b43"}]